<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vis-network@latest/styles/vis-network.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vis-network@latest/dist/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 100%;
            height: 750px;
            background-color: #dce5f2;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        
        #loadingBar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width: 100%;
            height: 750px;
            background-color:rgba(200,200,200,0.8);
            -webkit-transition: all 0.5s ease;
            -moz-transition: all 0.5s ease;
            -ms-transition: all 0.5s ease;
            -o-transition: all 0.5s ease;
            transition: all 0.5s ease;
            opacity:1;
        }

        #bar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width:20px;
            height:20px;
            margin:auto auto auto auto;
            border-radius:11px;
            border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
            background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
            box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
        }

        #border {
            position:absolute;
            top:10px;
            left:10px;
            width:500px;
            height:23px;
            margin:auto auto auto auto;
            box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
            border-radius:10px;
        }

        #text {
            position:absolute;
            top:8px;
            left:530px;
            width:30px;
            height:50px;
            margin:auto auto auto auto;
            font-size:22px;
            color: #000000;
        }

        div.outerBorder {
            position:relative;
            top:400px;
            width:600px;
            height:44px;
            margin:auto auto auto auto;
            border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
            background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
            background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
            background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
            background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
            background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
            background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
            background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
            filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
            border-radius:72px;
            box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
        }
        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>

<div id="loadingBar">
    <div class="outerBorder">
        <div id="text">0%</div>
        <div id="border">
            <div id="bar"></div>
        </div>
    </div>
</div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "#EE7733", "id": "Historiarum ex Trogo Pompeio lib. XLIV.", "label": "Historiarum ex Trogo Pompeio lib. XLIV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historiarum ex Trogo Pompeio lib. XLIV."}, {"color": "#007788", "id": "Stephanus P. Thornaeus", "label": "Stephanus P. Thornaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Stephanus P. Thornaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Janua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "label": "Janua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Janua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Princeps ex C. Tacito curata\u0302 opera\u0302 deformatus.", "label": "Princeps ex C. Tacito curata\u0302 opera\u0302 deformatus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Princeps ex C. Tacito curata\u0302 opera\u0302 deformatus."}, {"color": "#EE7733", "id": "De contemptv mortis libri IV.", "label": "De contemptv mortis libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De contemptv mortis libri IV."}, {"color": "#EE7733", "id": "Rodogvne princesse des Parthes. Tragedie.", "label": "Rodogvne princesse des Parthes. Tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rodogvne princesse des Parthes. Tragedie."}, {"color": "#007788", "id": "Ever. Bronchorst", "label": "Ever. Bronchorst", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Ever. Bronchorst"}, {"color": "#007788", "id": "Nicolaus Massis", "label": "Nicolaus Massis", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolaus Massis"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum medicarum ultima, de arthritide in genere.", "label": "Dispvtationum medicarum ultima, de arthritide in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum medicarum ultima, de arthritide in genere."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Outhusius", "label": "Joannes Outhusius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joannes Outhusius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm trigesima. De intellectu, ejusq; actionibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm trigesima. De intellectu, ejusq; actionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm trigesima. De intellectu, ejusq; actionibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Opera qv\u00e6 exstant.", "label": "Opera qv\u00e6 exstant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opera qv\u00e6 exstant."}, {"color": "#007788", "id": "L. Annaeus Seneca", "label": "L. Annaeus Seneca", "shape": "dot", "size": 17, "title": "L. Annaeus Seneca"}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus vander Schagen", "label": "Franciscus vander Schagen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus vander Schagen"}, {"color": "#EE7733", "id": "Emblemata Florentii Schoonhovii I.C. Goudani, partim moralia partim etiam civilia", "label": "Emblemata Florentii Schoonhovii I.C. Goudani, partim moralia partim etiam civilia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emblemata Florentii Schoonhovii I.C. Goudani, partim moralia partim etiam civilia"}, {"color": "#EE7733", "id": "D. Isaaci Abrabanielis \u0026 R. Mosis Alschechi comment. in Esai\u00e6 prophetiam 30 [...]. Subiuncta huiusmodi refutatione [...] ut plena de Christi satisfactione doctrina exhibeatur.", "label": "D. Isaaci Abrabanielis \u0026 R. Mosis Alschechi comment. in Esai\u00e6 prophetiam 30 [...]. Subiuncta huiusmodi refutatione [...] ut plena de Christi satisfactione doctrina exhibeatur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "D. Isaaci Abrabanielis \u0026 R. Mosis Alschechi comment. in Esai\u00e6 prophetiam 30 [...]. Subiuncta huiusmodi refutatione [...] ut plena de Christi satisfactione doctrina exhibeatur."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Klenck", "label": "Johannes Klenck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Klenck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Historiarum libri.", "label": "Historiarum libri.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historiarum libri."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Holbeeck", "label": "Petrus Holbeeck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Holbeeck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertationes de indvciis belli Belgici.", "label": "Dissertationes de indvciis belli Belgici.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertationes de indvciis belli Belgici."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio medica inavgvralis de febribus.", "label": "Disputatio medica inavgvralis de febribus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio medica inavgvralis de febribus."}, {"color": "#EE7733", "id": "La nouvelle fortification.", "label": "La nouvelle fortification.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La nouvelle fortification."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-septima, de exceptione non numerat\u00e6 pecuni\u00e6.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-septima, de exceptione non numerat\u00e6 pecuni\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-septima, de exceptione non numerat\u00e6 pecuni\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica continens qv\u00e6stiones illvstres.", "label": "Dispvtatio philosophica continens qv\u00e6stiones illvstres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica continens qv\u00e6stiones illvstres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Positiones medic\u00e6 miscellane\u00e6, de plerisq; ac pr\u00e6cipuis cerebri affectibus.", "label": "Positiones medic\u00e6 miscellane\u00e6, de plerisq; ac pr\u00e6cipuis cerebri affectibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Positiones medic\u00e6 miscellane\u00e6, de plerisq; ac pr\u00e6cipuis cerebri affectibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "[Epitome rerum Romanarum].", "label": "[Epitome rerum Romanarum].", "shape": "dot", "size": 15, "title": "[Epitome rerum Romanarum]."}, {"color": "#007788", "id": "Q. Curtius Rufus", "label": "Q. Curtius Rufus", "shape": "dot", "size": 21, "title": "Q. Curtius Rufus"}, {"color": "#007788", "id": "Georgius Elmacinus", "label": "Georgius Elmacinus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Georgius Elmacinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027eschole de Salerne en vers burlesques.", "label": "L\u0027eschole de Salerne en vers burlesques.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027eschole de Salerne en vers burlesques."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le vray gvidon de la langue francoise [...].", "label": "Le vray gvidon de la langue francoise [...].", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le vray gvidon de la langue francoise [...]."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima, septima de cessione bonorum, concursu \u0026 privilegiis creditorum.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima, septima de cessione bonorum, concursu \u0026 privilegiis creditorum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima, septima de cessione bonorum, concursu \u0026 privilegiis creditorum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio funebris, in obitum [...] Friderici Spanhemii.", "label": "Oratio funebris, in obitum [...] Friderici Spanhemii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio funebris, in obitum [...] Friderici Spanhemii."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvinta, de rescindenda venditione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvinta, de rescindenda venditione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvinta, de rescindenda venditione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dspvtationum[!] theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima quarta, qu\u00e6 est quinta de vocatione efficaci \u0026 gratia conversionis.", "label": "Dspvtationum[!] theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima quarta, qu\u00e6 est quinta de vocatione efficaci \u0026 gratia conversionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dspvtationum[!] theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima quarta, qu\u00e6 est quinta de vocatione efficaci \u0026 gratia conversionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histoire de la vie de messire Philippes de Mornay seigneur du Plessis Marly.", "label": "Histoire de la vie de messire Philippes de Mornay seigneur du Plessis Marly.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histoire de la vie de messire Philippes de Mornay seigneur du Plessis Marly."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus a\u0300 Niebergen", "label": "Jacobus a\u0300 Niebergen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus a\u0300 Niebergen"}, {"color": "#007788", "id": "Ahmed Arabsiades ", "label": "Ahmed Arabsiades ", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ahmed Arabsiades "}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Colonius", "label": "Daniel Colonius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel Colonius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6 politic\u00e6 et historic\u00e6 ad Philippvm Sydn\u00e6vm.", "label": "Epistol\u00e6 politic\u00e6 et historic\u00e6 ad Philippvm Sydn\u00e6vm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6 politic\u00e6 et historic\u00e6 ad Philippvm Sydn\u00e6vm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea medicin\u00e6 vetervm.", "label": "Idea medicin\u00e6 vetervm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea medicin\u00e6 vetervm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvinta, de re aliena pignori data.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvinta, de re aliena pignori data.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvinta, de re aliena pignori data."}, {"color": "#EE7733", "id": "Latina prosodia, et artis metric\u00e6 elementa.", "label": "Latina prosodia, et artis metric\u00e6 elementa.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Latina prosodia, et artis metric\u00e6 elementa."}, {"color": "#007788", "id": "Adolfus Vorstius", "label": "Adolfus Vorstius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Adolfus Vorstius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Meelfu\u0308hrer", "label": "Johannes Meelfu\u0308hrer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Meelfu\u0308hrer"}, {"color": "#EE7733", "id": "Honori ornatissimi ivvenis, D. Adriani Heereboord, oratione inaugurali professionem logic\u00e6 in Leydensi academia feliciter auspicantis.", "label": "Honori ornatissimi ivvenis, D. Adriani Heereboord, oratione inaugurali professionem logic\u00e6 in Leydensi academia feliciter auspicantis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Honori ornatissimi ivvenis, D. Adriani Heereboord, oratione inaugurali professionem logic\u00e6 in Leydensi academia feliciter auspicantis."}, {"color": "#007788", "id": "Carolus Ludovicus ", "label": "Carolus Ludovicus ", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Carolus Ludovicus "}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio inavgvralis qvam de lingv\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6 dignitate ac utilitate habuit Constantinvs L\u0027Emperevr de Oppyck", "label": "Oratio inavgvralis qvam de lingv\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6 dignitate ac utilitate habuit Constantinvs L\u0027Emperevr de Oppyck", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio inavgvralis qvam de lingv\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6 dignitate ac utilitate habuit Constantinvs L\u0027Emperevr de Oppyck"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Bitterus", "label": "Jacobus Bitterus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Bitterus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Paroemi\u00e6.", "label": "Paroemi\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paroemi\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Sabavdi\u00e6 respvblica et historia.", "label": "Sabavdi\u00e6 respvblica et historia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sabavdi\u00e6 respvblica et historia."}, {"color": "#EE7733", "id": "De tristibvs libri V.", "label": "De tristibvs libri V.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De tristibvs libri V."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica de ente in genere. Pars prima.", "label": "Disputatio philosophica de ente in genere. Pars prima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica de ente in genere. Pars prima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de divina providentia.", "label": "Dispvtatio theologica de divina providentia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de divina providentia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-octava, decima-nona \u0026 vigesima, de interdictis: vi ulciscenda \u0026 defendenda: vi, \u0026 retinend\u00e6 possessionis interdicto.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-octava, decima-nona \u0026 vigesima, de interdictis: vi ulciscenda \u0026 defendenda: vi, \u0026 retinend\u00e6 possessionis interdicto.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-octava, decima-nona \u0026 vigesima, de interdictis: vi ulciscenda \u0026 defendenda: vi, \u0026 retinend\u00e6 possessionis interdicto."}, {"color": "#007788", "id": "Servatius Henrici", "label": "Servatius Henrici", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Servatius Henrici"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XLIII. De sacramentis in genere.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XLIII. De sacramentis in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XLIII. De sacramentis in genere."}, {"color": "#007788", "id": "Gillet de La Tessonnerie", "label": "Gillet de La Tessonnerie", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Gillet de La Tessonnerie"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima, de corpore misto, ejusque ortu, interitu, \u0026 affectionibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima, de corpore misto, ejusque ortu, interitu, \u0026 affectionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima, de corpore misto, ejusque ortu, interitu, \u0026 affectionibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de catarrho.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de catarrho.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de catarrho."}, {"color": "#007788", "id": "Thomas Fienus", "label": "Thomas Fienus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Thomas Fienus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de purgatorio.", "label": "Disputatio theologica, de purgatorio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de purgatorio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Panegyricvs, Gvstavo Magno, Suecorum, Gothorum, Vandalorum, \u0026c. regi, consecratus.", "label": "Panegyricvs, Gvstavo Magno, Suecorum, Gothorum, Vandalorum, \u0026c. regi, consecratus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Panegyricvs, Gvstavo Magno, Suecorum, Gothorum, Vandalorum, \u0026c. regi, consecratus."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Garnerius", "label": "Philippus Garnerius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Philippus Garnerius"}, {"color": "#EE7733", "id": "De poetica liber.", "label": "De poetica liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De poetica liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica continens positiones de fide ac fidei justificatione.", "label": "Dispvtatio theologica continens positiones de fide ac fidei justificatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica continens positiones de fide ac fidei justificatione."}, {"color": "#007788", "id": "C. Plinius Secundus", "label": "C. Plinius Secundus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "C. Plinius Secundus"}, {"color": "#007788", "id": "Jean Magnon", "label": "Jean Magnon", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jean Magnon"}, {"color": "#EE7733", "id": "Itinerarivm D. Beniaminis.", "label": "Itinerarivm D. Beniaminis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Itinerarivm D. Beniaminis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quarta, qu\u00e6 est sexta de electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quarta, qu\u00e6 est sexta de electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quarta, qu\u00e6 est sexta de electione ad gloriam."}, {"color": "#007788", "id": "Alexander Irvinus", "label": "Alexander Irvinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Alexander Irvinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-prima, de usufructu accrescendo.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-prima, de usufructu accrescendo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-prima, de usufructu accrescendo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Germani\u00e6 antiqv\u00e6 libri tres.", "label": "Germani\u00e6 antiqv\u00e6 libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Germani\u00e6 antiqv\u00e6 libri tres."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Sceperus", "label": "Jacobus Sceperus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Sceperus"}, {"color": "#007788", "id": "Aegidius Kellenaer", "label": "Aegidius Kellenaer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Aegidius Kellenaer"}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Vinck", "label": "Gerardus Vinck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gerardus Vinck"}, {"color": "#007788", "id": "Lambert van der Burch", "label": "Lambert van der Burch", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Lambert van der Burch"}, {"color": "#007788", "id": "Cornelius Wachendorff", "label": "Cornelius Wachendorff", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Cornelius Wachendorff"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de angina.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de angina.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de angina."}, {"color": "#007788", "id": "Rogerius Drake", "label": "Rogerius Drake", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Rogerius Drake"}, {"color": "#007788", "id": "Urbain Chevreau", "label": "Urbain Chevreau", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Urbain Chevreau"}, {"color": "#EE7733", "id": "Svada Attica, sive Orationvm selectarvm syntagma.", "label": "Svada Attica, sive Orationvm selectarvm syntagma.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Svada Attica, sive Orationvm selectarvm syntagma."}, {"color": "#007788", "id": "Pandulphus Prateius", "label": "Pandulphus Prateius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Pandulphus Prateius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Herodes infanticida, trag\u0153dia.", "label": "Herodes infanticida, trag\u0153dia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Herodes infanticida, trag\u0153dia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Emblemata ofte sinnebeelden met dichten verciert.", "label": "Emblemata ofte sinnebeelden met dichten verciert.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emblemata ofte sinnebeelden met dichten verciert."}, {"color": "#007788", "id": "Famianus Strada", "label": "Famianus Strada", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Famianus Strada"}, {"color": "#EE7733", "id": "In qvatvor libros Institvtionvm ivris civilis divi Iustiniani commentarivs.", "label": "In qvatvor libros Institvtionvm ivris civilis divi Iustiniani commentarivs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In qvatvor libros Institvtionvm ivris civilis divi Iustiniani commentarivs."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes de Sacro-Bosco", "label": "Johannes de Sacro-Bosco", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes de Sacro-Bosco"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes de Laet", "label": "Johannes de Laet", "shape": "dot", "size": 29, "title": "Johannes de Laet"}, {"color": "#007788", "id": "Wilhelmus Dedel", "label": "Wilhelmus Dedel", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Wilhelmus Dedel"}, {"color": "#007788", "id": "Ant. Fil Franciscus Thysius", "label": "Ant. Fil Franciscus Thysius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ant. Fil Franciscus Thysius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Tiphys Batavvs, sive Histiodromice, de navium cursibus, et re navali.", "label": "Tiphys Batavvs, sive Histiodromice, de navium cursibus, et re navali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tiphys Batavvs, sive Histiodromice, de navium cursibus, et re navali."}, {"color": "#EE7733", "id": "Opvs chronologicvm novvm, plvribvs partibvs constans.", "label": "Opvs chronologicvm novvm, plvribvs partibvs constans.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opvs chronologicvm novvm, plvribvs partibvs constans."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm sexta. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 14. 15. 16. 17. 18. De ivstitia opervm.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm sexta. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 14. 15. 16. 17. 18. De ivstitia opervm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm sexta. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 14. 15. 16. 17. 18. De ivstitia opervm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Horace tragedie.", "label": "Horace tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Horace tragedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histori\u00e6 naturalis libri XXXVII.", "label": "Histori\u00e6 naturalis libri XXXVII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histori\u00e6 naturalis libri XXXVII."}, {"color": "#EE7733", "id": "La mentevr, comedie.", "label": "La mentevr, comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La mentevr, comedie."}, {"color": "#007788", "id": "Ph. Melanchthon", "label": "Ph. Melanchthon", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ph. Melanchthon"}, {"color": "#EE7733", "id": "Animadversiones in acta apostolorvm.", "label": "Animadversiones in acta apostolorvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Animadversiones in acta apostolorvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm prima, de statutis, seu institutis civitatum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm prima, de statutis, seu institutis civitatum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm prima, de statutis, seu institutis civitatum."}, {"color": "#EE7733", "id": "De Hellenistica commentarius, controversiam de lingua Hellenistica decidens.", "label": "De Hellenistica commentarius, controversiam de lingua Hellenistica decidens.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De Hellenistica commentarius, controversiam de lingua Hellenistica decidens."}, {"color": "#007788", "id": "Aristoteles ", "label": "Aristoteles ", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Aristoteles "}, {"color": "#007788", "id": "Pub. Terentius", "label": "Pub. Terentius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Pub. Terentius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima vigesima-nona, de furtis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima vigesima-nona, de furtis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima vigesima-nona, de furtis."}, {"color": "#007788", "id": "Zacharias Cornu", "label": "Zacharias Cornu", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Zacharias Cornu"}, {"color": "#EE7733", "id": "Panathen\u00e6a. Sive, De Minerv\u00e6 illo gemino festo, liber singularis.", "label": "Panathen\u00e6a. Sive, De Minerv\u00e6 illo gemino festo, liber singularis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Panathen\u00e6a. Sive, De Minerv\u00e6 illo gemino festo, liber singularis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Variarvm lectionvm libri sex.", "label": "Variarvm lectionvm libri sex.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Variarvm lectionvm libri sex."}, {"color": "#007788", "id": "Euphormio Lusininus sive Joannes Barclaius", "label": "Euphormio Lusininus sive Joannes Barclaius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Euphormio Lusininus sive Joannes Barclaius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-sexta, de senatus-consulto Vellejano.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-sexta, de senatus-consulto Vellejano.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-sexta, de senatus-consulto Vellejano."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lingv\u00e6 Latin\u00e6 rvdimenta.", "label": "Lingv\u00e6 Latin\u00e6 rvdimenta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lingv\u00e6 Latin\u00e6 rvdimenta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum IV. De S. Scriptur\u00e6 perfectione, \u0026 inutili traditionum non scriptarum ad eam adjectione.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum IV. De S. Scriptur\u00e6 perfectione, \u0026 inutili traditionum non scriptarum ad eam adjectione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum IV. De S. Scriptur\u00e6 perfectione, \u0026 inutili traditionum non scriptarum ad eam adjectione."}, {"color": "#007788", "id": "Anna Maria a\u0300 Schurman", "label": "Anna Maria a\u0300 Schurman", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Anna Maria a\u0300 Schurman"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica, inavgvralis, continens positiones miscellaneas, ex universa philosophia depromptas.", "label": "Disputatio philosophica, inavgvralis, continens positiones miscellaneas, ex universa philosophia depromptas.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica, inavgvralis, continens positiones miscellaneas, ex universa philosophia depromptas."}, {"color": "#EE7733", "id": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio decima, de Iesu Christo ante formam hominis servilis a\u0300 se assumptam in forma Dei ac Domini supremi existente.", "label": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio decima, de Iesu Christo ante formam hominis servilis a\u0300 se assumptam in forma Dei ac Domini supremi existente.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio decima, de Iesu Christo ante formam hominis servilis a\u0300 se assumptam in forma Dei ac Domini supremi existente."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio politica, de legato.", "label": "Disputatio politica, de legato.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio politica, de legato."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histoire de la gverre de Flandre.", "label": "Histoire de la gverre de Flandre.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histoire de la gverre de Flandre."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima, de usufructu \u0026 cautione ejus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima, de usufructu \u0026 cautione ejus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima, de usufructu \u0026 cautione ejus."}, {"color": "#007788", "id": "Jean Desmarets de Saint-Sorlin", "label": "Jean Desmarets de Saint-Sorlin", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Jean Desmarets de Saint-Sorlin"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvinta, de donationibus \u0026 inofficiosis donationibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvinta, de donationibus \u0026 inofficiosis donationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvinta, de donationibus \u0026 inofficiosis donationibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Chronologia rervm Romanarvm, cvm serie consvlvm.", "label": "Chronologia rervm Romanarvm, cvm serie consvlvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Chronologia rervm Romanarvm, cvm serie consvlvm."}, {"color": "#007788", "id": "A.F. Franciscus Thysius", "label": "A.F. Franciscus Thysius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "A.F. Franciscus Thysius"}, {"color": "#007788", "id": "Lieuwe van Aitzema", "label": "Lieuwe van Aitzema", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Lieuwe van Aitzema"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistolarvm atticarvm missvs secvndi, in centvrias tres divisi.", "label": "Epistolarvm atticarvm missvs secvndi, in centvrias tres divisi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistolarvm atticarvm missvs secvndi, in centvrias tres divisi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-sexta, in qua agitur de variis fidelium gradibus.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-sexta, in qua agitur de variis fidelium gradibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-sexta, in qua agitur de variis fidelium gradibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "De principatibvs Itali\u00e6, tractatus vary.", "label": "De principatibvs Itali\u00e6, tractatus vary.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De principatibvs Itali\u00e6, tractatus vary."}, {"color": "#EE7733", "id": "Spiritus Gorgonicus, vi sua saxipara exutus; sive De causis, signis, \u0026 sanatione lithiaseo\u0302s, diatriba.", "label": "Spiritus Gorgonicus, vi sua saxipara exutus; sive De causis, signis, \u0026 sanatione lithiaseo\u0302s, diatriba.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Spiritus Gorgonicus, vi sua saxipara exutus; sive De causis, signis, \u0026 sanatione lithiaseo\u0302s, diatriba."}, {"color": "#EE7733", "id": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 libri VI.", "label": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 libri VI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 libri VI."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-septima kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-septima kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-septima kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo."}, {"color": "#007788", "id": "Lambertus Barlaeus", "label": "Lambertus Barlaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Lambertus Barlaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De vsvris liber.", "label": "De vsvris liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De vsvris liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6 ad Joachimum Camerarium [...] script\u00e6.", "label": "Epistol\u00e6 ad Joachimum Camerarium [...] script\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6 ad Joachimum Camerarium [...] script\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de essentia omnium febrium.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de essentia omnium febrium.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de essentia omnium febrium."}, {"color": "#EE7733", "id": "Polyeucte martyr, tragedie.", "label": "Polyeucte martyr, tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Polyeucte martyr, tragedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm juridicarvm octvagesima-secvnda, de posthumis instituendis.", "label": "Disputationvm juridicarvm octvagesima-secvnda, de posthumis instituendis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm juridicarvm octvagesima-secvnda, de posthumis instituendis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica, prior in cap 2. sect. 2. \u0026 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua mediatoris.", "label": "Dispvtatio theologica, prior in cap 2. sect. 2. \u0026 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua mediatoris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica, prior in cap 2. sect. 2. \u0026 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua mediatoris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis octava.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis octava.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis octava."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vndecima, de pr\u00e6statione temporaria.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vndecima, de pr\u00e6statione temporaria.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vndecima, de pr\u00e6statione temporaria."}, {"color": "#EE7733", "id": "Poematvm editio nova.", "label": "Poematvm editio nova.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Poematvm editio nova."}, {"color": "#007788", "id": "Arn. Clapmarius", "label": "Arn. Clapmarius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Arn. Clapmarius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica, secunda in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "label": "Dispvtatio theologica, secunda in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica, secunda in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima, de suitate.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima, de suitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima, de suitate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Iliados libri I.V.IX.", "label": "Iliados libri I.V.IX.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iliados libri I.V.IX."}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027art de regner ou Le sage gouverneur. Tragi-comedie.", "label": "L\u0027art de regner ou Le sage gouverneur. Tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027art de regner ou Le sage gouverneur. Tragi-comedie."}, {"color": "#007788", "id": "Simon Curtius", "label": "Simon Curtius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Simon Curtius"}, {"color": "#007788", "id": "Ali", "label": "Ali", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ali"}, {"color": "#EE7733", "id": "Mars Gallicvs, sev De ivstitia armorvm, et foedervm regis Galli\u00e6, libri dvo.", "label": "Mars Gallicvs, sev De ivstitia armorvm, et foedervm regis Galli\u00e6, libri dvo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mars Gallicvs, sev De ivstitia armorvm, et foedervm regis Galli\u00e6, libri dvo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis prima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis prima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis prima."}, {"color": "#007788", "id": "Andreas Rivetus", "label": "Andreas Rivetus", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Andreas Rivetus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm octava, de motvs speciebvs.", "label": "Dispvtationvm physicarvm octava, de motvs speciebvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm octava, de motvs speciebvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Themistocle, tragi-comedie.", "label": "Themistocle, tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Themistocle, tragi-comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de morbo acvto.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de morbo acvto.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de morbo acvto."}, {"color": "#EE7733", "id": "Sacrificiorvm patriarchalivm schola sacra.", "label": "Sacrificiorvm patriarchalivm schola sacra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sacrificiorvm patriarchalivm schola sacra."}, {"color": "#EE7733", "id": "Rerum Alexandri Magni libri VIII superstites.", "label": "Rerum Alexandri Magni libri VIII superstites.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rerum Alexandri Magni libri VIII superstites."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima sexta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima sexta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima sexta."}, {"color": "#007788", "id": "Winandus Neostadius", "label": "Winandus Neostadius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Winandus Neostadius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Argenis.", "label": "Argenis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Argenis."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Cluverius", "label": "Philippus Cluverius", "shape": "dot", "size": 22, "title": "Philippus Cluverius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-octava, de tutelis \u0026 curis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-octava, de tutelis \u0026 curis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-octava, de tutelis \u0026 curis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6, qu\u00e6 exstant.", "label": "Epistol\u00e6, qu\u00e6 exstant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6, qu\u00e6 exstant."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le guidon de la langue italienne.", "label": "Le guidon de la langue italienne.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le guidon de la langue italienne."}, {"color": "#EE7733", "id": "De repvblica Laced\u00e6moniorum libellus.", "label": "De repvblica Laced\u00e6moniorum libellus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De repvblica Laced\u00e6moniorum libellus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Vlysses Belgico-Gallicvs.", "label": "Vlysses Belgico-Gallicvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vlysses Belgico-Gallicvs."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Seldenus", "label": "Joannes Seldenus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Joannes Seldenus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-secvnda, de quarta Falcidia.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-secvnda, de quarta Falcidia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-secvnda, de quarta Falcidia."}, {"color": "#007788", "id": "Geor. Buchananus", "label": "Geor. Buchananus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Geor. Buchananus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Lingv\u00e6 Hispanic\u00e6 compendiosa institvtio.", "label": "Lingv\u00e6 Hispanic\u00e6 compendiosa institvtio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lingv\u00e6 Hispanic\u00e6 compendiosa institvtio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima prima, qu\u00e6 est tertia de electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima prima, qu\u00e6 est tertia de electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima prima, qu\u00e6 est tertia de electione ad gloriam."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus van Dam", "label": "Jacobus van Dam", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus van Dam"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Caroli Zouterius", "label": "Jacobus Caroli Zouterius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Jacobus Caroli Zouterius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Zas", "label": "Johannes Zas", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Zas"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Petraeus", "label": "Jacobus Petraeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Petraeus"}, {"color": "#007788", "id": "I.F. Jacobus Triglandius", "label": "I.F. Jacobus Triglandius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "I.F. Jacobus Triglandius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Deploratio pacis Germanic\u00e6, sive Dissertatio de pace Pragensi.", "label": "Deploratio pacis Germanic\u00e6, sive Dissertatio de pace Pragensi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Deploratio pacis Germanic\u00e6, sive Dissertatio de pace Pragensi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Arboretvm sacrvm, sive De arborum [..] usu ac qualitate. Libri III.", "label": "Arboretvm sacrvm, sive De arborum [..] usu ac qualitate. Libri III.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arboretvm sacrvm, sive De arborum [..] usu ac qualitate. Libri III."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvarta. De generatione viventium ex semine.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvarta. De generatione viventium ex semine.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvarta. De generatione viventium ex semine."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, de fine.", "label": "Dispvtatio philosophica, de fine.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, de fine."}, {"color": "#007788", "id": "Mathias a\u0300 Butevest", "label": "Mathias a\u0300 Butevest", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Mathias a\u0300 Butevest"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, sexta [...]: de S. Scriptur\u00e6 authoritate.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, sexta [...]: de S. Scriptur\u00e6 authoritate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, sexta [...]: de S. Scriptur\u00e6 authoritate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-secvnda, de causarum dirimendarum temporibus \u0026 expensarum condemnatione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-secvnda, de causarum dirimendarum temporibus \u0026 expensarum condemnatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-secvnda, de causarum dirimendarum temporibus \u0026 expensarum condemnatione."}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Ridderus", "label": "Franciscus Ridderus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Ridderus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Historia Christi Persice conscripta.", "label": "Historia Christi Persice conscripta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historia Christi Persice conscripta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Elevsinia. Sive, De Cereris Eleusin\u00e6 sacro, ac festo. Liber singularis.", "label": "Elevsinia. Sive, De Cereris Eleusin\u00e6 sacro, ac festo. Liber singularis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elevsinia. Sive, De Cereris Eleusin\u00e6 sacro, ac festo. Liber singularis."}, {"color": "#EE7733", "id": "De annis climactericis et antiqua astrologia diatrib\u00e6.", "label": "De annis climactericis et antiqua astrologia diatrib\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De annis climactericis et antiqua astrologia diatrib\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "L. Annaeus Florus", "label": "L. Annaeus Florus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "L. Annaeus Florus"}, {"color": "#007788", "id": "Gilbertus Jacchaeus", "label": "Gilbertus Jacchaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gilbertus Jacchaeus"}, {"color": "#007788", "id": "Pub. Ovidius Naso", "label": "Pub. Ovidius Naso", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Pub. Ovidius Naso"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica ordinariarum XIV. De lapsu Adami.", "label": "Dispvtatio theologica ordinariarum XIV. De lapsu Adami.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica ordinariarum XIV. De lapsu Adami."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum VIII. de Deo in genere.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum VIII. de Deo in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum VIII. de Deo in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6 ad Gallos.", "label": "Epistol\u00e6 ad Gallos.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6 ad Gallos."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm medicarvm decima, de palpitatione cordis.", "label": "Dispvtationvm medicarvm decima, de palpitatione cordis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm medicarvm decima, de palpitatione cordis."}, {"color": "#007788", "id": "Casparus Barlaeus", "label": "Casparus Barlaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Casparus Barlaeus"}, {"color": "#007788", "id": "Simon Gakelius", "label": "Simon Gakelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Simon Gakelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collegivm physicvm.", "label": "Collegivm physicvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collegivm physicvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Descriptio comet\u00e6, qui anno 1618 mense novembri primu\u0300m effulsit.", "label": "Descriptio comet\u00e6, qui anno 1618 mense novembri primu\u0300m effulsit.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Descriptio comet\u00e6, qui anno 1618 mense novembri primu\u0300m effulsit."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum nona kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum nona kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum nona kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica IX. Adversus Iohannem Crellium, de nomine Iehova, quo Christus Dei filius \u00e6que ac Pater ipsius in S. scriptura nuncupatur.", "label": "Dispvtatio theologica IX. Adversus Iohannem Crellium, de nomine Iehova, quo Christus Dei filius \u00e6que ac Pater ipsius in S. scriptura nuncupatur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica IX. Adversus Iohannem Crellium, de nomine Iehova, quo Christus Dei filius \u00e6que ac Pater ipsius in S. scriptura nuncupatur."}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Fred. Gronovius", "label": "Joh. Fred. Gronovius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joh. Fred. Gronovius"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Golius", "label": "Jacobus Golius", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Jacobus Golius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Casparus Olius", "label": "Johannes Casparus Olius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Casparus Olius"}, {"color": "#007788", "id": "Albertus Kyper", "label": "Albertus Kyper", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Albertus Kyper"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima, qua initium fit concertationis, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione hominis ad salutem.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima, qua initium fit concertationis, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione hominis ad salutem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima, qua initium fit concertationis, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione hominis ad salutem."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima secunda, qu\u00e6 est tertia de vocatione ad fidem, \u0026 gratia conversionis.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima secunda, qu\u00e6 est tertia de vocatione ad fidem, \u0026 gratia conversionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima secunda, qu\u00e6 est tertia de vocatione ad fidem, \u0026 gratia conversionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Annales rervm Anglicarvm, et Hibernicarvm, regnante Elizabetha.", "label": "Annales rervm Anglicarvm, et Hibernicarvm, regnante Elizabetha.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Annales rervm Anglicarvm, et Hibernicarvm, regnante Elizabetha."}, {"color": "#EE7733", "id": "Andreae Riveti apologeticvs, pro suo de ver\u00e6 \u0026 sincer\u00e6 pacis ecclesi\u00e6 proposito. Contra Hvgonis Grotii votvm", "label": "Andreae Riveti apologeticvs, pro suo de ver\u00e6 \u0026 sincer\u00e6 pacis ecclesi\u00e6 proposito. Contra Hvgonis Grotii votvm", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andreae Riveti apologeticvs, pro suo de ver\u00e6 \u0026 sincer\u00e6 pacis ecclesi\u00e6 proposito. Contra Hvgonis Grotii votvm"}, {"color": "#007788", "id": "Gotfr. Hegenitius", "label": "Gotfr. Hegenitius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gotfr. Hegenitius"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Bongarsius", "label": "Jacobus Bongarsius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Bongarsius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Mathon", "label": "Johannes Mathon", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Mathon"}, {"color": "#EE7733", "id": "Historia Saracenica.", "label": "Historia Saracenica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historia Saracenica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nona, de pactis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nona, de pactis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nona, de pactis."}, {"color": "#007788", "id": "a Sancto Paulo Carolus", "label": "a Sancto Paulo Carolus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "a Sancto Paulo Carolus"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Ludovicus Grouwels", "label": "Johannes Ludovicus Grouwels", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Ludovicus Grouwels"}, {"color": "#EE7733", "id": "Gallia, sive De Francorvm regis dominiis et opibus commentarius.", "label": "Gallia, sive De Francorvm regis dominiis et opibus commentarius.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gallia, sive De Francorvm regis dominiis et opibus commentarius."}, {"color": "#EE7733", "id": "Persia seu Regni Persici status.", "label": "Persia seu Regni Persici status.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Persia seu Regni Persici status."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm prima, de constitutione physices.", "label": "Dispvtationvm physicarvm prima, de constitutione physices.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm prima, de constitutione physices."}, {"color": "#007788", "id": "Des. Erasmus", "label": "Des. Erasmus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Des. Erasmus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de lue venerea.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de lue venerea.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de lue venerea."}, {"color": "#007788", "id": "Willebrordus Snellius", "label": "Willebrordus Snellius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Willebrordus Snellius"}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Koene", "label": "Franciscus Koene", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Koene"}, {"color": "#007788", "id": "Stephanus G. Jeneinius", "label": "Stephanus G. Jeneinius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Stephanus G. Jeneinius"}, {"color": "#007788", "id": "Simon Stevin", "label": "Simon Stevin", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Simon Stevin"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIX. De idololatria.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIX. De idololatria.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIX. De idololatria."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Le Keux", "label": "Philippus Le Keux", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Philippus Le Keux"}, {"color": "#007788", "id": "Nathanael Dhuesius", "label": "Nathanael Dhuesius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Nathanael Dhuesius"}, {"color": "#007788", "id": "Caspar Barlaeus", "label": "Caspar Barlaeus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Caspar Barlaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima septima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima septima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima septima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-septima, de impensis in rem alienam factis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-septima, de impensis in rem alienam factis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-septima, de impensis in rem alienam factis."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Tronchinus", "label": "Johannes Tronchinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Tronchinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima, de prorogatione jurisdictionis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima, de prorogatione jurisdictionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima, de prorogatione jurisdictionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Della guerra di Fiandra.", "label": "Della guerra di Fiandra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Della guerra di Fiandra."}, {"color": "#EE7733", "id": "Entretien dv sage ministre d\u0027estat, sur l\u0027egalite\u0301 de sa conduitte en faueur \u0026 en disgrace.", "label": "Entretien dv sage ministre d\u0027estat, sur l\u0027egalite\u0301 de sa conduitte en faueur \u0026 en disgrace.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Entretien dv sage ministre d\u0027estat, sur l\u0027egalite\u0301 de sa conduitte en faueur \u0026 en disgrace."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Bekius", "label": "Johannes Bekius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Bekius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica de melancholia.", "label": "Dispvtatio medica de melancholia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica de melancholia."}, {"color": "#007788", "id": "Moses Kimchi", "label": "Moses Kimchi", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Moses Kimchi"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima. De animati corporis anim\u00e6qve essentia.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima. De animati corporis anim\u00e6qve essentia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima. De animati corporis anim\u00e6qve essentia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-octava, de actione empti venditi.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-octava, de actione empti venditi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-octava, de actione empti venditi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de angina.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de angina.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de angina."}, {"color": "#EE7733", "id": "Argonavticorvm libri IV.", "label": "Argonavticorvm libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Argonavticorvm libri IV."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des Commentaires de Cesar.", "label": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des Commentaires de Cesar.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des Commentaires de Cesar."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus de Glarges", "label": "Philippus de Glarges", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Philippus de Glarges"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis septima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis septima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis septima."}, {"color": "#007788", "id": "Wilhelmus Dilburgh", "label": "Wilhelmus Dilburgh", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Wilhelmus Dilburgh"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-septima, de substitutione pupillari.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-septima, de substitutione pupillari.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-septima, de substitutione pupillari."}, {"color": "#EE7733", "id": "De calido innato, et semine, pro Aristotele adversus Galenum.", "label": "De calido innato, et semine, pro Aristotele adversus Galenum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De calido innato, et semine, pro Aristotele adversus Galenum."}, {"color": "#007788", "id": "Judocus Hondius", "label": "Judocus Hondius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Judocus Hondius"}, {"color": "#007788", "id": "Scaron", "label": "Scaron", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Scaron"}, {"color": "#007788", "id": "Hieronymus Wetzelius", "label": "Hieronymus Wetzelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hieronymus Wetzelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-prima, de foro competenti.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-prima, de foro competenti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-prima, de foro competenti."}, {"color": "#007788", "id": "Homerus", "label": "Homerus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Homerus"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel de Priezac", "label": "Daniel de Priezac", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel de Priezac"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes a\u0300 Nooye", "label": "Johannes a\u0300 Nooye", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes a\u0300 Nooye"}, {"color": "#EE7733", "id": "Latina grammatica.", "label": "Latina grammatica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Latina grammatica."}, {"color": "#007788", "id": "Isaacus Le Maire", "label": "Isaacus Le Maire", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Isaacus Le Maire"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio, de ingenii muliebris ad doctrinam, \u0026 meliores litteras aptitudine.", "label": "Dissertatio, de ingenii muliebris ad doctrinam, \u0026 meliores litteras aptitudine.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio, de ingenii muliebris ad doctrinam, \u0026 meliores litteras aptitudine."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm septima, de coelo.", "label": "Dispvtationvm physicarvm septima, de coelo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm septima, de coelo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de loco \u0026 vacvo.", "label": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de loco \u0026 vacvo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de loco \u0026 vacvo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm medicarvm sexta, de tremore.", "label": "Dispvtationvm medicarvm sexta, de tremore.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm medicarvm sexta, de tremore."}, {"color": "#007788", "id": "Cornelius Neostadius", "label": "Cornelius Neostadius", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Cornelius Neostadius"}, {"color": "#007788", "id": "Const. F Christianus Hugenius", "label": "Const. F Christianus Hugenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Const. F Christianus Hugenius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio politica, de bello.", "label": "Dispvtatio politica, de bello.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio politica, de bello."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum duodecima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum duodecima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum duodecima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de natura\u0302, causa efficiente, \u0026 fine rerum naturalium.", "label": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de natura\u0302, causa efficiente, \u0026 fine rerum naturalium.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de natura\u0302, causa efficiente, \u0026 fine rerum naturalium."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quinta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quinta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quinta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#007788", "id": "Samuel Pistorius", "label": "Samuel Pistorius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Samuel Pistorius"}, {"color": "#007788", "id": "Carolus Mulerius", "label": "Carolus Mulerius", "shape": "dot", "size": 21, "title": "Carolus Mulerius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de magnitvdine \u0026 qualitate corporum naturalium.", "label": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de magnitvdine \u0026 qualitate corporum naturalium.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de magnitvdine \u0026 qualitate corporum naturalium."}, {"color": "#007788", "id": "C.Julius Caesar", "label": "C.Julius Caesar", "shape": "dot", "size": 16, "title": "C.Julius Caesar"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Ferteus", "label": "Johannes Ferteus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Ferteus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-sexta, qua\u0302 [...] agitur de natura fidei justificantis.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-sexta, qua\u0302 [...] agitur de natura fidei justificantis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-sexta, qua\u0302 [...] agitur de natura fidei justificantis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio de S. propheti\u00e6 pr\u00e6stantia\u0302 ac norma.", "label": "Oratio de S. propheti\u00e6 pr\u00e6stantia\u0302 ac norma.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio de S. propheti\u00e6 pr\u00e6stantia\u0302 ac norma."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica continens qu\u00e6stiones illustres.", "label": "Disputatio philosophica continens qu\u00e6stiones illustres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica continens qu\u00e6stiones illustres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de verbo Dei Agrapho\u0302i \u0026 Eggravo\u0302i.", "label": "Disputatio theologica, de verbo Dei Agrapho\u0302i \u0026 Eggravo\u0302i.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de verbo Dei Agrapho\u0302i \u0026 Eggravo\u0302i."}, {"color": "#EE7733", "id": "Itinerarivm Frisio-Hollandicvm.", "label": "Itinerarivm Frisio-Hollandicvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Itinerarivm Frisio-Hollandicvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio physica, de mvndo.", "label": "Dispvtatio physica, de mvndo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio physica, de mvndo."}, {"color": "#EE7733", "id": "De repvblica Hebr\u00e6orvm libri III.", "label": "De repvblica Hebr\u00e6orvm libri III.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De repvblica Hebr\u00e6orvm libri III."}, {"color": "#EE7733", "id": "De la sagesse trois livres.", "label": "De la sagesse trois livres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De la sagesse trois livres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio de jure pr\u00e6cedenti\u00e6 inter serenissimam Venetam rempubl. \u0026 sereniss. Sabavdi\u00e6 dvcem.", "label": "Dissertatio de jure pr\u00e6cedenti\u00e6 inter serenissimam Venetam rempubl. \u0026 sereniss. Sabavdi\u00e6 dvcem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio de jure pr\u00e6cedenti\u00e6 inter serenissimam Venetam rempubl. \u0026 sereniss. Sabavdi\u00e6 dvcem."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gemmul\u00e6 linguarum, Latin\u00e6, Gallic\u00e6, Italic\u00e6 \u0026 Germanic\u00e6.", "label": "Gemmul\u00e6 linguarum, Latin\u00e6, Gallic\u00e6, Italic\u00e6 \u0026 Germanic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gemmul\u00e6 linguarum, Latin\u00e6, Gallic\u00e6, Italic\u00e6 \u0026 Germanic\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Dominicus Baudius", "label": "Dominicus Baudius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Dominicus Baudius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-tertia, qu\u00e6 est posterior [...] de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-tertia, qu\u00e6 est posterior [...] de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-tertia, qu\u00e6 est posterior [...] de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationvm selectarvm liber.", "label": "Orationvm selectarvm liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationvm selectarvm liber."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Plancius", "label": "Petrus Plancius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Petrus Plancius"}, {"color": "#007788", "id": "Esaias Coertenius", "label": "Esaias Coertenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Esaias Coertenius"}, {"color": "#007788", "id": "Titus Livius", "label": "Titus Livius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Titus Livius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica continens positiones miscellas.", "label": "Dispvtatio philosophica continens positiones miscellas.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica continens positiones miscellas."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, octava, qu\u00e6 est posterior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, octava, qu\u00e6 est posterior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, octava, qu\u00e6 est posterior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Theodorus Collinus", "label": "Theodorus Collinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theodorus Collinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De la verite\u0301 de la religion chrestienne.", "label": "De la verite\u0301 de la religion chrestienne.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De la verite\u0301 de la religion chrestienne."}, {"color": "#EE7733", "id": "Themata philosophica miscellanea.", "label": "Themata philosophica miscellanea.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Themata philosophica miscellanea."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quadragesima, qu\u00e6 est quarta, de vere\u0300 fidelium, seu regenitorum, in hac vita\u0302 imperfectione.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quadragesima, qu\u00e6 est quarta, de vere\u0300 fidelium, seu regenitorum, in hac vita\u0302 imperfectione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quadragesima, qu\u00e6 est quarta, de vere\u0300 fidelium, seu regenitorum, in hac vita\u0302 imperfectione."}, {"color": "#007788", "id": "Cornelius Costius", "label": "Cornelius Costius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Cornelius Costius"}, {"color": "#007788", "id": "Bernhardus Sutholt", "label": "Bernhardus Sutholt", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Bernhardus Sutholt"}, {"color": "#007788", "id": "Cornelius Butenius", "label": "Cornelius Butenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Cornelius Butenius"}, {"color": "#007788", "id": "Sophista Theon", "label": "Sophista Theon", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Sophista Theon"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de convulsione.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de convulsione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de convulsione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Ianva avrea reserata qvatvor lingvarvm, sive Compendiosa methodus Latinam, Germanicam, Gallicam \u0026 Italicam linguam perdiscendi.", "label": "Ianva avrea reserata qvatvor lingvarvm, sive Compendiosa methodus Latinam, Germanicam, Gallicam \u0026 Italicam linguam perdiscendi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ianva avrea reserata qvatvor lingvarvm, sive Compendiosa methodus Latinam, Germanicam, Gallicam \u0026 Italicam linguam perdiscendi."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Roman", "label": "Johannes Roman", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Roman"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum sexta kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum sexta kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum sexta kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum, in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Commentarivs de rebvs pace belloqve gestis dom. Fabiani senioris burggravii a\u0300 Dhona.", "label": "Commentarivs de rebvs pace belloqve gestis dom. Fabiani senioris burggravii a\u0300 Dhona.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Commentarivs de rebvs pace belloqve gestis dom. Fabiani senioris burggravii a\u0300 Dhona."}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Henrici", "label": "Gerardus Henrici", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gerardus Henrici"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt vigesima septima, de statu humiliationis Christi.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt vigesima septima, de statu humiliationis Christi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt vigesima septima, de statu humiliationis Christi."}, {"color": "#007788", "id": "M. Tullius Cicero", "label": "M. Tullius Cicero", "shape": "dot", "size": 26, "title": "M. Tullius Cicero"}, {"color": "#007788", "id": "Stephanus Schultetus", "label": "Stephanus Schultetus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Stephanus Schultetus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-septima, de pr\u00e6scriptionibus adversus minores.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-septima, de pr\u00e6scriptionibus adversus minores.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-septima, de pr\u00e6scriptionibus adversus minores."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tertia, de potestate principis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tertia, de potestate principis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tertia, de potestate principis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLI. De Christo capite ecclesi\u00e6, \u0026 de antichristo.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLI. De Christo capite ecclesi\u00e6, \u0026 de antichristo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLI. De Christo capite ecclesi\u00e6, \u0026 de antichristo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Illustrium materiarum prima rvdimenta, CXLV. disputationibus comprehensa, publicoque examini in alma Leydensi academia subjecta.", "label": "Illustrium materiarum prima rvdimenta, CXLV. disputationibus comprehensa, publicoque examini in alma Leydensi academia subjecta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Illustrium materiarum prima rvdimenta, CXLV. disputationibus comprehensa, publicoque examini in alma Leydensi academia subjecta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Compendivm grammatic\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6, breviter complectens praecipva.", "label": "Compendivm grammatic\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6, breviter complectens praecipva.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Compendivm grammatic\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6, breviter complectens praecipva."}, {"color": "#EE7733", "id": "Pharos ad templum bon\u00e6 mentis, sive Stimulus quietis, carmen pon\u00e6neticum.", "label": "Pharos ad templum bon\u00e6 mentis, sive Stimulus quietis, carmen pon\u00e6neticum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pharos ad templum bon\u00e6 mentis, sive Stimulus quietis, carmen pon\u00e6neticum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLV. De coena Domini.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLV. De coena Domini.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLV. De coena Domini."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica VII. Adversus Iohannem Crellium, de nomine, Iehova, Christo quidem cum Deo Patre ipsius communi, sed personis ac rebus a\u0300 Deo creatis incommunicabili.", "label": "Dispvtatio theologica VII. Adversus Iohannem Crellium, de nomine, Iehova, Christo quidem cum Deo Patre ipsius communi, sed personis ac rebus a\u0300 Deo creatis incommunicabili.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica VII. Adversus Iohannem Crellium, de nomine, Iehova, Christo quidem cum Deo Patre ipsius communi, sed personis ac rebus a\u0300 Deo creatis incommunicabili."}, {"color": "#007788", "id": "Bentivoglio", "label": "Bentivoglio", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Bentivoglio"}, {"color": "#EE7733", "id": "Tractaet tegen de gierigheyt.", "label": "Tractaet tegen de gierigheyt.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tractaet tegen de gierigheyt."}, {"color": "#007788", "id": "Hieronymus Cardanus", "label": "Hieronymus Cardanus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Hieronymus Cardanus"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Haderschlieff", "label": "Daniel Haderschlieff", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel Haderschlieff"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-prima, de condictione indebiti.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-prima, de condictione indebiti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-prima, de condictione indebiti."}, {"color": "#007788", "id": "Xenophon ", "label": "Xenophon ", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Xenophon "}, {"color": "#EE7733", "id": "La castrametation.", "label": "La castrametation.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La castrametation."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima-prima, de causa impulsiva\u0302 pietatis \u0026 obedienti\u00e6.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima-prima, de causa impulsiva\u0302 pietatis \u0026 obedienti\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima-prima, de causa impulsiva\u0302 pietatis \u0026 obedienti\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio funebris in excessvm [...] Andre\u00e6 Riveti.", "label": "Oratio funebris in excessvm [...] Andre\u00e6 Riveti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio funebris in excessvm [...] Andre\u00e6 Riveti."}, {"color": "#007788", "id": "Joan. Fil. Justus Heurnius", "label": "Joan. Fil. Justus Heurnius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joan. Fil. Justus Heurnius"}, {"color": "#007788", "id": "Jeronimo Conestaggio", "label": "Jeronimo Conestaggio", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jeronimo Conestaggio"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima, qu\u00e6 est secunda. De electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima, qu\u00e6 est secunda. De electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima, qu\u00e6 est secunda. De electione ad gloriam."}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Perkinsius", "label": "Guilielmus Perkinsius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Perkinsius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le parfaict capitaine. Avtrement, L\u0027abrege\u0301 des gverres de la Gavle des Commentaires de Cesar.", "label": "Le parfaict capitaine. Avtrement, L\u0027abrege\u0301 des gverres de la Gavle des Commentaires de Cesar.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le parfaict capitaine. Avtrement, L\u0027abrege\u0301 des gverres de la Gavle des Commentaires de Cesar."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-septima, qu\u00e6 est octava, de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-septima, qu\u00e6 est octava, de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-septima, qu\u00e6 est octava, de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio physica de coelo.", "label": "Dispvtatio physica de coelo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio physica de coelo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-prima, qu\u00e6 est prima, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-prima, qu\u00e6 est prima, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-prima, qu\u00e6 est prima, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-octava, de evictionibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-octava, de evictionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-octava, de evictionibus."}, {"color": "#007788", "id": "Symon Stevin", "label": "Symon Stevin", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Symon Stevin"}, {"color": "#EE7733", "id": "Nov-antiqua sanctissimorum patrum, \u0026 probatorum theologorum doctrina, de Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6 testimoniis, in conclusionibus mere naturalibus.", "label": "Nov-antiqua sanctissimorum patrum, \u0026 probatorum theologorum doctrina, de Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6 testimoniis, in conclusionibus mere naturalibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nov-antiqua sanctissimorum patrum, \u0026 probatorum theologorum doctrina, de Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6 testimoniis, in conclusionibus mere naturalibus."}, {"color": "#007788", "id": "Nicolas Trigault", "label": "Nicolas Trigault", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolas Trigault"}, {"color": "#007788", "id": "Nicolaus Casparus Wassenbergh", "label": "Nicolaus Casparus Wassenbergh", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolaus Casparus Wassenbergh"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvarta, de collationibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvarta, de collationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvarta, de collationibus."}, {"color": "#007788", "id": "Adamus Freitag", "label": "Adamus Freitag", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Adamus Freitag"}, {"color": "#EE7733", "id": "Sacra historia continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "label": "Sacra historia continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sacra historia continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvinta, de tacito pignore in invectis \u0026 illatis in pr\u00e6dia urbana.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvinta, de tacito pignore in invectis \u0026 illatis in pr\u00e6dia urbana.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvinta, de tacito pignore in invectis \u0026 illatis in pr\u00e6dia urbana."}, {"color": "#007788", "id": "Gualterus Charleton", "label": "Gualterus Charleton", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gualterus Charleton"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm juridicarvm centesima trigesima-qvarta, de attentatis.", "label": "Disputationvm juridicarvm centesima trigesima-qvarta, de attentatis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm juridicarvm centesima trigesima-qvarta, de attentatis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-nona, de substitutione quasi pupillari, sive exemplari.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-nona, de substitutione quasi pupillari, sive exemplari.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-nona, de substitutione quasi pupillari, sive exemplari."}, {"color": "#007788", "id": "Du Refuge", "label": "Du Refuge", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Du Refuge"}, {"color": "#EE7733", "id": "Compendivm mathematicvm, aliaqve tractatvs eodem pertinentes.", "label": "Compendivm mathematicvm, aliaqve tractatvs eodem pertinentes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Compendivm mathematicvm, aliaqve tractatvs eodem pertinentes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de papatu.", "label": "Disputatio theologica, de papatu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de papatu."}, {"color": "#EE7733", "id": "Arcana politica, sive de prudentia civili liber singularis.", "label": "Arcana politica, sive de prudentia civili liber singularis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arcana politica, sive de prudentia civili liber singularis."}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Beverovicius", "label": "Joh. Beverovicius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Joh. Beverovicius"}, {"color": "#EE7733", "id": "De l\u0027vsage des passions.", "label": "De l\u0027vsage des passions.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De l\u0027vsage des passions."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Cunaeus", "label": "Petrus Cunaeus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Petrus Cunaeus"}, {"color": "#007788", "id": "I. Le Bleu", "label": "I. Le Bleu", "shape": "dot", "size": 16, "title": "I. Le Bleu"}, {"color": "#007788", "id": "sr. d\u0027Argenton Philippe de Commines", "label": "sr. d\u0027Argenton Philippe de Commines", "shape": "dot", "size": 16, "title": "sr. d\u0027Argenton Philippe de Commines"}, {"color": "#EE7733", "id": "De Constantinopoleos topographia lib. IV.", "label": "De Constantinopoleos topographia lib. IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De Constantinopoleos topographia lib. IV."}, {"color": "#007788", "id": "Symon Stevyn", "label": "Symon Stevyn", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Symon Stevyn"}, {"color": "#007788", "id": "Edmond Breuche\u0301 de La Croix", "label": "Edmond Breuche\u0301 de La Croix", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Edmond Breuche\u0301 de La Croix"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, de libero arbitrio.", "label": "Dispvtatio philosophica, de libero arbitrio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, de libero arbitrio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-tertia kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-tertia kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-tertia kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de ecclesi\u00e6 circa res fidei potestate.", "label": "Disputatio theologica, de ecclesi\u00e6 circa res fidei potestate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de ecclesi\u00e6 circa res fidei potestate."}, {"color": "#007788", "id": "Simon ab Helt", "label": "Simon ab Helt", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Simon ab Helt"}, {"color": "#007788", "id": "Nicolaus Goldmannus", "label": "Nicolaus Goldmannus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolaus Goldmannus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De pactis antenuptialibus rerum judicatarum observationes.", "label": "De pactis antenuptialibus rerum judicatarum observationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De pactis antenuptialibus rerum judicatarum observationes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Itinerarivm Benjaminis.", "label": "Itinerarivm Benjaminis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Itinerarivm Benjaminis."}, {"color": "#EE7733", "id": "De Cyri institvtione libri I, II, VIII.", "label": "De Cyri institvtione libri I, II, VIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De Cyri institvtione libri I, II, VIII."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Henricus Dauber", "label": "Johannes Henricus Dauber", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Henricus Dauber"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le Virgile travesty en vers bvrlesqves.", "label": "Le Virgile travesty en vers bvrlesqves.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le Virgile travesty en vers bvrlesqves."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatiomvm[!] juridicarvm centesima-dvodecima. De cumulando petitorio \u0026 possessorio.", "label": "Disputatiomvm[!] juridicarvm centesima-dvodecima. De cumulando petitorio \u0026 possessorio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatiomvm[!] juridicarvm centesima-dvodecima. De cumulando petitorio \u0026 possessorio."}, {"color": "#EE7733", "id": "De repvblica Venetorvm libri quinque.", "label": "De repvblica Venetorvm libri quinque.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De repvblica Venetorvm libri quinque."}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationvm tomvs I(-III).", "label": "Orationvm tomvs I(-III).", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationvm tomvs I(-III)."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm octvagesima-tertia, de mortis naturalis \u0026 civilis \u00e6quiparatione.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm octvagesima-tertia, de mortis naturalis \u0026 civilis \u00e6quiparatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm octvagesima-tertia, de mortis naturalis \u0026 civilis \u00e6quiparatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Les satyres, et autres oeuvres.", "label": "Les satyres, et autres oeuvres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les satyres, et autres oeuvres."}, {"color": "#EE7733", "id": "De legatione evangelica ad Indos capessenda admonitio.", "label": "De legatione evangelica ad Indos capessenda admonitio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De legatione evangelica ad Indos capessenda admonitio."}, {"color": "#007788", "id": "Ubbo Emmius", "label": "Ubbo Emmius", "shape": "dot", "size": 23, "title": "Ubbo Emmius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Animadversiones sive commentarivs in quatuor euangelia.", "label": "Animadversiones sive commentarivs in quatuor euangelia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Animadversiones sive commentarivs in quatuor euangelia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica continens qvaestionvm decadem.", "label": "Dispvtatio philosophica continens qvaestionvm decadem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica continens qvaestionvm decadem."}, {"color": "#EE7733", "id": "Sicilia antiqva.", "label": "Sicilia antiqva.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sicilia antiqva."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-nona, de venditione rei facta duobus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-nona, de venditione rei facta duobus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-nona, de venditione rei facta duobus."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Verlaen", "label": "Johannes Verlaen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Verlaen"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Dedel", "label": "Johannes Dedel", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Dedel"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le mariage d\u0027Oroondate et de Statira, ov La conclusion de Casandre. Tragi-comedie.", "label": "Le mariage d\u0027Oroondate et de Statira, ov La conclusion de Casandre. Tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le mariage d\u0027Oroondate et de Statira, ov La conclusion de Casandre. Tragi-comedie."}, {"color": "#007788", "id": "filius Joannes Meursius", "label": "filius Joannes Meursius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "filius Joannes Meursius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Athen\u00e6 Batav\u00e6. Sive, De vrbe Leidensi, \u0026 academia\u0302, virisque claris; [...] libri dvo.", "label": "Athen\u00e6 Batav\u00e6. Sive, De vrbe Leidensi, \u0026 academia\u0302, virisque claris; [...] libri dvo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Athen\u00e6 Batav\u00e6. Sive, De vrbe Leidensi, \u0026 academia\u0302, virisque claris; [...] libri dvo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Mare libervm sive De iure quod Batavis competit ad Indicana commercia dissertatio.", "label": "Mare libervm sive De iure quod Batavis competit ad Indicana commercia dissertatio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mare libervm sive De iure quod Batavis competit ad Indicana commercia dissertatio."}, {"color": "#EE7733", "id": "De mari libero.", "label": "De mari libero.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De mari libero."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de stellis ordinariis \u0026 extraordinariis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de stellis ordinariis \u0026 extraordinariis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de stellis ordinariis \u0026 extraordinariis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Poemation in nvptias illustrissimi [...] domini Thom\u00e6 Howard [...] et [...] Walburgis a\u0300 Kerckhove.", "label": "Poemation in nvptias illustrissimi [...] domini Thom\u00e6 Howard [...] et [...] Walburgis a\u0300 Kerckhove.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Poemation in nvptias illustrissimi [...] domini Thom\u00e6 Howard [...] et [...] Walburgis a\u0300 Kerckhove."}, {"color": "#007788", "id": "I. Sleidanus", "label": "I. Sleidanus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "I. Sleidanus"}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Baldaeus", "label": "Philippus Baldaeus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Philippus Baldaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Italia antiqva.", "label": "Italia antiqva.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Italia antiqva."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum septima, de concursu Dei.", "label": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum septima, de concursu Dei.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum septima, de concursu Dei."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvarta, de refutatione iudicum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvarta, de refutatione iudicum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvarta, de refutatione iudicum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Rervm ad Sylvam-Dvcis atqve alibi in Belgio avt a Belgis anno M DCXXIX gestarvm historia.", "label": "Rervm ad Sylvam-Dvcis atqve alibi in Belgio avt a Belgis anno M DCXXIX gestarvm historia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rervm ad Sylvam-Dvcis atqve alibi in Belgio avt a Belgis anno M DCXXIX gestarvm historia."}, {"color": "#007788", "id": "Lucas Meisterus", "label": "Lucas Meisterus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Lucas Meisterus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collegium physicum.", "label": "Collegium physicum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collegium physicum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lingv\u00e6 Gallic\u00e6 compendiosa institvtio.", "label": "Lingv\u00e6 Gallic\u00e6 compendiosa institvtio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lingv\u00e6 Gallic\u00e6 compendiosa institvtio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-secvnda, de dividuis \u0026 individuis.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-secvnda, de dividuis \u0026 individuis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-secvnda, de dividuis \u0026 individuis."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Clu\u0308verius", "label": "Philippus Clu\u0308verius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Philippus Clu\u0308verius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima, de injuriarum actione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima, de injuriarum actione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima, de injuriarum actione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Panegyricus, celsissimo ac felicissimo principi, Bernhardo, Saxoni\u00e6, Vinari\u00e6, \u0026c. dvci, dictus, post devictos alibi exercitus, \u0026 expugnatam nuper Brisacum.", "label": "Panegyricus, celsissimo ac felicissimo principi, Bernhardo, Saxoni\u00e6, Vinari\u00e6, \u0026c. dvci, dictus, post devictos alibi exercitus, \u0026 expugnatam nuper Brisacum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Panegyricus, celsissimo ac felicissimo principi, Bernhardo, Saxoni\u00e6, Vinari\u00e6, \u0026c. dvci, dictus, post devictos alibi exercitus, \u0026 expugnatam nuper Brisacum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable usage de la politique moderne.", "label": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable usage de la politique moderne.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable usage de la politique moderne."}, {"color": "#EE7733", "id": "Cecropia. Sive De Athenarvm arce, \u0026 ejusdem antiquitatibus, liber singvlaris.", "label": "Cecropia. Sive De Athenarvm arce, \u0026 ejusdem antiquitatibus, liber singvlaris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cecropia. Sive De Athenarvm arce, \u0026 ejusdem antiquitatibus, liber singvlaris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Animadversiones in D. Pauli apostoli Epistolam ad Romanos.", "label": "Animadversiones in D. Pauli apostoli Epistolam ad Romanos.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Animadversiones in D. Pauli apostoli Epistolam ad Romanos."}, {"color": "#007788", "id": "Gedeon Chardevenus", "label": "Gedeon Chardevenus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gedeon Chardevenus"}, {"color": "#007788", "id": "Bartholomaeus Cervinus", "label": "Bartholomaeus Cervinus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Bartholomaeus Cervinus"}, {"color": "#007788", "id": "Jo. Barclaius", "label": "Jo. Barclaius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Jo. Barclaius"}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Helmondius", "label": "Henricus Helmondius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Henricus Helmondius"}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Joannes Vossius", "label": "Gerardus Joannes Vossius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Gerardus Joannes Vossius"}, {"color": "#007788", "id": "Joh. de Sacro-Bosco", "label": "Joh. de Sacro-Bosco", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joh. de Sacro-Bosco"}, {"color": "#007788", "id": "Bernhardus Varenius", "label": "Bernhardus Varenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Bernhardus Varenius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Belli et pacis statera, qua indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "label": "Belli et pacis statera, qua indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Belli et pacis statera, qua indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Historia delle guerre della Germania Inferiore.", "label": "Historia delle guerre della Germania Inferiore.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historia delle guerre della Germania Inferiore."}, {"color": "#007788", "id": "Pierre Charron", "label": "Pierre Charron", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Pierre Charron"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-prima, de exceptionibvs.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-prima, de exceptionibvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-prima, de exceptionibvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Progymnasmata.", "label": "Progymnasmata.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Progymnasmata."}, {"color": "#007788", "id": "Nicolaus Warendorp", "label": "Nicolaus Warendorp", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolaus Warendorp"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dell\u0027historia di Fiandra.", "label": "Dell\u0027historia di Fiandra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dell\u0027historia di Fiandra."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-secunda, qu\u00e6 est secunda de electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-secunda, qu\u00e6 est secunda de electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-secunda, qu\u00e6 est secunda de electione ad gloriam."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica inauguralis exhibens qu\u00e6stiones illustres ex omnibus liberalium artium \u0026 philosophi\u00e6 partibus desumptas.", "label": "Disputatio philosophica inauguralis exhibens qu\u00e6stiones illustres ex omnibus liberalium artium \u0026 philosophi\u00e6 partibus desumptas.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica inauguralis exhibens qu\u00e6stiones illustres ex omnibus liberalium artium \u0026 philosophi\u00e6 partibus desumptas."}, {"color": "#007788", "id": "De Corneille", "label": "De Corneille", "shape": "dot", "size": 16, "title": "De Corneille"}, {"color": "#007788", "id": "Claudius Salmasius", "label": "Claudius Salmasius", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Claudius Salmasius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Klag- vnd Trawerpredigt, uber den to\u0308dtlichen Abgang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gustavi Adolphi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen.", "label": "Klag- vnd Trawerpredigt, uber den to\u0308dtlichen Abgang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gustavi Adolphi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Klag- vnd Trawerpredigt, uber den to\u0308dtlichen Abgang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gustavi Adolphi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes de Lannoy", "label": "Johannes de Lannoy", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Johannes de Lannoy"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Souterius", "label": "Daniel Souterius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel Souterius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le desniaise\u0301 comedie.", "label": "Le desniaise\u0301 comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le desniaise\u0301 comedie."}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Hofmannus", "label": "Gerardus Hofmannus", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Gerardus Hofmannus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de peccato primo Adami.", "label": "Dispvtatio theologica de peccato primo Adami.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de peccato primo Adami."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quinta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quinta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quinta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio physica, de anima\u0302 in genere.", "label": "Dispvtatio physica, de anima\u0302 in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio physica, de anima\u0302 in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Theophrastvs. Sive, De illius libris, qui injuria\u0302 temporis interciderunt, liber singvlaris.", "label": "Theophrastvs. Sive, De illius libris, qui injuria\u0302 temporis interciderunt, liber singvlaris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theophrastvs. Sive, De illius libris, qui injuria\u0302 temporis interciderunt, liber singvlaris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dsipvtationvm[!] jvridicarvm centesima decima-tertia, de usucapione.", "label": "Dsipvtationvm[!] jvridicarvm centesima decima-tertia, de usucapione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dsipvtationvm[!] jvridicarvm centesima decima-tertia, de usucapione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de peste, febribvs pestilentialibus atque malignis in genere.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de peste, febribvs pestilentialibus atque malignis in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de peste, febribvs pestilentialibus atque malignis in genere."}, {"color": "#007788", "id": "Gautier de Coste de La Calprene\u0300de", "label": "Gautier de Coste de La Calprene\u0300de", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Gautier de Coste de La Calprene\u0300de"}, {"color": "#EE7733", "id": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio vigesima-sexta, qvo pacto apostolus Iesu Christo rerum omnium creationem attribuat, Coloss. 1. 16.", "label": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio vigesima-sexta, qvo pacto apostolus Iesu Christo rerum omnium creationem attribuat, Coloss. 1. 16.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio vigesima-sexta, qvo pacto apostolus Iesu Christo rerum omnium creationem attribuat, Coloss. 1. 16."}, {"color": "#EE7733", "id": "Omnia qu\u00e6 extant.", "label": "Omnia qu\u00e6 extant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Omnia qu\u00e6 extant."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Polyander a\u0300 Kerckhoven", "label": "Johannes Polyander a\u0300 Kerckhoven", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Johannes Polyander a\u0300 Kerckhoven"}, {"color": "#EE7733", "id": "Opvscvla theologica.", "label": "Opvscvla theologica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opvscvla theologica."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus Benoist", "label": "Philippus Benoist", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Philippus Benoist"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes a\u0300 Moerberghen", "label": "Joannes a\u0300 Moerberghen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes a\u0300 Moerberghen"}, {"color": "#EE7733", "id": "Philosophicorvm tomvs I(-II).", "label": "Philosophicorvm tomvs I(-II).", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Philosophicorvm tomvs I(-II)."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quinta, in qua [...] agitur de cognitione voluntatis divin\u00e6 in f\u0153dere novo patefact\u00e6.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quinta, in qua [...] agitur de cognitione voluntatis divin\u00e6 in f\u0153dere novo patefact\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quinta, in qua [...] agitur de cognitione voluntatis divin\u00e6 in f\u0153dere novo patefact\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes vander Linden", "label": "Johannes vander Linden", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes vander Linden"}, {"color": "#007788", "id": "Dan. Fil Daniel Colonius", "label": "Dan. Fil Daniel Colonius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Dan. Fil Daniel Colonius"}, {"color": "#007788", "id": "De Silhon", "label": "De Silhon", "shape": "dot", "size": 19, "title": "De Silhon"}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027intrigue des filous, comedie.", "label": "L\u0027intrigue des filous, comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027intrigue des filous, comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavdatio fvnebris Gustavi Magni Svecorum, Gothorum, Vandalorumq [...] quam in academia Lugdunensi Batava [...] publice\u0300 dixit.", "label": "Lavdatio fvnebris Gustavi Magni Svecorum, Gothorum, Vandalorumq [...] quam in academia Lugdunensi Batava [...] publice\u0300 dixit.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavdatio fvnebris Gustavi Magni Svecorum, Gothorum, Vandalorumq [...] quam in academia Lugdunensi Batava [...] publice\u0300 dixit."}, {"color": "#EE7733", "id": "Diatribe I.[-II.] de lingva Hebr\u00e6orvm.", "label": "Diatribe I.[-II.] de lingva Hebr\u00e6orvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Diatribe I.[-II.] de lingva Hebr\u00e6orvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Anatome miss\u00e6.", "label": "Anatome miss\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anatome miss\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXI. De fide, ejusque perseverantia.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXI. De fide, ejusque perseverantia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXI. De fide, ejusque perseverantia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio panegyrica. De illustri victoria, quam amplissimi rerum Indi\u00e6 Occidentalis administratores, ductu magnanimi herois Petri Henrici [...] retulerunt.", "label": "Oratio panegyrica. De illustri victoria, quam amplissimi rerum Indi\u00e6 Occidentalis administratores, ductu magnanimi herois Petri Henrici [...] retulerunt.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio panegyrica. De illustri victoria, quam amplissimi rerum Indi\u00e6 Occidentalis administratores, ductu magnanimi herois Petri Henrici [...] retulerunt."}, {"color": "#007788", "id": "Adrianus Metius", "label": "Adrianus Metius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Adrianus Metius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis undecima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis undecima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis undecima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum secunda kataskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia christiana\u0302.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum secunda kataskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia christiana\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum secunda kataskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia christiana\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum quarta anaskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum quarta anaskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum quarta anaskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302."}, {"color": "#007788", "id": "Dominicus Acronius", "label": "Dominicus Acronius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Dominicus Acronius"}, {"color": "#007788", "id": "Justus Asterius", "label": "Justus Asterius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Justus Asterius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio dvplex. Vna de origine et confirmatione privilegiati scapularis carmelitaru\u0304. Altera de visione Simonis Stochii.", "label": "Dissertatio dvplex. Vna de origine et confirmatione privilegiati scapularis carmelitaru\u0304. Altera de visione Simonis Stochii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio dvplex. Vna de origine et confirmatione privilegiati scapularis carmelitaru\u0304. Altera de visione Simonis Stochii."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Kischius", "label": "Johannes Kischius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Kischius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Memoires.", "label": "Memoires.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Memoires."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm septima. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 19. De libertate christiana.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm septima. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 19. De libertate christiana.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm septima. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 19. De libertate christiana."}, {"color": "#EE7733", "id": "Ianua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "label": "Ianua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ianua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima, de locatione conductione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima, de locatione conductione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima, de locatione conductione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavrvs Flandrica anni M D cxlvi. auspiciis christianissimi regis Lvdovici xiv.", "label": "Lavrvs Flandrica anni M D cxlvi. auspiciis christianissimi regis Lvdovici xiv.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavrvs Flandrica anni M D cxlvi. auspiciis christianissimi regis Lvdovici xiv."}, {"color": "#EE7733", "id": "Elementorvm architectvr\u00e6 militaris. Libri IV.", "label": "Elementorvm architectvr\u00e6 militaris. Libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elementorvm architectvr\u00e6 militaris. Libri IV."}, {"color": "#EE7733", "id": "[De l\u0027vsage des passions.]", "label": "[De l\u0027vsage des passions.]", "shape": "dot", "size": 15, "title": "[De l\u0027vsage des passions.]"}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Rhijndijck", "label": "Henricus Rhijndijck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Henricus Rhijndijck"}, {"color": "#007788", "id": "Theophilus Copius", "label": "Theophilus Copius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theophilus Copius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-octava kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-octava kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-octava kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#007788", "id": "Caspar Contarenus", "label": "Caspar Contarenus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Caspar Contarenus"}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Surendonck", "label": "Guilielmus Surendonck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Surendonck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-prima \u0026 tertia, de fideicommissimis a\u0300 liberis relictis. \u0026 de duarum quartarum deductione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-prima \u0026 tertia, de fideicommissimis a\u0300 liberis relictis. \u0026 de duarum quartarum deductione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-prima \u0026 tertia, de fideicommissimis a\u0300 liberis relictis. \u0026 de duarum quartarum deductione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-octava, de substitione compendiosa.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-octava, de substitione compendiosa.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-octava, de substitione compendiosa."}, {"color": "#007788", "id": "Gulielmus Montgomerius", "label": "Gulielmus Montgomerius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gulielmus Montgomerius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava, \u0026 ultima. De intellectu, \u0026 voluntate.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava, \u0026 ultima. De intellectu, \u0026 voluntate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava, \u0026 ultima. De intellectu, \u0026 voluntate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XXVII. De statu humiliationis Christi.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XXVII. De statu humiliationis Christi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XXVII. De statu humiliationis Christi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Opera.", "label": "Opera.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opera."}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Ar. Corvinus", "label": "Joh. Ar. Corvinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joh. Ar. Corvinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-sexta, de dolo, culpa \u0026 casu fortuito.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-sexta, de dolo, culpa \u0026 casu fortuito.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-sexta, de dolo, culpa \u0026 casu fortuito."}, {"color": "#007788", "id": "Henricus du Rieu", "label": "Henricus du Rieu", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Henricus du Rieu"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvinta, de mutuo brevi (ut dicunt) manu contracto.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvinta, de mutuo brevi (ut dicunt) manu contracto.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvinta, de mutuo brevi (ut dicunt) manu contracto."}, {"color": "#007788", "id": "Louis Martin", "label": "Louis Martin", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Louis Martin"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio de successionibus ascendentium tam in allodialibus quam in feudis.", "label": "Dissertatio de successionibus ascendentium tam in allodialibus quam in feudis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio de successionibus ascendentium tam in allodialibus quam in feudis."}, {"color": "#EE7733", "id": "De officio ivdicis dissertatio.", "label": "De officio ivdicis dissertatio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De officio ivdicis dissertatio."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Wichmannus", "label": "Jacobus Wichmannus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Wichmannus"}, {"color": "#007788", "id": "Melchior de Jonge", "label": "Melchior de Jonge", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Melchior de Jonge"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinta, de rescriptis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinta, de rescriptis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinta, de rescriptis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-nona. De mistorvm corporum speciebus \u0026 differentiis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-nona. De mistorvm corporum speciebus \u0026 differentiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-nona. De mistorvm corporum speciebus \u0026 differentiis."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes vander Linden", "label": "Joannes vander Linden", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes vander Linden"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de natura.", "label": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de natura.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de natura."}, {"color": "#007788", "id": "Abel ab Hesse", "label": "Abel ab Hesse", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abel ab Hesse"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm juridicarvm nonagesima septima \u0026 octava, de legatis: alimentis legatis: \u0026 legato fili\u00e6 relicto in dotem imputando vel non, \u0026 econtra.", "label": "Disputationvm juridicarvm nonagesima septima \u0026 octava, de legatis: alimentis legatis: \u0026 legato fili\u00e6 relicto in dotem imputando vel non, \u0026 econtra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm juridicarvm nonagesima septima \u0026 octava, de legatis: alimentis legatis: \u0026 legato fili\u00e6 relicto in dotem imputando vel non, \u0026 econtra."}, {"color": "#007788", "id": "Josephus Securius", "label": "Josephus Securius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Josephus Securius"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Messu", "label": "Joannes Messu", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Messu"}, {"color": "#007788", "id": "Erycus Puteanus", "label": "Erycus Puteanus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Erycus Puteanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Les visionnaires comedie.", "label": "Les visionnaires comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les visionnaires comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-tertia, qu\u00e6 est tertia, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-tertia, qu\u00e6 est tertia, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-tertia, qu\u00e6 est tertia, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-nona anaskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-nona anaskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-nona anaskeuastike\u0302, de enthusiasmo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistola, qva dissertationi D. Balsaci ad Heroden infanticidam, respondetur.", "label": "Epistola, qva dissertationi D. Balsaci ad Heroden infanticidam, respondetur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistola, qva dissertationi D. Balsaci ad Heroden infanticidam, respondetur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Venatio novantiqua.", "label": "Venatio novantiqua.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Venatio novantiqua."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quinquagesima-nona [...] de divinis comminationibus.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quinquagesima-nona [...] de divinis comminationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quinquagesima-nona [...] de divinis comminationibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quarta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quarta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quarta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-tertia, qu\u00e6 est quinta de electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-tertia, qu\u00e6 est quinta de electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-tertia, qu\u00e6 est quinta de electione ad gloriam."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Ravens", "label": "Jacobus Ravens", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Ravens"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-secvnda, de emphyteusi.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-secvnda, de emphyteusi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-secvnda, de emphyteusi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistolarvm liber.", "label": "Epistolarvm liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistolarvm liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-nona, de testamento inter liberos.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-nona, de testamento inter liberos.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-nona, de testamento inter liberos."}, {"color": "#007788", "id": "Samuel Scerphoff", "label": "Samuel Scerphoff", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Samuel Scerphoff"}, {"color": "#EE7733", "id": "Theoremata de quadratura hyperboles, ellipsis et circuli, ex dato portionum gravitatis centro.", "label": "Theoremata de quadratura hyperboles, ellipsis et circuli, ex dato portionum gravitatis centro.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theoremata de quadratura hyperboles, ellipsis et circuli, ex dato portionum gravitatis centro."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm physicarvm decima-qvinta. De meteoris igneis, \u0026 ae\u0308reis.", "label": "Disputationvm physicarvm decima-qvinta. De meteoris igneis, \u0026 ae\u0308reis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm physicarvm decima-qvinta. De meteoris igneis, \u0026 ae\u0308reis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Architectvra militaris nova et aucta, oder Newe vermehrte Fortification.", "label": "Architectvra militaris nova et aucta, oder Newe vermehrte Fortification.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Architectvra militaris nova et aucta, oder Newe vermehrte Fortification."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Sylvius", "label": "Johannes Sylvius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Sylvius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Proxeneta, seu De prudentia ciuili liber.", "label": "Proxeneta, seu De prudentia ciuili liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Proxeneta, seu De prudentia ciuili liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio inauguralis de singularibus Scriptur\u00e6.", "label": "Oratio inauguralis de singularibus Scriptur\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio inauguralis de singularibus Scriptur\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027histoire dv nouveau monde ou Description des Indes occidentales.", "label": "L\u0027histoire dv nouveau monde ou Description des Indes occidentales.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027histoire dv nouveau monde ou Description des Indes occidentales."}, {"color": "#EE7733", "id": "Rhetia, vbi eius verus situs, politia, bella, foedera, et alia memorabilia accuratissime\u0300 describuntur.", "label": "Rhetia, vbi eius verus situs, politia, bella, foedera, et alia memorabilia accuratissime\u0300 describuntur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rhetia, vbi eius verus situs, politia, bella, foedera, et alia memorabilia accuratissime\u0300 describuntur."}, {"color": "#007788", "id": "Martinus Scho\u0308del", "label": "Martinus Scho\u0308del", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Martinus Scho\u0308del"}, {"color": "#007788", "id": "Lambertus Sanderus", "label": "Lambertus Sanderus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Lambertus Sanderus"}, {"color": "#007788", "id": "Ezechiel Spanhemius", "label": "Ezechiel Spanhemius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ezechiel Spanhemius"}, {"color": "#EE7733", "id": "La Cleopatre.", "label": "La Cleopatre.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La Cleopatre."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus B. Tartsalinus", "label": "Petrus B. Tartsalinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus B. Tartsalinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le parfait ambassadeur:  3 parts.", "label": "Le parfait ambassadeur:  3 parts.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le parfait ambassadeur:  3 parts."}, {"color": "#007788", "id": "Hermes Celosse", "label": "Hermes Celosse", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hermes Celosse"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, continens quaestionum decadem.", "label": "Dispvtatio philosophica, continens quaestionum decadem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, continens quaestionum decadem."}, {"color": "#EE7733", "id": "Discorsi e dimostrazioni matematiche.", "label": "Discorsi e dimostrazioni matematiche.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Discorsi e dimostrazioni matematiche."}, {"color": "#EE7733", "id": "De cognitione Dei tractatvs.", "label": "De cognitione Dei tractatvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De cognitione Dei tractatvs."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus de Witte", "label": "Petrus de Witte", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus de Witte"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-tertia, de privilegio fori miserabilium personarum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-tertia, de privilegio fori miserabilium personarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-tertia, de privilegio fori miserabilium personarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-sexta, \u00e6stimatio rerum ex quo tempore vel loco facienda.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-sexta, \u00e6stimatio rerum ex quo tempore vel loco facienda.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-sexta, \u00e6stimatio rerum ex quo tempore vel loco facienda."}, {"color": "#EE7733", "id": "Rerum Alexandri Magni libri VIII su(per)stites.", "label": "Rerum Alexandri Magni libri VIII su(per)stites.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rerum Alexandri Magni libri VIII su(per)stites."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-prima, feudalium secunda quarum rerum feudum constitui possit.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-prima, feudalium secunda quarum rerum feudum constitui possit.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-prima, feudalium secunda quarum rerum feudum constitui possit."}, {"color": "#EE7733", "id": "Principia matheseos vniversalis, sev Introductio ad geometri\u00e6 methodum Renati Des Cartes.", "label": "Principia matheseos vniversalis, sev Introductio ad geometri\u00e6 methodum Renati Des Cartes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Principia matheseos vniversalis, sev Introductio ad geometri\u00e6 methodum Renati Des Cartes."}, {"color": "#007788", "id": "Iustinus vander Meer", "label": "Iustinus vander Meer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Iustinus vander Meer"}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Panterus", "label": "Guilielmus Panterus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Panterus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de arthritide.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de arthritide.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de arthritide."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvinta, de contractibus minorum \u0026 curatorum auctoritate.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvinta, de contractibus minorum \u0026 curatorum auctoritate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvinta, de contractibus minorum \u0026 curatorum auctoritate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-septima, de legitimatione per subsequens matrimonium.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-septima, de legitimatione per subsequens matrimonium.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-septima, de legitimatione per subsequens matrimonium."}, {"color": "#007788", "id": "Marcus a Lyclama in Nyeholt", "label": "Marcus a Lyclama in Nyeholt", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Marcus a Lyclama in Nyeholt"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica de usu philosophiae, prima.", "label": "Disputatio philosophica de usu philosophiae, prima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica de usu philosophiae, prima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de usuris \u0026 mora.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de usuris \u0026 mora.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de usuris \u0026 mora."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de epilepsia.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de epilepsia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de epilepsia."}, {"color": "#007788", "id": "P. Gyllius", "label": "P. Gyllius", "shape": "dot", "size": 19, "title": "P. Gyllius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava. De temperamentis, aliisq; misti corporis affectionibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava. De temperamentis, aliisq; misti corporis affectionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava. De temperamentis, aliisq; misti corporis affectionibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, trigesima, de vocatione hominum ad salutem.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, trigesima, de vocatione hominum ad salutem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, trigesima, de vocatione hominum ad salutem."}, {"color": "#007788", "id": "Adrianus Montanus", "label": "Adrianus Montanus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Adrianus Montanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De svccessionibvs ad leges Ebr\u00e6orum in bona defvnctorvm, liber singularis: in pontificatvm, libri dvo.", "label": "De svccessionibvs ad leges Ebr\u00e6orum in bona defvnctorvm, liber singularis: in pontificatvm, libri dvo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De svccessionibvs ad leges Ebr\u00e6orum in bona defvnctorvm, liber singularis: in pontificatvm, libri dvo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvarta, de sponsalibus, \u0026 nuptiis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvarta, de sponsalibus, \u0026 nuptiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvarta, de sponsalibus, \u0026 nuptiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-nona, de in litem jurando.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-nona, de in litem jurando.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-nona, de in litem jurando."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum undecima kataskeuastike\u0302, de auctoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum undecima kataskeuastike\u0302, de auctoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum undecima kataskeuastike\u0302, de auctoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta. Meteoris aqueis compositis, \u0026 apparentibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta. Meteoris aqueis compositis, \u0026 apparentibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta. Meteoris aqueis compositis, \u0026 apparentibus."}, {"color": "#007788", "id": "Hieronymus Christianus", "label": "Hieronymus Christianus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hieronymus Christianus"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes a\u0300 Royen", "label": "Joannes a\u0300 Royen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes a\u0300 Royen"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvinta, de sensibvs internis \u0026 externis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvinta, de sensibvs internis \u0026 externis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvinta, de sensibvs internis \u0026 externis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Examen animadversionvm Hvgonis Grotii.", "label": "Examen animadversionvm Hvgonis Grotii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Examen animadversionvm Hvgonis Grotii."}, {"color": "#007788", "id": "Everardus Vorstius", "label": "Everardus Vorstius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Everardus Vorstius"}, {"color": "#007788", "id": "C. Sallustius Crispus", "label": "C. Sallustius Crispus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "C. Sallustius Crispus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De qvatvor svmmis imperiis libri tres.", "label": "De qvatvor svmmis imperiis libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De qvatvor svmmis imperiis libri tres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Africae descriptio IX. lib. absoluta.", "label": "Africae descriptio IX. lib. absoluta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Africae descriptio IX. lib. absoluta."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Jonstonus", "label": "Johannes Jonstonus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Jonstonus"}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus Heidanus", "label": "Abrahamus Heidanus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Abrahamus Heidanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum logicarum quarta, de vniversalibvs.", "label": "Disputationum logicarum quarta, de vniversalibvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum logicarum quarta, de vniversalibvs."}, {"color": "#007788", "id": "Walter Quin", "label": "Walter Quin", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Walter Quin"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvarta, de liberis pr\u00e6teritis vel exheredatis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvarta, de liberis pr\u00e6teritis vel exheredatis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvarta, de liberis pr\u00e6teritis vel exheredatis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistola ad Andream Colvium: super cap. XI. prim\u00e6 ad Corinth. epist. de c\u00e6sarie virorum et mulierum coma.", "label": "Epistola ad Andream Colvium: super cap. XI. prim\u00e6 ad Corinth. epist. de c\u00e6sarie virorum et mulierum coma.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistola ad Andream Colvium: super cap. XI. prim\u00e6 ad Corinth. epist. de c\u00e6sarie virorum et mulierum coma."}, {"color": "#007788", "id": "Michael Apostolius", "label": "Michael Apostolius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Michael Apostolius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Coops", "label": "Johannes Coops", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Coops"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima, de c\u0153lo ejusque affectionibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima, de c\u0153lo ejusque affectionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima, de c\u0153lo ejusque affectionibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Traicte\u0301 de la cour, ou Instruction des courtisans.", "label": "Traicte\u0301 de la cour, ou Instruction des courtisans.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Traicte\u0301 de la cour, ou Instruction des courtisans."}, {"color": "#EE7733", "id": "La suite du mentevr, comedie.", "label": "La suite du mentevr, comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La suite du mentevr, comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-sexta, de substitutione vulgari.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-sexta, de substitutione vulgari.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-sexta, de substitutione vulgari."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm secundo repetitarum nona, de persona Spiritus sancti.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm secundo repetitarum nona, de persona Spiritus sancti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm secundo repetitarum nona, de persona Spiritus sancti."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, septima, qu\u00e6 est prior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, septima, qu\u00e6 est prior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, septima, qu\u00e6 est prior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, secunda. De manifestatione Dei per verbum suum.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, secunda. De manifestatione Dei per verbum suum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, secunda. De manifestatione Dei per verbum suum."}, {"color": "#007788", "id": "Josephus Antonius Gonc\u0327alez de Salas", "label": "Josephus Antonius Gonc\u0327alez de Salas", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Josephus Antonius Gonc\u0327alez de Salas"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-nona, de mandato.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-nona, de mandato.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-nona, de mandato."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XVI. De peccato actvali.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XVI. De peccato actvali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XVI. De peccato actvali."}, {"color": "#007788", "id": "Homerus ", "label": "Homerus ", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Homerus "}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt trigesima nona. De purgatorio \u0026 indulgentiis.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt trigesima nona. De purgatorio \u0026 indulgentiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt trigesima nona. De purgatorio \u0026 indulgentiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gr\u00e6corum respvblic\u00e6.", "label": "Gr\u00e6corum respvblic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gr\u00e6corum respvblic\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XI. De providentia Dei.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XI. De providentia Dei.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XI. De providentia Dei."}, {"color": "#EE7733", "id": "Decadem hanc philosophicam, fretvs pr\u00e6sidio [...] Gilberti Iacch\u00e6i [...] sustinebo Gvilielmvs Henricides", "label": "Decadem hanc philosophicam, fretvs pr\u00e6sidio [...] Gilberti Iacch\u00e6i [...] sustinebo Gvilielmvs Henricides", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Decadem hanc philosophicam, fretvs pr\u00e6sidio [...] Gilberti Iacch\u00e6i [...] sustinebo Gvilielmvs Henricides"}, {"color": "#007788", "id": "J.F. Senault", "label": "J.F. Senault", "shape": "dot", "size": 19, "title": "J.F. Senault"}, {"color": "#EE7733", "id": "Respvblica et statvs regni Hvngari\u00e6.", "label": "Respvblica et statvs regni Hvngari\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Respvblica et statvs regni Hvngari\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le mentevr, comedie.", "label": "Le mentevr, comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le mentevr, comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Specimen confutationis animadversionum Desiderii Heraldi sive Tractatus de subscribendis \u0026 signandis testamentis.", "label": "Specimen confutationis animadversionum Desiderii Heraldi sive Tractatus de subscribendis \u0026 signandis testamentis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Specimen confutationis animadversionum Desiderii Heraldi sive Tractatus de subscribendis \u0026 signandis testamentis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de phthisi.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de phthisi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de phthisi."}, {"color": "#007788", "id": "Michael Lonigus", "label": "Michael Lonigus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Michael Lonigus"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Sylvius", "label": "Jacobus Sylvius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Sylvius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXV. De filii Dei incarnatione \u0026 unione personali duarum naturarum in Christo.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXV. De filii Dei incarnatione \u0026 unione personali duarum naturarum in Christo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXV. De filii Dei incarnatione \u0026 unione personali duarum naturarum in Christo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXVIII. De statu exaltationis Christi.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXVIII. De statu exaltationis Christi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXVIII. De statu exaltationis Christi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Novvelle maniere de fortification par esclvses.", "label": "Novvelle maniere de fortification par esclvses.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Novvelle maniere de fortification par esclvses."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quarta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quarta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quarta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Caspari Caprarius", "label": "Petrus Caspari Caprarius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Caspari Caprarius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica de facultatibus anim\u00e6 rationalis.", "label": "Disputatio philosophica de facultatibus anim\u00e6 rationalis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica de facultatibus anim\u00e6 rationalis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-sexta, de pr\u00e6rogativa mulieris in bonis mariti.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-sexta, de pr\u00e6rogativa mulieris in bonis mariti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-sexta, de pr\u00e6rogativa mulieris in bonis mariti."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt decima-sexta. De peccato actvali.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt decima-sexta. De peccato actvali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt decima-sexta. De peccato actvali."}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Georgius Nisselius", "label": "Joh. Georgius Nisselius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joh. Georgius Nisselius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 natvralis.", "label": "Idea philosophi\u00e6 natvralis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 natvralis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvarta, de servitutibus pignori dandis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvarta, de servitutibus pignori dandis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvarta, de servitutibus pignori dandis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-septima, de vere fidelium, seu regenitorum imperfectione, \u0026 lucta spirituali.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-septima, de vere fidelium, seu regenitorum imperfectione, \u0026 lucta spirituali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-septima, de vere fidelium, seu regenitorum imperfectione, \u0026 lucta spirituali."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-prima, de oblatione, obsignatione, \u0026 depositione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-prima, de oblatione, obsignatione, \u0026 depositione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-prima, de oblatione, obsignatione, \u0026 depositione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio inavgvralis continens positiones de legatis.", "label": "Dispvtatio inavgvralis continens positiones de legatis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio inavgvralis continens positiones de legatis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Regni Chinensis descriptio.", "label": "Regni Chinensis descriptio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Regni Chinensis descriptio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Nova nomenclatvra quatuor linguarum, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "label": "Nova nomenclatvra quatuor linguarum, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nova nomenclatvra quatuor linguarum, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Aphorismi.", "label": "Aphorismi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aphorismi."}, {"color": "#007788", "id": "Nathanael Duesius", "label": "Nathanael Duesius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Nathanael Duesius"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Sarpus", "label": "Petrus Sarpus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Sarpus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Qu\u00e6 extant.", "label": "Qu\u00e6 extant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Qu\u00e6 extant."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des commentaires de Cesar.", "label": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des commentaires de Cesar.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des commentaires de Cesar."}, {"color": "#EE7733", "id": "De officiis libri tres", "label": "De officiis libri tres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De officiis libri tres"}, {"color": "#007788", "id": "Andreas Rivet", "label": "Andreas Rivet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Andreas Rivet"}, {"color": "#007788", "id": "Erycius Puteanus", "label": "Erycius Puteanus", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Erycius Puteanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium. Undecima, in qua\u0302 agitur de Providentia\u0302 Dei.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium. Undecima, in qua\u0302 agitur de Providentia\u0302 Dei.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium. Undecima, in qua\u0302 agitur de Providentia\u0302 Dei."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-tertia. De nutritione \u0026 accretione.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-tertia. De nutritione \u0026 accretione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-tertia. De nutritione \u0026 accretione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio theologica de quinque controversis in ecclesiis Belgicis articulis.", "label": "Dissertatio theologica de quinque controversis in ecclesiis Belgicis articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio theologica de quinque controversis in ecclesiis Belgicis articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-octava, de compensationibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-octava, de compensationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-octava, de compensationibus."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Dallaeus", "label": "Joannes Dallaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Dallaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vndecima, de acquirenda vel amittenda possessione.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vndecima, de acquirenda vel amittenda possessione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vndecima, de acquirenda vel amittenda possessione."}, {"color": "#007788", "id": "Antonius Walaeus", "label": "Antonius Walaeus", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Antonius Walaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-septima, qua\u0302 [...] agitur de iustificatione hominis ex fide.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-septima, qua\u0302 [...] agitur de iustificatione hominis ex fide.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-septima, qua\u0302 [...] agitur de iustificatione hominis ex fide."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-prima, error in corpore vel materia quatenus emptionem vitiet.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-prima, error in corpore vel materia quatenus emptionem vitiet.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-prima, error in corpore vel materia quatenus emptionem vitiet."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Breugelius", "label": "Joannes Breugelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Breugelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum quinta anaskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum quinta anaskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum quinta anaskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Mare clavsvm sev De dominio maris libri dvo.", "label": "Mare clavsvm sev De dominio maris libri dvo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mare clavsvm sev De dominio maris libri dvo."}, {"color": "#007788", "id": "Paulus Stransky", "label": "Paulus Stransky", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Paulus Stransky"}, {"color": "#EE7733", "id": "Hymen auriacus sive gratulatio, ad [...] Guilielmum, Frederici Henrici [...] super nuptiis, cum serenissima principe, Maria, Caroli.", "label": "Hymen auriacus sive gratulatio, ad [...] Guilielmum, Frederici Henrici [...] super nuptiis, cum serenissima principe, Maria, Caroli.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hymen auriacus sive gratulatio, ad [...] Guilielmum, Frederici Henrici [...] super nuptiis, cum serenissima principe, Maria, Caroli."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-tertia, de imputationibus in quartam.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-tertia, de imputationibus in quartam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-tertia, de imputationibus in quartam."}, {"color": "#007788", "id": "Josias Simlerus", "label": "Josias Simlerus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Josias Simlerus"}, {"color": "#007788", "id": "Adrianus Spigelius", "label": "Adrianus Spigelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Adrianus Spigelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quinta, qu\u00e6 est quinta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quinta, qu\u00e6 est quinta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quinta, qu\u00e6 est quinta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de libertate christiana.", "label": "Disputatio theologica, de libertate christiana.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de libertate christiana."}, {"color": "#EE7733", "id": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica: prosaica \u0026 metrica.", "label": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica: prosaica \u0026 metrica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica: prosaica \u0026 metrica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de conversione hominis ad Deum.", "label": "Dispvtatio theologica de conversione hominis ad Deum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de conversione hominis ad Deum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Nobile stvdiorvm triennivm: itemque Christ. Coleri de ordinando stvdio politico epistola.", "label": "Nobile stvdiorvm triennivm: itemque Christ. Coleri de ordinando stvdio politico epistola.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nobile stvdiorvm triennivm: itemque Christ. Coleri de ordinando stvdio politico epistola."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-tertia, de reditibus annuis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-tertia, de reditibus annuis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-tertia, de reditibus annuis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-prima. De voluntate \u0026 libero arbitrio.", "label": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-prima. De voluntate \u0026 libero arbitrio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-prima. De voluntate \u0026 libero arbitrio."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Heyblocq", "label": "Jacobus Heyblocq", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Heyblocq"}, {"color": "#007788", "id": "Manoel Fernandez de Villa Real", "label": "Manoel Fernandez de Villa Real", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Manoel Fernandez de Villa Real"}, {"color": "#EE7733", "id": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs.", "label": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Enchiridivm: seu Institvtiones imperiales.", "label": "Enchiridivm: seu Institvtiones imperiales.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Enchiridivm: seu Institvtiones imperiales."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-octava, de nummorum valore, ejusq; mutatione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-octava, de nummorum valore, ejusq; mutatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-octava, de nummorum valore, ejusq; mutatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-tertia, de probationibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-tertia, de probationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-tertia, de probationibus."}, {"color": "#007788", "id": "Ahasverus Schmitnerus", "label": "Ahasverus Schmitnerus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ahasverus Schmitnerus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio epistolica, de aliquot sui temporis theologastrorum ineptijs.", "label": "Dissertatio epistolica, de aliquot sui temporis theologastrorum ineptijs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio epistolica, de aliquot sui temporis theologastrorum ineptijs."}, {"color": "#EE7733", "id": "De foenore et vsvris, brevis institvtio.", "label": "De foenore et vsvris, brevis institvtio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De foenore et vsvris, brevis institvtio."}, {"color": "#007788", "id": "Michael Mathissevius", "label": "Michael Mathissevius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Michael Mathissevius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Ad L. \u0026 M. Ann\u00e6os Senecas not\u00e6.", "label": "Ad L. \u0026 M. Ann\u00e6os Senecas not\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ad L. \u0026 M. Ann\u00e6os Senecas not\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Introdvctionis in vniversam geographiam, tam veterem qua\u0300m novam, libri VI.", "label": "Introdvctionis in vniversam geographiam, tam veterem qua\u0300m novam, libri VI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Introdvctionis in vniversam geographiam, tam veterem qua\u0300m novam, libri VI."}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarium physicarum.", "label": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarium physicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarium physicarum."}, {"color": "#007788", "id": "Arnoldus Brants", "label": "Arnoldus Brants", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Arnoldus Brants"}, {"color": "#EE7733", "id": "Poematvm juvenilium libri III.", "label": "Poematvm juvenilium libri III.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Poematvm juvenilium libri III."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio ivridica inavgvralis de servitvtibvs realibvs.", "label": "Dispvtatio ivridica inavgvralis de servitvtibvs realibvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio ivridica inavgvralis de servitvtibvs realibvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-nona, de fideicommissis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-nona, de fideicommissis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-nona, de fideicommissis."}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus Wttenbroeckius", "label": "Abrahamus Wttenbroeckius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrahamus Wttenbroeckius"}, {"color": "#007788", "id": "Franc\u0327ois Hotman", "label": "Franc\u0327ois Hotman", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franc\u0327ois Hotman"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dialogi de repvb. Venetorvm.", "label": "Dialogi de repvb. Venetorvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dialogi de repvb. Venetorvm."}, {"color": "#007788", "id": "Joan. Sleidanus", "label": "Joan. Sleidanus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joan. Sleidanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio medica inavgvralis de febri in genere.", "label": "Disputatio medica inavgvralis de febri in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio medica inavgvralis de febri in genere."}, {"color": "#007788", "id": "Alexander vander Lith", "label": "Alexander vander Lith", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Alexander vander Lith"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-qvinta, de fidejussoribus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-qvinta, de fidejussoribus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-qvinta, de fidejussoribus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm secvnda, de vi ac potestate legis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm secvnda, de vi ac potestate legis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm secvnda, de vi ac potestate legis."}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus de Lannoy", "label": "Abrahamus de Lannoy", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrahamus de Lannoy"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXV. De libertate Christiana.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXV. De libertate Christiana.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXV. De libertate Christiana."}, {"color": "#007788", "id": "Christianus Dengbertius", "label": "Christianus Dengbertius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Christianus Dengbertius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Catalogvs plantarum horti academici Lvgdvno-Batavi.", "label": "Catalogvs plantarum horti academici Lvgdvno-Batavi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catalogvs plantarum horti academici Lvgdvno-Batavi."}, {"color": "#007788", "id": "C. Plinius Caecilius Secundus", "label": "C. Plinius Caecilius Secundus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "C. Plinius Caecilius Secundus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Rodogune princesse des Parthes. Tragedie.", "label": "Rodogune princesse des Parthes. Tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rodogune princesse des Parthes. Tragedie."}, {"color": "#007788", "id": "Dassoucy", "label": "Dassoucy", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Dassoucy"}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Cranenburgius", "label": "Franciscus Cranenburgius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Cranenburgius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistolarvm selectarvm libri tres: editi in usum scholarum.", "label": "Epistolarvm selectarvm libri tres: editi in usum scholarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistolarvm selectarvm libri tres: editi in usum scholarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Aphorismi de statv ecclesiae restavrando.", "label": "Aphorismi de statv ecclesiae restavrando.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aphorismi de statv ecclesiae restavrando."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexta, de moratoria pr\u00e6scriptione, sive De literis dilatoriis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexta, de moratoria pr\u00e6scriptione, sive De literis dilatoriis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexta, de moratoria pr\u00e6scriptione, sive De literis dilatoriis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis nona.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis nona.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis nona."}, {"color": "#EE7733", "id": "Anatomie de la messe.", "label": "Anatomie de la messe.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anatomie de la messe."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvinta. De anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvinta. De anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvinta. De anima sentiente, \u0026 sensu in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Poemata qu\u00e6 extant.", "label": "Poemata qu\u00e6 extant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Poemata qu\u00e6 extant."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-octava, de regenitorum imperfectione \u0026 lucta spirituali.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-octava, de regenitorum imperfectione \u0026 lucta spirituali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-octava, de regenitorum imperfectione \u0026 lucta spirituali."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-sexta, de eo quod interest.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-sexta, de eo quod interest.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-sexta, de eo quod interest."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio funebris, in obitvm [...] Ludovici de Dieu.", "label": "Oratio funebris, in obitvm [...] Ludovici de Dieu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio funebris, in obitvm [...] Ludovici de Dieu."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histoire dv siege de Bol Dvc.", "label": "Histoire dv siege de Bol Dvc.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histoire dv siege de Bol Dvc."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gr\u00e6cia feriata. Siue, De festis Gr\u00e6corum, libri VI.", "label": "Gr\u00e6cia feriata. Siue, De festis Gr\u00e6corum, libri VI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gr\u00e6cia feriata. Siue, De festis Gr\u00e6corum, libri VI."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Fr. F. Sceperus", "label": "Jacobus Fr. F. Sceperus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Fr. F. Sceperus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-tertia, de codicillis \u0026 clausula codicillari.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-tertia, de codicillis \u0026 clausula codicillari.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-tertia, de codicillis \u0026 clausula codicillari."}, {"color": "#007788", "id": "Stephanus A. Szokolaeus", "label": "Stephanus A. Szokolaeus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Stephanus A. Szokolaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De ivre regni diascepsis.", "label": "De ivre regni diascepsis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De ivre regni diascepsis."}, {"color": "#007788", "id": "Adam Fritach", "label": "Adam Fritach", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Adam Fritach"}, {"color": "#EE7733", "id": "La vie de messire Gaspar de Colligny.", "label": "La vie de messire Gaspar de Colligny.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La vie de messire Gaspar de Colligny."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima-nona.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima-nona.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima-nona."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histoire de la guerre de Flandre.", "label": "Histoire de la guerre de Flandre.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histoire de la guerre de Flandre."}, {"color": "#EE7733", "id": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs. In usum scholarum Hollandi\u00e6 West-Frisi\u00e6que.", "label": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs. In usum scholarum Hollandi\u00e6 West-Frisi\u00e6que.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs. In usum scholarum Hollandi\u00e6 West-Frisi\u00e6que."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvinta, feudalium sexta, de feudi amissione; nec non judiciis feudalibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvinta, feudalium sexta, de feudi amissione; nec non judiciis feudalibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvinta, feudalium sexta, de feudi amissione; nec non judiciis feudalibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epitome dictionvm quarundam \u00e6quivocarum \u0026 ambiguarum in lingua Gallica.", "label": "Epitome dictionvm quarundam \u00e6quivocarum \u0026 ambiguarum in lingua Gallica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epitome dictionvm quarundam \u00e6quivocarum \u0026 ambiguarum in lingua Gallica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Martyremata academica, sive Doctrin\u00e6 \u0026 probitatis testimonia.", "label": "Martyremata academica, sive Doctrin\u00e6 \u0026 probitatis testimonia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martyremata academica, sive Doctrin\u00e6 \u0026 probitatis testimonia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm practicarvm tertia, de summo bono.", "label": "Dispvtationvm practicarvm tertia, de summo bono.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm practicarvm tertia, de summo bono."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Cools", "label": "Johannes Cools", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Cools"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum prima. De S.S. theologia.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum prima. De S.S. theologia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum prima. De S.S. theologia."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Owen", "label": "Joannes Owen", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joannes Owen"}, {"color": "#EE7733", "id": "Com\u0153di\u00e6 sex.", "label": "Com\u0153di\u00e6 sex.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Com\u0153di\u00e6 sex."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-prima. De animarvm et animatorum generibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-prima. De animarvm et animatorum generibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-prima. De animarvm et animatorum generibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de magnitudine corporis naturalis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de magnitudine corporis naturalis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de magnitudine corporis naturalis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum practicarum decima-octava, de virtutis moralis incremento.", "label": "Disputationum practicarum decima-octava, de virtutis moralis incremento.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum practicarum decima-octava, de virtutis moralis incremento."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis duodecima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis duodecima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis duodecima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-prima, de inventario.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-prima, de inventario.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-prima, de inventario."}, {"color": "#EE7733", "id": "Quarti voluminis anti-sociniani dispvtatio secvnda, de pr\u00e6destinatione divina.", "label": "Quarti voluminis anti-sociniani dispvtatio secvnda, de pr\u00e6destinatione divina.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Quarti voluminis anti-sociniani dispvtatio secvnda, de pr\u00e6destinatione divina."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de elementis in ordine ad mistionem.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de elementis in ordine ad mistionem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de elementis in ordine ad mistionem."}, {"color": "#007788", "id": "A. Gislenius Busbequius", "label": "A. Gislenius Busbequius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "A. Gislenius Busbequius"}, {"color": "#007788", "id": "David a\u0300 Dooreslaer", "label": "David a\u0300 Dooreslaer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "David a\u0300 Dooreslaer"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis sexta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis sexta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis sexta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Halik\u0331ot \u266dolam [...] sive Clavis talmvdica.", "label": "Halik\u0331ot \u266dolam [...] sive Clavis talmvdica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Halik\u0331ot \u266dolam [...] sive Clavis talmvdica."}, {"color": "#EE7733", "id": "De imaginibvs libri IV.", "label": "De imaginibvs libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De imaginibvs libri IV."}, {"color": "#EE7733", "id": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs qvinqvaginta dvabvs comprehensa.", "label": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs qvinqvaginta dvabvs comprehensa.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs qvinqvaginta dvabvs comprehensa."}, {"color": "#EE7733", "id": "Theologic\u00e6 \u0026 scholastic\u00e6 exercitationes CXC. in Genesin.", "label": "Theologic\u00e6 \u0026 scholastic\u00e6 exercitationes CXC. in Genesin.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theologic\u00e6 \u0026 scholastic\u00e6 exercitationes CXC. in Genesin."}, {"color": "#007788", "id": "de Corneille", "label": "de Corneille", "shape": "dot", "size": 16, "title": "de Corneille"}, {"color": "#007788", "id": "Georgius Pasor", "label": "Georgius Pasor", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Georgius Pasor"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittani, Oxoniensis editio postrema", "label": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittani, Oxoniensis editio postrema", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittani, Oxoniensis editio postrema"}, {"color": "#EE7733", "id": "Prim\u00e6 philosophi\u00e6 sive Institutionum metaphysicarum libri sex.", "label": "Prim\u00e6 philosophi\u00e6 sive Institutionum metaphysicarum libri sex.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Prim\u00e6 philosophi\u00e6 sive Institutionum metaphysicarum libri sex."}, {"color": "#EE7733", "id": "Vit\u00e6 \u0026 rerum gestarum Timuri, qui vulgo Tamerlanes dicitur, historia.", "label": "Vit\u00e6 \u0026 rerum gestarum Timuri, qui vulgo Tamerlanes dicitur, historia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vit\u00e6 \u0026 rerum gestarum Timuri, qui vulgo Tamerlanes dicitur, historia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis christian\u00e6 revocatum.", "label": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis christian\u00e6 revocatum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis christian\u00e6 revocatum."}, {"color": "#007788", "id": "Everardus Paes", "label": "Everardus Paes", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Everardus Paes"}, {"color": "#007788", "id": "Hieronymus Xavier", "label": "Hieronymus Xavier", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hieronymus Xavier"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collegivm physicvm. In qvo tota philosophia naturalis aliquot disputationibus perspicue \u0026 compendiose explicatur", "label": "Collegivm physicvm. In qvo tota philosophia naturalis aliquot disputationibus perspicue \u0026 compendiose explicatur", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collegivm physicvm. In qvo tota philosophia naturalis aliquot disputationibus perspicue \u0026 compendiose explicatur"}, {"color": "#EE7733", "id": "Synopsis institvtionvm Hebraicarum.", "label": "Synopsis institvtionvm Hebraicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Synopsis institvtionvm Hebraicarum."}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Jo. Vossius", "label": "Gerardus Jo. Vossius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Gerardus Jo. Vossius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de prima rerum naturalium materia.", "label": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de prima rerum naturalium materia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de prima rerum naturalium materia."}, {"color": "#EE7733", "id": "De pactis antenvptialibvs rervm ivdicatarvm observationes.", "label": "De pactis antenvptialibvs rervm ivdicatarvm observationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De pactis antenvptialibvs rervm ivdicatarvm observationes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-sexta kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-sexta kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-sexta kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-tertia, feudalium quarta, de feudi successione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-tertia, feudalium quarta, de feudi successione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-tertia, feudalium quarta, de feudi successione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable vsage de la politique moderne.", "label": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable vsage de la politique moderne.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable vsage de la politique moderne."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio juridica inavgvralis, de pignoribus \u0026 hypothecis.", "label": "Dispvtatio juridica inavgvralis, de pignoribus \u0026 hypothecis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio juridica inavgvralis, de pignoribus \u0026 hypothecis."}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Johannes Vossius", "label": "Gerardus Johannes Vossius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Gerardus Johannes Vossius"}, {"color": "#007788", "id": "Constantinus L\u0027Empereur de Oppyck", "label": "Constantinus L\u0027Empereur de Oppyck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Constantinus L\u0027Empereur de Oppyck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-octava, qu\u00e6 est nona, \u0026 vltima, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione ad fidem.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-octava, qu\u00e6 est nona, \u0026 vltima, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione ad fidem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-octava, qu\u00e6 est nona, \u0026 vltima, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione ad fidem."}, {"color": "#007788", "id": "Reinerus Vogelsangius", "label": "Reinerus Vogelsangius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Reinerus Vogelsangius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-nona kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-nona kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-nona kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histori\u00e6 concilii Tridentini. Libri octo.", "label": "Histori\u00e6 concilii Tridentini. Libri octo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histori\u00e6 concilii Tridentini. Libri octo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-sexta, de legitima portione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-sexta, de legitima portione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-sexta, de legitima portione."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Fredericus Tatinghoff", "label": "Johannes Fredericus Tatinghoff", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Fredericus Tatinghoff"}, {"color": "#EE7733", "id": "Colloqvia.", "label": "Colloqvia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Colloqvia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm practicarvm secvnda, de summo bono.", "label": "Dispvtationvm practicarvm secvnda, de summo bono.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm practicarvm secvnda, de summo bono."}, {"color": "#007788", "id": "Dan. Fil. Nicolaus Heinsius", "label": "Dan. Fil. Nicolaus Heinsius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Dan. Fil. Nicolaus Heinsius"}, {"color": "#EE7733", "id": "In titvlvm Digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "label": "In titvlvm Digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In titvlvm Digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Discvrsvs dvo medici, publice\u0300 \u0026 inauguraliter in inclyta ac celeberrima Argentinensium Vniversitate.", "label": "Discvrsvs dvo medici, publice\u0300 \u0026 inauguraliter in inclyta ac celeberrima Argentinensium Vniversitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Discvrsvs dvo medici, publice\u0300 \u0026 inauguraliter in inclyta ac celeberrima Argentinensium Vniversitate."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Pontanus", "label": "Johannes Pontanus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Pontanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Opera omnia qu\u00e6 extant.", "label": "Opera omnia qu\u00e6 extant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opera omnia qu\u00e6 extant."}, {"color": "#007788", "id": "Fridericus Schlo\u0308er", "label": "Fridericus Schlo\u0308er", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Fridericus Schlo\u0308er"}, {"color": "#007788", "id": "Marcus Mamuchet", "label": "Marcus Mamuchet", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Marcus Mamuchet"}, {"color": "#007788", "id": "Lambertus a\u0300 Ryswyck", "label": "Lambertus a\u0300 Ryswyck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Lambertus a\u0300 Ryswyck"}, {"color": "#007788", "id": "Henri duc de Rohan", "label": "Henri duc de Rohan", "shape": "dot", "size": 22, "title": "Henri duc de Rohan"}, {"color": "#EE7733", "id": "Thesivm ethicarum, de miseria humana, dispvtatio tertia.", "label": "Thesivm ethicarum, de miseria humana, dispvtatio tertia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thesivm ethicarum, de miseria humana, dispvtatio tertia."}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Camdenus", "label": "Guilielmus Camdenus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Camdenus"}, {"color": "#007788", "id": "Laurentius Piscator", "label": "Laurentius Piscator", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Laurentius Piscator"}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio inauguralis de causis incredulitatis Jud\u00e6orum.", "label": "Oratio inauguralis de causis incredulitatis Jud\u00e6orum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio inauguralis de causis incredulitatis Jud\u00e6orum."}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus a\u0300 Schooten", "label": "Franciscus a\u0300 Schooten", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Franciscus a\u0300 Schooten"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Jesperus Kruus", "label": "Johannes Jesperus Kruus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Jesperus Kruus"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Turnerus", "label": "Joannes Turnerus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Turnerus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Theses inavgvrales medic\u00e6 de angina.", "label": "Theses inavgvrales medic\u00e6 de angina.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theses inavgvrales medic\u00e6 de angina."}, {"color": "#EE7733", "id": "Defensio regia, pro Carolo I.", "label": "Defensio regia, pro Carolo I.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Defensio regia, pro Carolo I."}, {"color": "#EE7733", "id": "Historia sacra continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "label": "Historia sacra continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historia sacra continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima prima, qu\u00e6 est altera de vocatione ad salutem, \u0026 gratia\u0302 efficaci.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima prima, qu\u00e6 est altera de vocatione ad salutem, \u0026 gratia\u0302 efficaci.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima prima, qu\u00e6 est altera de vocatione ad salutem, \u0026 gratia\u0302 efficaci."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gr\u00e6cia lvdibvnda. Sive, De lvdis Gr\u00e6corvm, liber singularis.", "label": "Gr\u00e6cia lvdibvnda. Sive, De lvdis Gr\u00e6corvm, liber singularis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gr\u00e6cia lvdibvnda. Sive, De lvdis Gr\u00e6corvm, liber singularis."}, {"color": "#007788", "id": "Hermannus Georgius", "label": "Hermannus Georgius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hermannus Georgius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-secvnda et vltima, de mvndo.", "label": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-secvnda et vltima, de mvndo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-secvnda et vltima, de mvndo."}, {"color": "#007788", "id": "Theodorus Beza", "label": "Theodorus Beza", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theodorus Beza"}, {"color": "#EE7733", "id": "Helvetiorvm respvblica.", "label": "Helvetiorvm respvblica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Helvetiorvm respvblica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-sexta. De sensibus externis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-sexta. De sensibus externis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-sexta. De sensibus externis."}, {"color": "#007788", "id": "Constantinus ", "label": "Constantinus ", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Constantinus "}, {"color": "#EE7733", "id": "Palamedes; siue De tabvla lvsoria, alea, et variis lvdis, libri tres.", "label": "Palamedes; siue De tabvla lvsoria, alea, et variis lvdis, libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Palamedes; siue De tabvla lvsoria, alea, et variis lvdis, libri tres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-prima, de crimine l\u00e6s\u00e6 majestatis.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-prima, de crimine l\u00e6s\u00e6 majestatis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-prima, de crimine l\u00e6s\u00e6 majestatis."}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus F.f. vander Merwen", "label": "Guilielmus F.f. vander Merwen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus F.f. vander Merwen"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Heinsius", "label": "Johannes Heinsius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Heinsius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis de scorbuto.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis de scorbuto.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis de scorbuto."}, {"color": "#007788", "id": "Thomas Smith", "label": "Thomas Smith", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Thomas Smith"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-septima, qu\u00e6 est septima, de vere fidelium in vera fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-septima, qu\u00e6 est septima, de vere fidelium in vera fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-septima, qu\u00e6 est septima, de vere fidelium in vera fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Jacobus Du Boys", "label": "Johannes Jacobus Du Boys", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Jacobus Du Boys"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Roylandus", "label": "Petrus Roylandus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Roylandus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de meteoris.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de meteoris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de meteoris."}, {"color": "#007788", "id": "Daniel de Rantre", "label": "Daniel de Rantre", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Daniel de Rantre"}, {"color": "#EE7733", "id": "De calcvlo renum \u0026 vesic\u00e6 liber singularis.", "label": "De calcvlo renum \u0026 vesic\u00e6 liber singularis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De calcvlo renum \u0026 vesic\u00e6 liber singularis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Paraphrasis in Ptolem\u00e6i Libros IV. de siderum effectionibus.", "label": "Paraphrasis in Ptolem\u00e6i Libros IV. de siderum effectionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paraphrasis in Ptolem\u00e6i Libros IV. de siderum effectionibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm nona, de elementis.", "label": "Dispvtationvm physicarvm nona, de elementis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm nona, de elementis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio de nobilitatis ver\u00e6 origine et natvra.", "label": "Oratio de nobilitatis ver\u00e6 origine et natvra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio de nobilitatis ver\u00e6 origine et natvra."}, {"color": "#007788", "id": "P. Virgilius Maro", "label": "P. Virgilius Maro", "shape": "dot", "size": 17, "title": "P. Virgilius Maro"}, {"color": "#EE7733", "id": "Cyclometricvs, de circuli dimensione secundum logistarum abacos.", "label": "Cyclometricvs, de circuli dimensione secundum logistarum abacos.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cyclometricvs, de circuli dimensione secundum logistarum abacos."}, {"color": "#007788", "id": "Arnoldus Vinnius", "label": "Arnoldus Vinnius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Arnoldus Vinnius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 moralis, sive Compendiosa institutio.", "label": "Idea philosophi\u00e6 moralis, sive Compendiosa institutio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 moralis, sive Compendiosa institutio."}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Vavasseur", "label": "Franciscus Vavasseur", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Vavasseur"}, {"color": "#EE7733", "id": "Lexicon Gr\u00e6co-Latinum.", "label": "Lexicon Gr\u00e6co-Latinum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lexicon Gr\u00e6co-Latinum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigecima-tertia, qvarta, \u0026 sexta, de p\u00e6nali stipulatione: purgatione mor\u00e6: \u0026 novatione.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigecima-tertia, qvarta, \u0026 sexta, de p\u00e6nali stipulatione: purgatione mor\u00e6: \u0026 novatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigecima-tertia, qvarta, \u0026 sexta, de p\u00e6nali stipulatione: purgatione mor\u00e6: \u0026 novatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gode-lof-dicht in-ghestelt ter eeren des doorluchtighen ende hoochgheboren fursts Frederic Henric de Nassav.", "label": "Gode-lof-dicht in-ghestelt ter eeren des doorluchtighen ende hoochgheboren fursts Frederic Henric de Nassav.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gode-lof-dicht in-ghestelt ter eeren des doorluchtighen ende hoochgheboren fursts Frederic Henric de Nassav."}, {"color": "#EE7733", "id": "Metamorphoseon liber I. II. VIII. \u0026 XIII", "label": "Metamorphoseon liber I. II. VIII. \u0026 XIII", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Metamorphoseon liber I. II. VIII. \u0026 XIII"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima, de condictione causa dati, causa non secuta.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima, de condictione causa dati, causa non secuta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima, de condictione causa dati, causa non secuta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Axiomata theologica contra socinum de fide ivstificante.", "label": "Axiomata theologica contra socinum de fide ivstificante.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Axiomata theologica contra socinum de fide ivstificante."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Cuperus", "label": "Johannes Cuperus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Cuperus"}, {"color": "#007788", "id": "Regnier", "label": "Regnier", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Regnier"}, {"color": "#EE7733", "id": "Sph\u00e6ra.", "label": "Sph\u00e6ra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sph\u00e6ra."}, {"color": "#007788", "id": "Nathanael Dhue\u0308z", "label": "Nathanael Dhue\u0308z", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Nathanael Dhue\u0308z"}, {"color": "#007788", "id": "Q. Horatius Flaccus", "label": "Q. Horatius Flaccus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Q. Horatius Flaccus"}, {"color": "#007788", "id": "Justinus", "label": "Justinus", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Justinus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Systema cosmicvm.", "label": "Systema cosmicvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Systema cosmicvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gr\u00e6corvm respvblic\u00e6.", "label": "Gr\u00e6corvm respvblic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gr\u00e6corvm respvblic\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le vray gvidon de la langue franc\u0327oise [...].", "label": "Le vray gvidon de la langue franc\u0327oise [...].", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le vray gvidon de la langue franc\u0327oise [...]."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de anima in genere.", "label": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de anima in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de anima in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "De flagrorum usu in re veneria.", "label": "De flagrorum usu in re veneria.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De flagrorum usu in re veneria."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm prima, de principiis rervm naturalium \u0026 earum natura.", "label": "Dispvtationvm physicarvm prima, de principiis rervm naturalium \u0026 earum natura.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm prima, de principiis rervm naturalium \u0026 earum natura."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Armetus", "label": "Jacobus Armetus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Armetus"}, {"color": "#007788", "id": "Arnoldus Hanecopius", "label": "Arnoldus Hanecopius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Arnoldus Hanecopius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epithalamivm in nuptias ornatissimi [...] Michaelis Eversdiick [...] et [...] Elizabeth\u00e6 Camerlingh.", "label": "Epithalamivm in nuptias ornatissimi [...] Michaelis Eversdiick [...] et [...] Elizabeth\u00e6 Camerlingh.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epithalamivm in nuptias ornatissimi [...] Michaelis Eversdiick [...] et [...] Elizabeth\u00e6 Camerlingh."}, {"color": "#007788", "id": "Thomas Morus", "label": "Thomas Morus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Thomas Morus"}, {"color": "#007788", "id": "Hippocrates ", "label": "Hippocrates ", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Hippocrates "}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 natvralis: sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "label": "Idea philosophi\u00e6 natvralis: sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 natvralis: sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima."}, {"color": "#007788", "id": "Paulus Stranskius", "label": "Paulus Stranskius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Paulus Stranskius"}, {"color": "#007788", "id": "Martinus Leo L.F. a\u0300 Coolwijck", "label": "Martinus Leo L.F. a\u0300 Coolwijck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Martinus Leo L.F. a\u0300 Coolwijck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio medica inavgvralis, de venenis.", "label": "Disputatio medica inavgvralis, de venenis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio medica inavgvralis, de venenis."}, {"color": "#EE7733", "id": "De modo vsvrarvm liber.", "label": "De modo vsvrarvm liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De modo vsvrarvm liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "La coifevse a la mode. Comedie.", "label": "La coifevse a la mode. Comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La coifevse a la mode. Comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-nona, qu\u00e6 est tertia de fidelium, seu regenitorum in hac vita imperfectione.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-nona, qu\u00e6 est tertia de fidelium, seu regenitorum in hac vita imperfectione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-nona, qu\u00e6 est tertia de fidelium, seu regenitorum in hac vita imperfectione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de sabbatho \u0026 die dominico, ejusque observatione.", "label": "Dispvtatio theologica de sabbatho \u0026 die dominico, ejusque observatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de sabbatho \u0026 die dominico, ejusque observatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "De contemptv mortis lib. IV.", "label": "De contemptv mortis lib. IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De contemptv mortis lib. IV."}, {"color": "#EE7733", "id": "De dIs Syris syntagmata II.", "label": "De dIs Syris syntagmata II.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De dIs Syris syntagmata II."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima tertia, qu\u00e6 est quarta de vocatione efficaci.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima tertia, qu\u00e6 est quarta de vocatione efficaci.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima tertia, qu\u00e6 est quarta de vocatione efficaci."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio philosophica de qvalitate.", "label": "Disputatio philosophica de qvalitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio philosophica de qvalitate."}, {"color": "#007788", "id": "Apollonius Rhodius", "label": "Apollonius Rhodius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Apollonius Rhodius"}, {"color": "#007788", "id": "M. Velleius Paterculus", "label": "M. Velleius Paterculus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "M. Velleius Paterculus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-qvinta, de jure fisci.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-qvinta, de jure fisci.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-qvinta, de jure fisci."}, {"color": "#007788", "id": "P. Duryer", "label": "P. Duryer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "P. Duryer"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octava, de libello conventionis, \u0026 cumulatione, emendatione, \u0026 mutatione actionum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octava, de libello conventionis, \u0026 cumulatione, emendatione, \u0026 mutatione actionum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octava, de libello conventionis, \u0026 cumulatione, emendatione, \u0026 mutatione actionum."}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Veghe", "label": "Henricus Veghe", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Henricus Veghe"}, {"color": "#007788", "id": "Angelus I.F. ab Aken", "label": "Angelus I.F. ab Aken", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Angelus I.F. ab Aken"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum X. De mvndi creatione.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum X. De mvndi creatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum X. De mvndi creatione."}, {"color": "#007788", "id": "Leonardus L. Fodinaeus", "label": "Leonardus L. Fodinaeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Leonardus L. Fodinaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le politique tres-chrestien ou Discours politiques sur les actions principales de la vie de [...] Richelieu.", "label": "Le politique tres-chrestien ou Discours politiques sur les actions principales de la vie de [...] Richelieu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le politique tres-chrestien ou Discours politiques sur les actions principales de la vie de [...] Richelieu."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-septima. De sensu interno, ejusque affectionibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-septima. De sensu interno, ejusque affectionibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-septima. De sensu interno, ejusque affectionibus."}, {"color": "#007788", "id": "alias Schenck Johannes Tilemannus", "label": "alias Schenck Johannes Tilemannus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "alias Schenck Johannes Tilemannus"}, {"color": "#007788", "id": "Ger. Joann. Vossius", "label": "Ger. Joann. Vossius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ger. Joann. Vossius"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Boy", "label": "Joannes Boy", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joannes Boy"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-nona, qu\u00e6 est nona, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-nona, qu\u00e6 est nona, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-nona, qu\u00e6 est nona, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "In titvlvm Digestorvm de diversis regvlis ivris antiqvi enarrationes.", "label": "In titvlvm Digestorvm de diversis regvlis ivris antiqvi enarrationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In titvlvm Digestorvm de diversis regvlis ivris antiqvi enarrationes."}, {"color": "#007788", "id": "Thomas Gifford", "label": "Thomas Gifford", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Thomas Gifford"}, {"color": "#EE7733", "id": "Qvintus Horativs Flaccvs.", "label": "Qvintus Horativs Flaccvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Qvintus Horativs Flaccvs."}, {"color": "#007788", "id": "J.F. Jacobus Triglandius", "label": "J.F. Jacobus Triglandius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "J.F. Jacobus Triglandius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, de anima hvmana.", "label": "Dispvtatio philosophica, de anima hvmana.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, de anima hvmana."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis tertia.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis tertia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis tertia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm septima, de motu in genere.", "label": "Dispvtationvm physicarvm septima, de motu in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm septima, de motu in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oculus hoc est: Fundamentum opticum.", "label": "Oculus hoc est: Fundamentum opticum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oculus hoc est: Fundamentum opticum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Castrametatio, dat is legermeting.", "label": "Castrametatio, dat is legermeting.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Castrametatio, dat is legermeting."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Brest", "label": "Petrus Brest", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Brest"}, {"color": "#007788", "id": "Joan. Henricus Meibomius", "label": "Joan. Henricus Meibomius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joan. Henricus Meibomius"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Picherellus", "label": "Petrus Picherellus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Picherellus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De imperio Magni Mogolis sive India vera commentarius.", "label": "De imperio Magni Mogolis sive India vera commentarius.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De imperio Magni Mogolis sive India vera commentarius."}, {"color": "#007788", "id": "Donatus Jannotius", "label": "Donatus Jannotius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Donatus Jannotius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-nona, de usuris.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-nona, de usuris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-nona, de usuris."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Happart", "label": "Petrus Happart", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Petrus Happart"}, {"color": "#007788", "id": "Bartholomaeus Wegelinus", "label": "Bartholomaeus Wegelinus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Bartholomaeus Wegelinus"}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Jacobus Snabelius", "label": "Joh. Jacobus Snabelius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joh. Jacobus Snabelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Analysis paraphrastica Institvtionvm theologicarum Ioh. Calvini disputationibus XLI contexta.", "label": "Analysis paraphrastica Institvtionvm theologicarum Ioh. Calvini disputationibus XLI contexta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Analysis paraphrastica Institvtionvm theologicarum Ioh. Calvini disputationibus XLI contexta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima anaskeuastike\u0302, de enthvsiasmo.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima anaskeuastike\u0302, de enthvsiasmo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima anaskeuastike\u0302, de enthvsiasmo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Historia sacra.", "label": "Historia sacra.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historia sacra."}, {"color": "#007788", "id": "Cornelius Boyus", "label": "Cornelius Boyus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Cornelius Boyus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Vindici\u00e6 cavs\u00e6 Palatin\u00e6; sive Assertio \u0026 deductio juris inviolabilis legitim\u00e6 successionis [...] Caroli Ludovici.", "label": "Vindici\u00e6 cavs\u00e6 Palatin\u00e6; sive Assertio \u0026 deductio juris inviolabilis legitim\u00e6 successionis [...] Caroli Ludovici.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vindici\u00e6 cavs\u00e6 Palatin\u00e6; sive Assertio \u0026 deductio juris inviolabilis legitim\u00e6 successionis [...] Caroli Ludovici."}, {"color": "#EE7733", "id": "Gebrvyck of ongebrvyck van\u0027t orgel inde kercken der Vereenighde Nederlanden.", "label": "Gebrvyck of ongebrvyck van\u0027t orgel inde kercken der Vereenighde Nederlanden.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gebrvyck of ongebrvyck van\u0027t orgel inde kercken der Vereenighde Nederlanden."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum prima generalis [...] de origine [...] anabaptistarum.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum prima generalis [...] de origine [...] anabaptistarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum prima generalis [...] de origine [...] anabaptistarum."}, {"color": "#007788", "id": "Dan. Heinsius", "label": "Dan. Heinsius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Dan. Heinsius"}, {"color": "#007788", "id": "Aegidius van Boedonck", "label": "Aegidius van Boedonck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Aegidius van Boedonck"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-sexta, de dote, \u0026 divisione fructuum inter conjuges soluto matrimonio.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-sexta, de dote, \u0026 divisione fructuum inter conjuges soluto matrimonio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-sexta, de dote, \u0026 divisione fructuum inter conjuges soluto matrimonio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Atticarvm lectionvm libri VI.", "label": "Atticarvm lectionvm libri VI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Atticarvm lectionvm libri VI."}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus Du Pre\u0301", "label": "Abrahamus Du Pre\u0301", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrahamus Du Pre\u0301"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarvm XXXI. de consummatione seculi, \u0026 ultimo judicio.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarvm XXXI. de consummatione seculi, \u0026 ultimo judicio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarvm XXXI. de consummatione seculi, \u0026 ultimo judicio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septima, de jurisdictione \u0026 imperio.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septima, de jurisdictione \u0026 imperio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septima, de jurisdictione \u0026 imperio."}, {"color": "#007788", "id": "Vincentius Fabritius", "label": "Vincentius Fabritius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Vincentius Fabritius"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Regius", "label": "Joannes Regius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Regius"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Triglandius", "label": "Jacobus Triglandius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Triglandius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, vigesima-tertia, de Vetere \u0026 Novo Testamento.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, vigesima-tertia, de Vetere \u0026 Novo Testamento.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, vigesima-tertia, de Vetere \u0026 Novo Testamento."}, {"color": "#007788", "id": "David Molenyser", "label": "David Molenyser", "shape": "dot", "size": 16, "title": "David Molenyser"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima prima et ultima.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima prima et ultima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima prima et ultima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-nona, de arbitris.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-nona, de arbitris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-nona, de arbitris."}, {"color": "#EE7733", "id": "De feudi juris scripti, Hollandici, VVest-frisiciqve, successione.", "label": "De feudi juris scripti, Hollandici, VVest-frisiciqve, successione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De feudi juris scripti, Hollandici, VVest-frisiciqve, successione."}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027Ovide en belle hvmevr.", "label": "L\u0027Ovide en belle hvmevr.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027Ovide en belle hvmevr."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm quarto repetitarum XIX. De idololatria.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm quarto repetitarum XIX. De idololatria.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm quarto repetitarum XIX. De idololatria."}, {"color": "#EE7733", "id": "Beschrijvinghe van West-Indien.", "label": "Beschrijvinghe van West-Indien.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Beschrijvinghe van West-Indien."}, {"color": "#EE7733", "id": "De organica conicarum sectionum in plano descriptione, tractatus.", "label": "De organica conicarum sectionum in plano descriptione, tractatus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De organica conicarum sectionum in plano descriptione, tractatus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 lib. VI.", "label": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 lib. VI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 lib. VI."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le Iodelet ou le Me valet comedie.", "label": "Le Iodelet ou le Me valet comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le Iodelet ou le Me valet comedie."}, {"color": "#007788", "id": "Scarron", "label": "Scarron", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Scarron"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Pennockius", "label": "Jacobus Pennockius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Pennockius"}, {"color": "#007788", "id": "Petri filius Ludovicus Molineus", "label": "Petri filius Ludovicus Molineus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petri filius Ludovicus Molineus"}, {"color": "#007788", "id": "P. Virgilus Maro", "label": "P. Virgilus Maro", "shape": "dot", "size": 16, "title": "P. Virgilus Maro"}, {"color": "#007788", "id": "Nicolas Goldman", "label": "Nicolas Goldman", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolas Goldman"}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus ab Aerssen de Sommelsdiick", "label": "Franciscus ab Aerssen de Sommelsdiick", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus ab Aerssen de Sommelsdiick"}, {"color": "#EE7733", "id": "Rerum Anglicarvm et Hibernicarvm annales, regnante Elisabetha.", "label": "Rerum Anglicarvm et Hibernicarvm annales, regnante Elisabetha.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rerum Anglicarvm et Hibernicarvm annales, regnante Elisabetha."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, continens positiones aliquot morales.", "label": "Dispvtatio philosophica, continens positiones aliquot morales.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, continens positiones aliquot morales."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm octava, de corpore subc\u0153lesti, ejusque affectionibus in genere.", "label": "Dispvtationvm physicarvm octava, de corpore subc\u0153lesti, ejusque affectionibus in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm octava, de corpore subc\u0153lesti, ejusque affectionibus in genere."}, {"color": "#007788", "id": "Adr. Metius", "label": "Adr. Metius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Adr. Metius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Klag vnd Trawer-Predigt, vber den to\u0308dtlichen ab-gang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gvstavi Adophi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen. By Fridericus Schlo\u0308er", "label": "Klag vnd Trawer-Predigt, vber den to\u0308dtlichen ab-gang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gvstavi Adophi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen. By Fridericus Schlo\u0308er", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Klag vnd Trawer-Predigt, vber den to\u0308dtlichen ab-gang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gvstavi Adophi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen. By Fridericus Schlo\u0308er"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum octava kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum octava kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum octava kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus van Wyngaerden", "label": "Petrus van Wyngaerden", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus van Wyngaerden"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Braun", "label": "Johannes Braun", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Johannes Braun"}, {"color": "#EE7733", "id": "Ovvertvre du theatre du palais cardinal. Mirame. Tragi-comedie.", "label": "Ovvertvre du theatre du palais cardinal. Mirame. Tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ovvertvre du theatre du palais cardinal. Mirame. Tragi-comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvarta, de alienationis prohibitione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvarta, de alienationis prohibitione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvarta, de alienationis prohibitione."}, {"color": "#007788", "id": "E. de la Mariniere", "label": "E. de la Mariniere", "shape": "dot", "size": 16, "title": "E. de la Mariniere"}, {"color": "#EE7733", "id": "De Bosporo Thracio lib. III.", "label": "De Bosporo Thracio lib. III.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De Bosporo Thracio lib. III."}, {"color": "#EE7733", "id": "Sapientia, sive Od\u00e6 select\u00e6.", "label": "Sapientia, sive Od\u00e6 select\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sapientia, sive Od\u00e6 select\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de motu, ejusque speciebus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de motu, ejusque speciebus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de motu, ejusque speciebus."}, {"color": "#EE7733", "id": "De pestis contagio \u0026 fuga dissertatio.", "label": "De pestis contagio \u0026 fuga dissertatio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De pestis contagio \u0026 fuga dissertatio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima, qu\u00e6 est decima \u0026 vltima, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima, qu\u00e6 est decima \u0026 vltima, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima, qu\u00e6 est decima \u0026 vltima, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Catalogvs plantarvm horti academici Lvgdvno-Batavi.", "label": "Catalogvs plantarvm horti academici Lvgdvno-Batavi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catalogvs plantarvm horti academici Lvgdvno-Batavi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de restutitione eorum qui reipublic\u00e6 causa absunt.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de restutitione eorum qui reipublic\u00e6 causa absunt.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de restutitione eorum qui reipublic\u00e6 causa absunt."}, {"color": "#EE7733", "id": "Cleopatre.", "label": "Cleopatre.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cleopatre."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio ethica secvnda, de virtute morali in genere, de ejus genere, subjecto, objecto, \u0026 forma.", "label": "Dispvtatio ethica secvnda, de virtute morali in genere, de ejus genere, subjecto, objecto, \u0026 forma.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio ethica secvnda, de virtute morali in genere, de ejus genere, subjecto, objecto, \u0026 forma."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvarta, de consuetudine.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvarta, de consuetudine.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvarta, de consuetudine."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Poliander", "label": "Johannes Poliander", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Poliander"}, {"color": "#EE7733", "id": "Les trois Dorote\u0301es ov Le Iodelet sovfflete\u0301. Comedie.", "label": "Les trois Dorote\u0301es ov Le Iodelet sovfflete\u0301. Comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les trois Dorote\u0301es ov Le Iodelet sovfflete\u0301. Comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Carolvs Piso envcleatvs, sive Observationes medic\u00e6 Pisonis.", "label": "Carolvs Piso envcleatvs, sive Observationes medic\u00e6 Pisonis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carolvs Piso envcleatvs, sive Observationes medic\u00e6 Pisonis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-nona, de usuris precii ab emptore non soluti.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-nona, de usuris precii ab emptore non soluti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-nona, de usuris precii ab emptore non soluti."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavdatio fvnebris recitata in exequijs viri clarissimi D. \u00c6lii Everardi Vorsti.", "label": "Lavdatio fvnebris recitata in exequijs viri clarissimi D. \u00c6lii Everardi Vorsti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavdatio fvnebris recitata in exequijs viri clarissimi D. \u00c6lii Everardi Vorsti."}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 naturalis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "label": "Idea philosophi\u00e6 naturalis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 naturalis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum tertia kataskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum tertia kataskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum tertia kataskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Meursius", "label": "Joannes Meursius", "shape": "dot", "size": 24, "title": "Joannes Meursius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-secvnda, de actione arbitraria de eo quod certo loco dari oportet.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-secvnda, de actione arbitraria de eo quod certo loco dari oportet.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-secvnda, de actione arbitraria de eo quod certo loco dari oportet."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lexicon Arabico-Latinum.", "label": "Lexicon Arabico-Latinum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lexicon Arabico-Latinum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le gvidon de la langve italienne.", "label": "Le gvidon de la langve italienne.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le gvidon de la langve italienne."}, {"color": "#007788", "id": "conde de la Roca Juan Antonio de Vera Zu\u0301n\u0303iga y Figueroa", "label": "conde de la Roca Juan Antonio de Vera Zu\u0301n\u0303iga y Figueroa", "shape": "dot", "size": 16, "title": "conde de la Roca Juan Antonio de Vera Zu\u0301n\u0303iga y Figueroa"}, {"color": "#EE7733", "id": "Politicorvm libri VIII.", "label": "Politicorvm libri VIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Politicorvm libri VIII."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Coccejus", "label": "Johannes Coccejus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Coccejus"}, {"color": "#EE7733", "id": "La mort de Pompee. Tragedie.", "label": "La mort de Pompee. Tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La mort de Pompee. Tragedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-tertia, de appellationibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-tertia, de appellationibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-tertia, de appellationibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, de intelligentiis, sive angelis, qvam, auxiliante Deo opt. max.", "label": "Dispvtatio philosophica, de intelligentiis, sive angelis, qvam, auxiliante Deo opt. max.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, de intelligentiis, sive angelis, qvam, auxiliante Deo opt. max."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Cabeliau", "label": "Petrus Cabeliau", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Cabeliau"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-sexta, de contractibus juratis minorum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-sexta, de contractibus juratis minorum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-sexta, de contractibus juratis minorum."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Joachimus a\u0300 Rusdorf", "label": "Joannes Joachimus a\u0300 Rusdorf", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Joachimus a\u0300 Rusdorf"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes de Sacro-bosco", "label": "Johannes de Sacro-bosco", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes de Sacro-bosco"}, {"color": "#EE7733", "id": "De tragoedi\u00e6 constitvtione liber.", "label": "De tragoedi\u00e6 constitvtione liber.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De tragoedi\u00e6 constitvtione liber."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-sexta, septima \u0026 octava, de novi operis nuntiatione \u0026 actione negatoria \u0026 confessoria: de primo \u0026 secundo decreto: de contractibus vel alienationibus factis ante vel post capitale crimen contractum.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-sexta, septima \u0026 octava, de novi operis nuntiatione \u0026 actione negatoria \u0026 confessoria: de primo \u0026 secundo decreto: de contractibus vel alienationibus factis ante vel post capitale crimen contractum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-sexta, septima \u0026 octava, de novi operis nuntiatione \u0026 actione negatoria \u0026 confessoria: de primo \u0026 secundo decreto: de contractibus vel alienationibus factis ante vel post capitale crimen contractum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Ta\u0304ri\u0304k\u0331 al-muslimi\u0304n min s\u0323a\u0304h\u0323ib s\u030cari\u0304\u266da al-isla\u0304m Abi\u0304 al-Qa\u0304sim Muh\u0323ammad ila\u0304 al-dawla al-ata\u0304bakiyya id est, Historia Saracenica.", "label": "Ta\u0304ri\u0304k\u0331 al-muslimi\u0304n min s\u0323a\u0304h\u0323ib s\u030cari\u0304\u266da al-isla\u0304m Abi\u0304 al-Qa\u0304sim Muh\u0323ammad ila\u0304 al-dawla al-ata\u0304bakiyya id est, Historia Saracenica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ta\u0304ri\u0304k\u0331 al-muslimi\u0304n min s\u0323a\u0304h\u0323ib s\u030cari\u0304\u266da al-isla\u0304m Abi\u0304 al-Qa\u0304sim Muh\u0323ammad ila\u0304 al-dawla al-ata\u0304bakiyya id est, Historia Saracenica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio inauguralis de officio theologi.", "label": "Oratio inauguralis de officio theologi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio inauguralis de officio theologi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-octava. De appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-octava. De appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-octava. De appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva."}, {"color": "#007788", "id": "Richardus Woodward", "label": "Richardus Woodward", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Richardus Woodward"}, {"color": "#EE7733", "id": "Genealogia universalis imperatorum, regum, principum, aliorumq; illustr. virorum a dilvvio ad nostra vsqve tempora luculenter diducta.", "label": "Genealogia universalis imperatorum, regum, principum, aliorumq; illustr. virorum a dilvvio ad nostra vsqve tempora luculenter diducta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Genealogia universalis imperatorum, regum, principum, aliorumq; illustr. virorum a dilvvio ad nostra vsqve tempora luculenter diducta."}, {"color": "#EE7733", "id": "In Q. Horatii Flacci opera, animadversiones et not\u00e6.", "label": "In Q. Horatii Flacci opera, animadversiones et not\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In Q. Horatii Flacci opera, animadversiones et not\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationes du\u00e6 de vera religione.", "label": "Orationes du\u00e6 de vera religione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationes du\u00e6 de vera religione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Qv\u00e6 exstant.", "label": "Qv\u00e6 exstant.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Qv\u00e6 exstant."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio fvnebris dicta honori \u0026 memori\u00e6 V. Cl. D. Petri PavI.", "label": "Oratio fvnebris dicta honori \u0026 memori\u00e6 V. Cl. D. Petri PavI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio fvnebris dicta honori \u0026 memori\u00e6 V. Cl. D. Petri PavI."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta, de appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva\u0302.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta, de appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta, de appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvarta, de retractu gentilitio.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvarta, de retractu gentilitio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvarta, de retractu gentilitio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Assertiones philosophic\u00e6 miscellane\u00e6.", "label": "Assertiones philosophic\u00e6 miscellane\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Assertiones philosophic\u00e6 miscellane\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le mariage dv Cid. Tragi-comedie.", "label": "Le mariage dv Cid. Tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le mariage dv Cid. Tragi-comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm dvodecima, de transactionibus in publicis criminibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm dvodecima, de transactionibus in publicis criminibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm dvodecima, de transactionibus in publicis criminibus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs quinquaginta duabus comprehensa.", "label": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs quinquaginta duabus comprehensa.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs quinquaginta duabus comprehensa."}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Pels", "label": "Daniel Pels", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel Pels"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quarta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quarta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quarta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#007788", "id": "Gerardus Tuningius", "label": "Gerardus Tuningius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gerardus Tuningius"}, {"color": "#007788", "id": "Nicolaas Heinsius", "label": "Nicolaas Heinsius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nicolaas Heinsius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXII. De eungelio.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXII. De eungelio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXII. De eungelio."}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027heritier ridicule. Ou La dame interesse\u0301e. Comedie.", "label": "L\u0027heritier ridicule. Ou La dame interesse\u0301e. Comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027heritier ridicule. Ou La dame interesse\u0301e. Comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix prior, de iis qu\u00e6 sua sponte generantur.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix prior, de iis qu\u00e6 sua sponte generantur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix prior, de iis qu\u00e6 sua sponte generantur."}, {"color": "#007788", "id": "Festus Hommius", "label": "Festus Hommius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Festus Hommius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica. Prosaica \u0026 metrica.", "label": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica. Prosaica \u0026 metrica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica. Prosaica \u0026 metrica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Historie ofte iaerlijck verhael van de verrichtinghen der geoctroyeerde West-Indische Compagnie, zedert haer begin, tot het eynde van\u0027t jaer sesthien-hondert ses-en-dertich.", "label": "Historie ofte iaerlijck verhael van de verrichtinghen der geoctroyeerde West-Indische Compagnie, zedert haer begin, tot het eynde van\u0027t jaer sesthien-hondert ses-en-dertich.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Historie ofte iaerlijck verhael van de verrichtinghen der geoctroyeerde West-Indische Compagnie, zedert haer begin, tot het eynde van\u0027t jaer sesthien-hondert ses-en-dertich."}, {"color": "#EE7733", "id": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6, dispvtatio tertia, de vna eademque Filii Dei cum Patre suo essentia\u0302.", "label": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6, dispvtatio tertia, de vna eademque Filii Dei cum Patre suo essentia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6, dispvtatio tertia, de vna eademque Filii Dei cum Patre suo essentia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Momenta desultoria. Poe\u0308matum libri XI.", "label": "Momenta desultoria. Poe\u0308matum libri XI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Momenta desultoria. Poe\u0308matum libri XI."}, {"color": "#EE7733", "id": "In titulum digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "label": "In titulum digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In titulum digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima-secvnda, de homicidio.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima-secvnda, de homicidio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima-secvnda, de homicidio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Estat de la France, comme elle estoit gouverne\u0301e en l\u0027an MDCXLVIII.", "label": "Estat de la France, comme elle estoit gouverne\u0301e en l\u0027an MDCXLVIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Estat de la France, comme elle estoit gouverne\u0301e en l\u0027an MDCXLVIII."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-prima, de ejectione conductoris, \u0026 remissione pensionis ob sterilitatem.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-prima, de ejectione conductoris, \u0026 remissione pensionis ob sterilitatem.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-prima, de ejectione conductoris, \u0026 remissione pensionis ob sterilitatem."}, {"color": "#EE7733", "id": "Consilivm Gregorio XV. Pontifici Maximo.", "label": "Consilivm Gregorio XV. Pontifici Maximo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Consilivm Gregorio XV. Pontifici Maximo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Heraclivs empereur d\u0027Orient, tragedie.", "label": "Heraclivs empereur d\u0027Orient, tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Heraclivs empereur d\u0027Orient, tragedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica qvadragesima secvnda. Qua deum patrem, non solam, sed primam Deitatis personam esse demonstratur.", "label": "Dispvtatio theologica qvadragesima secvnda. Qua deum patrem, non solam, sed primam Deitatis personam esse demonstratur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica qvadragesima secvnda. Qua deum patrem, non solam, sed primam Deitatis personam esse demonstratur."}, {"color": "#007788", "id": "Goverardus Crousius", "label": "Goverardus Crousius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Goverardus Crousius"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Fridericus Lycius", "label": "Jacobus Fridericus Lycius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Fridericus Lycius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-tertia, de privilegiis scholarium.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-tertia, de privilegiis scholarium.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-tertia, de privilegiis scholarium."}, {"color": "#007788", "id": "Antoine Le Me\u0301tel d\u0027Ouville", "label": "Antoine Le Me\u0301tel d\u0027Ouville", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Antoine Le Me\u0301tel d\u0027Ouville"}, {"color": "#EE7733", "id": "Rvdimenta lingv\u00e6 Arabic\u00e6.", "label": "Rvdimenta lingv\u00e6 Arabic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rvdimenta lingv\u00e6 Arabic\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Coronis ad collationem Hagiensem, qua\u0302 argumenta pastorum Hollandi\u00e6 adversus remonstrantium quinque articulos de divina pr\u00e6destinatione [...] producta [...] vindicantur.", "label": "Coronis ad collationem Hagiensem, qua\u0302 argumenta pastorum Hollandi\u00e6 adversus remonstrantium quinque articulos de divina pr\u00e6destinatione [...] producta [...] vindicantur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Coronis ad collationem Hagiensem, qua\u0302 argumenta pastorum Hollandi\u00e6 adversus remonstrantium quinque articulos de divina pr\u00e6destinatione [...] producta [...] vindicantur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta, de anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta, de anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta, de anima sentiente, \u0026 sensu in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima sexta, qu\u00e6 est septima de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima sexta, qu\u00e6 est septima de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima sexta, qu\u00e6 est septima de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-nona, qu\u00e6 est prima. De electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-nona, qu\u00e6 est prima. De electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-nona, qu\u00e6 est prima. De electione ad gloriam."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Vertrechtius", "label": "Jacobus Vertrechtius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Vertrechtius"}, {"color": "#007788", "id": "Guil. Camdenus", "label": "Guil. Camdenus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guil. Camdenus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio inauguralis de Gr\u00e6carum litterarum pr\u00e6stantia ac utilitate.", "label": "Oratio inauguralis de Gr\u00e6carum litterarum pr\u00e6stantia ac utilitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio inauguralis de Gr\u00e6carum litterarum pr\u00e6stantia ac utilitate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvarta, de procuratoribus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvarta, de procuratoribus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvarta, de procuratoribus."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvinta, de litis-contestatione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvinta, de litis-contestatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvinta, de litis-contestatione."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Zevecotius", "label": "Jacobus Zevecotius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Jacobus Zevecotius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum septima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphoru\u0303, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum septima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphoru\u0303, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum septima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphoru\u0303, in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-sexta, qu\u00e6 est sexta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-sexta, qu\u00e6 est sexta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-sexta, qu\u00e6 est sexta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis Christian\u00e6 revocatum.", "label": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis Christian\u00e6 revocatum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis Christian\u00e6 revocatum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-qvinta, de successione ab intestato.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-qvinta, de successione ab intestato.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-qvinta, de successione ab intestato."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus de Breen", "label": "Petrus de Breen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus de Breen"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quarta, qu\u00e6 est quarta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quarta, qu\u00e6 est quarta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quarta, qu\u00e6 est quarta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Princeps, eiusque arcana: in vita Romvli repr\u00e6sentata.", "label": "Princeps, eiusque arcana: in vita Romvli repr\u00e6sentata.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Princeps, eiusque arcana: in vita Romvli repr\u00e6sentata."}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistolarvm ad familiares libri XVI.", "label": "Epistolarvm ad familiares libri XVI.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistolarvm ad familiares libri XVI."}, {"color": "#007788", "id": "Maliardus C\u00e6sarius", "label": "Maliardus C\u00e6sarius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Maliardus C\u00e6sarius"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Zwaerdecroon", "label": "Daniel Zwaerdecroon", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel Zwaerdecroon"}, {"color": "#007788", "id": "Ephraim Velthusius", "label": "Ephraim Velthusius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ephraim Velthusius"}, {"color": "#EE7733", "id": "In consvltationem G. Cassandri annotata.", "label": "In consvltationem G. Cassandri annotata.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In consvltationem G. Cassandri annotata."}, {"color": "#EE7733", "id": "Judicium \u0026 consilium de com\u00e6 \u0026 vestium usu \u0026 abusu.", "label": "Judicium \u0026 consilium de com\u00e6 \u0026 vestium usu \u0026 abusu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Judicium \u0026 consilium de com\u00e6 \u0026 vestium usu \u0026 abusu."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-octava, de fructibus ex re aliena perceptis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-octava, de fructibus ex re aliena perceptis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-octava, de fructibus ex re aliena perceptis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta. De ortu \u0026 interitu.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta. De ortu \u0026 interitu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta. De ortu \u0026 interitu."}, {"color": "#007788", "id": "Ludovicus Suggeraet", "label": "Ludovicus Suggeraet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ludovicus Suggeraet"}, {"color": "#EE7733", "id": "Cosroe\u0301s, tragedie.", "label": "Cosroe\u0301s, tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cosroe\u0301s, tragedie."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Baccovius", "label": "Joannes Baccovius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Baccovius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Nobilissimo \u0026 generoso iuveni Carolo de Manmaker, cum publice ac merito licenti\u00e6 gradu in vtroque iure donatus esset.", "label": "Nobilissimo \u0026 generoso iuveni Carolo de Manmaker, cum publice ac merito licenti\u00e6 gradu in vtroque iure donatus esset.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nobilissimo \u0026 generoso iuveni Carolo de Manmaker, cum publice ac merito licenti\u00e6 gradu in vtroque iure donatus esset."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-septima, de cessione actionum \u0026 exceptione cedendarum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-septima, de cessione actionum \u0026 exceptione cedendarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-septima, de cessione actionum \u0026 exceptione cedendarum."}, {"color": "#007788", "id": "Corneille", "label": "Corneille", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Corneille"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-tertia, de transactione jurata \u0026 perjurio.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-tertia, de transactione jurata \u0026 perjurio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-tertia, de transactione jurata \u0026 perjurio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationis theologic\u00e6 de perfectione Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6.", "label": "Dispvtationis theologic\u00e6 de perfectione Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationis theologic\u00e6 de perfectione Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum vicesima-octava, de ortu anim\u00e6 rationalis.", "label": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum vicesima-octava, de ortu anim\u00e6 rationalis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum vicesima-octava, de ortu anim\u00e6 rationalis."}, {"color": "#007788", "id": "Joan. Scapula", "label": "Joan. Scapula", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Joan. Scapula"}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationvm.", "label": "Orationvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationvm."}, {"color": "#007788", "id": "F. Sprecherus", "label": "F. Sprecherus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "F. Sprecherus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epinicivm, in Silvam Dvcis expvgnatam.", "label": "Epinicivm, in Silvam Dvcis expvgnatam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epinicivm, in Silvam Dvcis expvgnatam."}, {"color": "#007788", "id": "Cl. Claudianus", "label": "Cl. Claudianus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Cl. Claudianus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-tertia, de pr\u00e6scriptis verbis, \u0026 in factum actione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-tertia, de pr\u00e6scriptis verbis, \u0026 in factum actione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-tertia, de pr\u00e6scriptis verbis, \u0026 in factum actione."}, {"color": "#007788", "id": "Johannes D. Brandes", "label": "Johannes D. Brandes", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes D. Brandes"}, {"color": "#EE7733", "id": "Vallesi\u00e6 et Alpivm descriptio.", "label": "Vallesi\u00e6 et Alpivm descriptio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vallesi\u00e6 et Alpivm descriptio."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Trigland", "label": "Jacobus Trigland", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Trigland"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-secvnda, de pactis emptioni adjectis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-secvnda, de pactis emptioni adjectis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-secvnda, de pactis emptioni adjectis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationes tredecim. De iusta \u0026 gratiosa Dei dispensatione circa salutem generis humani", "label": "Dispvtationes tredecim. De iusta \u0026 gratiosa Dei dispensatione circa salutem generis humani", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationes tredecim. De iusta \u0026 gratiosa Dei dispensatione circa salutem generis humani"}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 naturalis, sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "label": "Idea philosophi\u00e6 naturalis, sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 naturalis, sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Theses theologic\u00e6 de notis ecclesi\u00e6 visibilis.", "label": "Theses theologic\u00e6 de notis ecclesi\u00e6 visibilis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theses theologic\u00e6 de notis ecclesi\u00e6 visibilis."}, {"color": "#EE7733", "id": "De l\u0027interest des princes et estats de la chrestiente\u0301.", "label": "De l\u0027interest des princes et estats de la chrestiente\u0301.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De l\u0027interest des princes et estats de la chrestiente\u0301."}, {"color": "#EE7733", "id": "Histoire dv ministere d\u0027Armand Jean du Plessis cardinal duc de Richelieu.", "label": "Histoire dv ministere d\u0027Armand Jean du Plessis cardinal duc de Richelieu.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Histoire dv ministere d\u0027Armand Jean du Plessis cardinal duc de Richelieu."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm septvagesima-secvnda, de modo usurarum.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm septvagesima-secvnda, de modo usurarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm septvagesima-secvnda, de modo usurarum."}, {"color": "#007788", "id": "Everardus Bronchorst", "label": "Everardus Bronchorst", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Everardus Bronchorst"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittan\u0304i, Oxoniensis, editio postrema", "label": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittan\u0304i, Oxoniensis, editio postrema", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittan\u0304i, Oxoniensis, editio postrema"}, {"color": "#007788", "id": "R.F. Willebrordus Snellius", "label": "R.F. Willebrordus Snellius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "R.F. Willebrordus Snellius"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Scriverius", "label": "Petrus Scriverius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Scriverius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Theantropologia. Sive Elegiarum in [...] Jesu Christi, liberatoris universi. [...] libellvs singvlaris.", "label": "Theantropologia. Sive Elegiarum in [...] Jesu Christi, liberatoris universi. [...] libellvs singvlaris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theantropologia. Sive Elegiarum in [...] Jesu Christi, liberatoris universi. [...] libellvs singvlaris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum aprocryphorum[!] in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum aprocryphorum[!] in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum aprocryphorum[!] in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima, feudalium prima feudum quid \u0026 quotuplex, nec non de personis infeudum dantibus \u0026 accipientibus.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima, feudalium prima feudum quid \u0026 quotuplex, nec non de personis infeudum dantibus \u0026 accipientibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima, feudalium prima feudum quid \u0026 quotuplex, nec non de personis infeudum dantibus \u0026 accipientibus."}, {"color": "#007788", "id": "De Rotrou", "label": "De Rotrou", "shape": "dot", "size": 17, "title": "De Rotrou"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum theologicarum tertio\u0300 repetitarum XXXIX. De purgatorio, \u0026 indulgentiis.", "label": "Disputationum theologicarum tertio\u0300 repetitarum XXXIX. De purgatorio, \u0026 indulgentiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum theologicarum tertio\u0300 repetitarum XXXIX. De purgatorio, \u0026 indulgentiis."}, {"color": "#007788", "id": "Cardinal Bentivoglio", "label": "Cardinal Bentivoglio", "shape": "dot", "size": 22, "title": "Cardinal Bentivoglio"}, {"color": "#EE7733", "id": "Corona virtvtvm principe dignarvm.", "label": "Corona virtvtvm principe dignarvm.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Corona virtvtvm principe dignarvm."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvarta, feudalium quinta, de fine \u0026 effectu feudi.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvarta, feudalium quinta, de fine \u0026 effectu feudi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvarta, feudalium quinta, de fine \u0026 effectu feudi."}, {"color": "#EE7733", "id": "De repvblica Anglorvm libri tres.", "label": "De repvblica Anglorvm libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De repvblica Anglorvm libri tres."}, {"color": "#007788", "id": "Virgilius Malvezzi", "label": "Virgilius Malvezzi", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Virgilius Malvezzi"}, {"color": "#EE7733", "id": "In obitum clarissimi viri Philippi Clvveri, geographi celeberrimi, oratio.", "label": "In obitum clarissimi viri Philippi Clvveri, geographi celeberrimi, oratio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "In obitum clarissimi viri Philippi Clvveri, geographi celeberrimi, oratio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Sacrarvm exercitationvm ad Novvm Testamentum libri XX.", "label": "Sacrarvm exercitationvm ad Novvm Testamentum libri XX.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sacrarvm exercitationvm ad Novvm Testamentum libri XX."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio metaphysica, de creatione.", "label": "Dispvtatio metaphysica, de creatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio metaphysica, de creatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-secvnda, de adipiscenda possessione rerum hereditariarum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-secvnda, de adipiscenda possessione rerum hereditariarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-secvnda, de adipiscenda possessione rerum hereditariarum."}, {"color": "#EE7733", "id": "D. Sanche d\u0027Arragon, comedie heroique.", "label": "D. Sanche d\u0027Arragon, comedie heroique.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "D. Sanche d\u0027Arragon, comedie heroique."}, {"color": "#EE7733", "id": "Respvblica Bohemi\u00e6.", "label": "Respvblica Bohemi\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Respvblica Bohemi\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica desumta ex septimo capite epistol\u00e6 Pauli ad Romanos, in qua probatur Apostolum ibi a\u0300 vers. 14. ad finem usque loqui de se tanquam regenito, \u0026 ad fidem converso.", "label": "Dispvtatio theologica desumta ex septimo capite epistol\u00e6 Pauli ad Romanos, in qua probatur Apostolum ibi a\u0300 vers. 14. ad finem usque loqui de se tanquam regenito, \u0026 ad fidem converso.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica desumta ex septimo capite epistol\u00e6 Pauli ad Romanos, in qua probatur Apostolum ibi a\u0300 vers. 14. ad finem usque loqui de se tanquam regenito, \u0026 ad fidem converso."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm decima, de pacto futur\u00e6 successionis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm decima, de pacto futur\u00e6 successionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm decima, de pacto futur\u00e6 successionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio funebris in excessum [...] Ioannis Polyandri.", "label": "Oratio funebris in excessum [...] Ioannis Polyandri.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio funebris in excessum [...] Ioannis Polyandri."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima nona, de revocandis donationibus liberis postea susceptis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima nona, de revocandis donationibus liberis postea susceptis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima nona, de revocandis donationibus liberis postea susceptis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Thevrgicon, sive De miracvlis Christi libri IV.", "label": "Thevrgicon, sive De miracvlis Christi libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thevrgicon, sive De miracvlis Christi libri IV."}, {"color": "#007788", "id": "Josephus Scaliger", "label": "Josephus Scaliger", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Josephus Scaliger"}, {"color": "#007788", "id": "Thomas Erpenius", "label": "Thomas Erpenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Thomas Erpenius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Meditationes sacrae.", "label": "Meditationes sacrae.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Meditationes sacrae."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Diqduq les\u030conot ha-qedem [...].", "label": "Diqduq les\u030conot ha-qedem [...].", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Diqduq les\u030conot ha-qedem [...]."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-secvnda, de vita \u0026 morte.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-secvnda, de vita \u0026 morte.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-secvnda, de vita \u0026 morte."}, {"color": "#007788", "id": "Galileo Galilei", "label": "Galileo Galilei", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Galileo Galilei"}, {"color": "#EE7733", "id": "Vindici\u00e6 Gallic\u00e6, adversvs Alexandrvm Patricivm Armacanvm, theologum.", "label": "Vindici\u00e6 Gallic\u00e6, adversvs Alexandrvm Patricivm Armacanvm, theologum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vindici\u00e6 Gallic\u00e6, adversvs Alexandrvm Patricivm Armacanvm, theologum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Ad T. Livii Patavini libros superstites not\u00e6.", "label": "Ad T. Livii Patavini libros superstites not\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ad T. Livii Patavini libros superstites not\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, prima. De communione cum Deo.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, prima. De communione cum Deo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, prima. De communione cum Deo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Exeqvi\u00e6 iuvenis nobilissimi Henrici Ploos ab Amstel.", "label": "Exeqvi\u00e6 iuvenis nobilissimi Henrici Ploos ab Amstel.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Exeqvi\u00e6 iuvenis nobilissimi Henrici Ploos ab Amstel."}, {"color": "#007788", "id": "Fridericus Spanhemius", "label": "Fridericus Spanhemius", "shape": "dot", "size": 52, "title": "Fridericus Spanhemius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvarta, de mutuo.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvarta, de mutuo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvarta, de mutuo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de perseverantia sanctorum.", "label": "Dispvtatio theologica de perseverantia sanctorum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de perseverantia sanctorum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Les \u0153uvres mathematiques.", "label": "Les \u0153uvres mathematiques.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les \u0153uvres mathematiques."}, {"color": "#007788", "id": "Alexander Patricius", "label": "Alexander Patricius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Alexander Patricius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de sanctificatione.", "label": "Dispvtatio theologica de sanctificatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de sanctificatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Compendivm grammatic\u00e6 Gallic\u00e6.", "label": "Compendivm grammatic\u00e6 Gallic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Compendivm grammatic\u00e6 Gallic\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Theodorus Schrevelius", "label": "Theodorus Schrevelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theodorus Schrevelius"}, {"color": "#007788", "id": "Joannes de Laet", "label": "Joannes de Laet", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Joannes de Laet"}, {"color": "#007788", "id": "Abrah. Go\u0308lnitzius", "label": "Abrah. Go\u0308lnitzius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrah. Go\u0308lnitzius"}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Cloppenburgius", "label": "Joh. Cloppenburgius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Joh. Cloppenburgius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Nievwe maniere van sterctebov, door spil-slvysen.", "label": "Nievwe maniere van sterctebov, door spil-slvysen.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nievwe maniere van sterctebov, door spil-slvysen."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oraison funebre svr son altesse monseignevr le prince Frederic Henry.", "label": "Oraison funebre svr son altesse monseignevr le prince Frederic Henry.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oraison funebre svr son altesse monseignevr le prince Frederic Henry."}, {"color": "#EE7733", "id": "Exercitivm pietatis qvotidianvm quadripartitum.", "label": "Exercitivm pietatis qvotidianvm quadripartitum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Exercitivm pietatis qvotidianvm quadripartitum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavdatio fvnebris, invicto \u0026 excels\u00e6 memori\u00e6 principi Mavritio.", "label": "Lavdatio fvnebris, invicto \u0026 excels\u00e6 memori\u00e6 principi Mavritio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavdatio fvnebris, invicto \u0026 excels\u00e6 memori\u00e6 principi Mavritio."}, {"color": "#007788", "id": "Ludovicus de Beaufort", "label": "Ludovicus de Beaufort", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ludovicus de Beaufort"}, {"color": "#EE7733", "id": "Vetvs Gr\u00e6cia.", "label": "Vetvs Gr\u00e6cia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vetvs Gr\u00e6cia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Protestatio serenissimi \u0026 celsissimi principis Caroli Ludovici, comitis Palatini ad Rhenum", "label": "Protestatio serenissimi \u0026 celsissimi principis Caroli Ludovici, comitis Palatini ad Rhenum", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Protestatio serenissimi \u0026 celsissimi principis Caroli Ludovici, comitis Palatini ad Rhenum"}, {"color": "#007788", "id": "Caesar Cremoninus", "label": "Caesar Cremoninus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Caesar Cremoninus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De officiis libri tres.", "label": "De officiis libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De officiis libri tres."}, {"color": "#007788", "id": "Er. Puteanus", "label": "Er. Puteanus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Er. Puteanus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm juridicarvm centesima-trigesima nona, comparatio iuris Romani \u0026 Hollandici; prout hoc observatum est ab excell. D. Hvgone Grotio.", "label": "Disputationvm juridicarvm centesima-trigesima nona, comparatio iuris Romani \u0026 Hollandici; prout hoc observatum est ab excell. D. Hvgone Grotio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm juridicarvm centesima-trigesima nona, comparatio iuris Romani \u0026 Hollandici; prout hoc observatum est ab excell. D. Hvgone Grotio."}, {"color": "#EE7733", "id": "De fevdi ivris scripti, Hollandici, VVestfrisiciqve, svccesione.", "label": "De fevdi ivris scripti, Hollandici, VVestfrisiciqve, svccesione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De fevdi ivris scripti, Hollandici, VVestfrisiciqve, svccesione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Enodatio gravissimarum qu\u00e6stionum de providentia Dei.", "label": "Enodatio gravissimarum qu\u00e6stionum de providentia Dei.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Enodatio gravissimarum qu\u00e6stionum de providentia Dei."}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Du Rieu", "label": "Henricus Du Rieu", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Henricus Du Rieu"}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Vieta", "label": "Franciscus Vieta", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Vieta"}, {"color": "#007788", "id": "Casparus a\u0300 Wallendal", "label": "Casparus a\u0300 Wallendal", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Casparus a\u0300 Wallendal"}, {"color": "#EE7733", "id": "Thesivm ethicarum, de temperantia, dispvtatio secvnda, de sobrietate \u0026 castitate.", "label": "Thesivm ethicarum, de temperantia, dispvtatio secvnda, de sobrietate \u0026 castitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thesivm ethicarum, de temperantia, dispvtatio secvnda, de sobrietate \u0026 castitate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Les oevvres diverses.", "label": "Les oevvres diverses.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les oevvres diverses."}, {"color": "#007788", "id": "Laurens P.F. Laurentius", "label": "Laurens P.F. Laurentius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Laurens P.F. Laurentius"}, {"color": "#007788", "id": "Laurentius Rolander", "label": "Laurentius Rolander", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Laurentius Rolander"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvinta, positi in conditione an vocati censeantur.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvinta, positi in conditione an vocati censeantur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvinta, positi in conditione an vocati censeantur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de elementis, ut sunt partes mundi.", "label": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de elementis, ut sunt partes mundi.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de elementis, ut sunt partes mundi."}, {"color": "#EE7733", "id": "Anatome arminianismi seu, Envcleatio controversiarvm qvae in Belgio agitantur.", "label": "Anatome arminianismi seu, Envcleatio controversiarvm qvae in Belgio agitantur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anatome arminianismi seu, Envcleatio controversiarvm qvae in Belgio agitantur."}, {"color": "#007788", "id": "Franciscus Goudartius", "label": "Franciscus Goudartius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Franciscus Goudartius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le Cid.", "label": "Le Cid.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le Cid."}, {"color": "#007788", "id": "Michael B. Geressi", "label": "Michael B. Geressi", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Michael B. Geressi"}, {"color": "#EE7733", "id": "Le Cid. Tragi-comedie novvelle.", "label": "Le Cid. Tragi-comedie novvelle.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le Cid. Tragi-comedie novvelle."}, {"color": "#007788", "id": "Michael Psellus", "label": "Michael Psellus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Michael Psellus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Isagoges in rem herbariam libri duo.", "label": "Isagoges in rem herbariam libri duo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isagoges in rem herbariam libri duo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Qv\u00e6stiones philosophic\u00e6 aliqvot illvstres.", "label": "Qv\u00e6stiones philosophic\u00e6 aliqvot illvstres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Qv\u00e6stiones philosophic\u00e6 aliqvot illvstres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Nova et accvrata Itali\u00e6 hodiern\u00e6 descriptio.", "label": "Nova et accvrata Itali\u00e6 hodiern\u00e6 descriptio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nova et accvrata Itali\u00e6 hodiern\u00e6 descriptio."}, {"color": "#007788", "id": "De Balzac", "label": "De Balzac", "shape": "dot", "size": 17, "title": "De Balzac"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VII. De S. sancta trinitate.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VII. De S. sancta trinitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VII. De S. sancta trinitate."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Episcopius", "label": "Joannes Episcopius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Episcopius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#007788", "id": "Janus Nicius Erythraeus", "label": "Janus Nicius Erythraeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Janus Nicius Erythraeus"}, {"color": "#007788", "id": "Jeshua ben Joseph Ha-levi", "label": "Jeshua ben Joseph Ha-levi", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jeshua ben Joseph Ha-levi"}, {"color": "#EE7733", "id": "Exercitatio in Hippocratis aphorismvm de calculo.", "label": "Exercitatio in Hippocratis aphorismvm de calculo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Exercitatio in Hippocratis aphorismvm de calculo."}, {"color": "#007788", "id": "Pierre Corneille", "label": "Pierre Corneille", "shape": "dot", "size": 23, "title": "Pierre Corneille"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio philosophica, continens varias positiones morales.", "label": "Dispvtatio philosophica, continens varias positiones morales.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio philosophica, continens varias positiones morales."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-secvnda, de servitutum usucapione.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-secvnda, de servitutum usucapione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-secvnda, de servitutum usucapione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Maet-constigh liniael, ofte proportionalen ry ende platten passer.", "label": "Maet-constigh liniael, ofte proportionalen ry ende platten passer.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maet-constigh liniael, ofte proportionalen ry ende platten passer."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes de Launoy", "label": "Joannes de Launoy", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes de Launoy"}, {"color": "#007788", "id": "F. Spanheim", "label": "F. Spanheim", "shape": "dot", "size": 16, "title": "F. Spanheim"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Gerhardus", "label": "Johannes Gerhardus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Johannes Gerhardus"}, {"color": "#007788", "id": "Christianus Gerhardi", "label": "Christianus Gerhardi", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Christianus Gerhardi"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel Heinsius", "label": "Daniel Heinsius", "shape": "dot", "size": 32, "title": "Daniel Heinsius"}, {"color": "#007788", "id": "Christophorus Scheiner", "label": "Christophorus Scheiner", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Christophorus Scheiner"}, {"color": "#EE7733", "id": "Elegia in fvnvs nobilissimi pr\u00e6stantissimique viri, D. Ioannis Polyandri a Kerckhove.", "label": "Elegia in fvnvs nobilissimi pr\u00e6stantissimique viri, D. Ioannis Polyandri a Kerckhove.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elegia in fvnvs nobilissimi pr\u00e6stantissimique viri, D. Ioannis Polyandri a Kerckhove."}, {"color": "#EE7733", "id": "Tractatus pacis, inter Hispaniam et Unitum Belgium, Monasterii.", "label": "Tractatus pacis, inter Hispaniam et Unitum Belgium, Monasterii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tractatus pacis, inter Hispaniam et Unitum Belgium, Monasterii."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-sexta, de jure accrescendi ex conjunctione legatariorum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-sexta, de jure accrescendi ex conjunctione legatariorum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-sexta, de jure accrescendi ex conjunctione legatariorum."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-septima, de lege commissoria.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-septima, de lege commissoria.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-septima, de lege commissoria."}, {"color": "#EE7733", "id": "[Opera] cum veterum historicorum fragmentis.", "label": "[Opera] cum veterum historicorum fragmentis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "[Opera] cum veterum historicorum fragmentis."}, {"color": "#007788", "id": "Benedictus Skytte", "label": "Benedictus Skytte", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Benedictus Skytte"}, {"color": "#EE7733", "id": "Scriptorvm fragmenta.", "label": "Scriptorvm fragmenta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Scriptorvm fragmenta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio, qva, ab illustrissimo principe Aravsiorvm accitus, \u0026 educationi principis filii pr\u00e6fectus, public\u00e6 professionis theologic\u00e6 exercitia intermissurus, academi\u00e6 valedixit, \u0026 gratias egit.", "label": "Oratio, qva, ab illustrissimo principe Aravsiorvm accitus, \u0026 educationi principis filii pr\u00e6fectus, public\u00e6 professionis theologic\u00e6 exercitia intermissurus, academi\u00e6 valedixit, \u0026 gratias egit.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio, qva, ab illustrissimo principe Aravsiorvm accitus, \u0026 educationi principis filii pr\u00e6fectus, public\u00e6 professionis theologic\u00e6 exercitia intermissurus, academi\u00e6 valedixit, \u0026 gratias egit."}, {"color": "#EE7733", "id": "Laudatio funebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "label": "Laudatio funebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Laudatio funebris celsissimi herois Frederici Henrici."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-tertia kataskeuastike\u0302, de authoritate libroru\u0303 apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-tertia kataskeuastike\u0302, de authoritate libroru\u0303 apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-tertia kataskeuastike\u0302, de authoritate libroru\u0303 apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Breda expvgnata.", "label": "Breda expvgnata.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Breda expvgnata."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavdatio fvnebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "label": "Lavdatio fvnebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavdatio fvnebris celsissimi herois Frederici Henrici."}, {"color": "#007788", "id": "Franco Burgersdicius", "label": "Franco Burgersdicius", "shape": "dot", "size": 64, "title": "Franco Burgersdicius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Benedictorvm libri IV.", "label": "Benedictorvm libri IV.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Benedictorvm libri IV."}, {"color": "#007788", "id": "Theod. I.F. Graswinckelius", "label": "Theod. I.F. Graswinckelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theod. I.F. Graswinckelius"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Le Coq", "label": "Petrus Le Coq", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Le Coq"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de bono perseveranti\u00e6.", "label": "Dispvtatio theologica de bono perseveranti\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de bono perseveranti\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus Balck", "label": "Abrahamus Balck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrahamus Balck"}, {"color": "#007788", "id": "Arnoldus Senguerdius", "label": "Arnoldus Senguerdius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Arnoldus Senguerdius"}, {"color": "#EE7733", "id": "De ivre asylorvm, liber singvlaris.", "label": "De ivre asylorvm, liber singvlaris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De ivre asylorvm, liber singvlaris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quinta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quinta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quinta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Hispania, sive De regis Hispani\u00e6 regnis et opibus commentarius.", "label": "Hispania, sive De regis Hispani\u00e6 regnis et opibus commentarius.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hispania, sive De regis Hispani\u00e6 regnis et opibus commentarius."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica, tertia in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "label": "Dispvtatio theologica, tertia in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica, tertia in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris."}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027architectvre militaire ou La fortification novvelle.", "label": "L\u0027architectvre militaire ou La fortification novvelle.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027architectvre militaire ou La fortification novvelle."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-quinta, qu\u00e6 est sexta de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-quinta, qu\u00e6 est sexta de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-quinta, qu\u00e6 est sexta de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio medica inavgvralis, de febri in genere.", "label": "Disputatio medica inavgvralis, de febri in genere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio medica inavgvralis, de febri in genere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Grammatica Latina.", "label": "Grammatica Latina.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Grammatica Latina."}, {"color": "#EE7733", "id": "Nitocris, reine de Babylone. Tragi-comedie.", "label": "Nitocris, reine de Babylone. Tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nitocris, reine de Babylone. Tragi-comedie."}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Vogellius", "label": "Henricus Vogellius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Henricus Vogellius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Librorum de primatu pap\u00e6 pars prima.", "label": "Librorum de primatu pap\u00e6 pars prima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Librorum de primatu pap\u00e6 pars prima."}, {"color": "#EE7733", "id": "Instrvction preparatoire a\u0300 la Saincte Cene: avec cinq predications.", "label": "Instrvction preparatoire a\u0300 la Saincte Cene: avec cinq predications.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Instrvction preparatoire a\u0300 la Saincte Cene: avec cinq predications."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio de differentia inter consolationes ethnicas ac christianas amicis plaga mortifera afflictis inculcandas.", "label": "Oratio de differentia inter consolationes ethnicas ac christianas amicis plaga mortifera afflictis inculcandas.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio de differentia inter consolationes ethnicas ac christianas amicis plaga mortifera afflictis inculcandas."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lavs asini.", "label": "Lavs asini.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lavs asini."}, {"color": "#007788", "id": "Ioannes Ribbius", "label": "Ioannes Ribbius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ioannes Ribbius"}, {"color": "#007788", "id": "Proclus Diadochus", "label": "Proclus Diadochus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Proclus Diadochus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarum secundo repetitarum quinta, de perspicuitate \u0026 interpretatione S. Scriptur\u00e6.", "label": "Dispvtationvm theologicarum secundo repetitarum quinta, de perspicuitate \u0026 interpretatione S. Scriptur\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarum secundo repetitarum quinta, de perspicuitate \u0026 interpretatione S. Scriptur\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio medica inavgvralis, de fractura cranii.", "label": "Dispvtatio medica inavgvralis, de fractura cranii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio medica inavgvralis, de fractura cranii."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima, de substitutione reciproca.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima, de substitutione reciproca.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima, de substitutione reciproca."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-nona, qu\u00e6 est tertia de iustificatione hominis ex fide.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-nona, qu\u00e6 est tertia de iustificatione hominis ex fide.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-nona, qu\u00e6 est tertia de iustificatione hominis ex fide."}, {"color": "#EE7733", "id": "Belli et pacis statera, qva indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "label": "Belli et pacis statera, qva indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Belli et pacis statera, qva indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Zodiacvs, sive de corona anni oratio.", "label": "Zodiacvs, sive de corona anni oratio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Zodiacvs, sive de corona anni oratio."}, {"color": "#007788", "id": "Janus Rutgersius", "label": "Janus Rutgersius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Janus Rutgersius"}, {"color": "#007788", "id": "Benjamin ", "label": "Benjamin ", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Benjamin "}, {"color": "#007788", "id": "Andreas Winckelius", "label": "Andreas Winckelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Andreas Winckelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistolarvm libri X. \u0026 Panegyricvs.", "label": "Epistolarvm libri X. \u0026 Panegyricvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistolarvm libri X. \u0026 Panegyricvs."}, {"color": "#007788", "id": "Le Clerc", "label": "Le Clerc", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Le Clerc"}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027illustre theatre de monsr Corneille", "label": "L\u0027illustre theatre de monsr Corneille", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027illustre theatre de monsr Corneille"}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Henr. Bisterfeldius", "label": "Joh. Henr. Bisterfeldius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joh. Henr. Bisterfeldius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Damius", "label": "Johannes Damius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Damius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio Syriaca de pr\u00e6senti orbis christiani statv [...]. In illvstri qvod Lvgdvni Batavorvm est, Athen\u00e6o exercitii loco [...] habita.", "label": "Oratio Syriaca de pr\u00e6senti orbis christiani statv [...]. In illvstri qvod Lvgdvni Batavorvm est, Athen\u00e6o exercitii loco [...] habita.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio Syriaca de pr\u00e6senti orbis christiani statv [...]. In illvstri qvod Lvgdvni Batavorvm est, Athen\u00e6o exercitii loco [...] habita."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-secunda, qu\u00e6 est secunda, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-secunda, qu\u00e6 est secunda, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-secunda, qu\u00e6 est secunda, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-secvnda, feudalium tertia, quibus modis feudum constituatur, \u0026 acquiratur.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-secvnda, feudalium tertia, quibus modis feudum constituatur, \u0026 acquiratur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-secvnda, feudalium tertia, quibus modis feudum constituatur, \u0026 acquiratur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm practicarum qvarta, de summo bono.", "label": "Dispvtationvm practicarum qvarta, de summo bono.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm practicarum qvarta, de summo bono."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima octava.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima octava.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima octava."}, {"color": "#007788", "id": "Carolus Piso", "label": "Carolus Piso", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Carolus Piso"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6 omnes qu\u00e6 reperiri potuerunt.", "label": "Epistol\u00e6 omnes qu\u00e6 reperiri potuerunt.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6 omnes qu\u00e6 reperiri potuerunt."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de tempore.", "label": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de tempore.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de tempore."}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationvm editio nova.", "label": "Orationvm editio nova.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationvm editio nova."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertationes vndeviginti, quibus universum jus Institutionum ex principiis explicatur.", "label": "Dissertationes vndeviginti, quibus universum jus Institutionum ex principiis explicatur.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertationes vndeviginti, quibus universum jus Institutionum ex principiis explicatur."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-sexta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-sexta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-sexta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Respvblica Bojema.", "label": "Respvblica Bojema.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Respvblica Bojema."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-decima. De diffamationis querela.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-decima. De diffamationis querela.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-decima. De diffamationis querela."}, {"color": "#007788", "id": "Ludovicus de Dieu", "label": "Ludovicus de Dieu", "shape": "dot", "size": 22, "title": "Ludovicus de Dieu"}, {"color": "#007788", "id": "Claude de L\u0027Estoile", "label": "Claude de L\u0027Estoile", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Claude de L\u0027Estoile"}, {"color": "#EE7733", "id": "Opera omnia.", "label": "Opera omnia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opera omnia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica de notis ecclesi\u00e6 incertis atque accidentariis.", "label": "Dispvtatio theologica de notis ecclesi\u00e6 incertis atque accidentariis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica de notis ecclesi\u00e6 incertis atque accidentariis."}, {"color": "#007788", "id": "Quintus Horatius Flaccus", "label": "Quintus Horatius Flaccus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Quintus Horatius Flaccus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-septima, de qua fide \u0026 modo Iustinianus, vel (cujus opera potissimum usus est) Tribonianus leges \u0026 constitutiones Romanas retractavit aut novas edidit.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-septima, de qua fide \u0026 modo Iustinianus, vel (cujus opera potissimum usus est) Tribonianus leges \u0026 constitutiones Romanas retractavit aut novas edidit.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-septima, de qua fide \u0026 modo Iustinianus, vel (cujus opera potissimum usus est) Tribonianus leges \u0026 constitutiones Romanas retractavit aut novas edidit."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-octava, de jurejurando, sive voluntario, sive necessario, sive judiciali.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-octava, de jurejurando, sive voluntario, sive necessario, sive judiciali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-octava, de jurejurando, sive voluntario, sive necessario, sive judiciali."}, {"color": "#EE7733", "id": "Manuale Gr\u00e6carum vocum N. Testamenti.", "label": "Manuale Gr\u00e6carum vocum N. Testamenti.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Manuale Gr\u00e6carum vocum N. Testamenti."}, {"color": "#EE7733", "id": "Tyrannvs, ejusque arcana in vita Tarqvinii Svperbi repr\u00e6sentata.", "label": "Tyrannvs, ejusque arcana in vita Tarqvinii Svperbi repr\u00e6sentata.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tyrannvs, ejusque arcana in vita Tarqvinii Svperbi repr\u00e6sentata."}, {"color": "#007788", "id": "Philippus le Keux", "label": "Philippus le Keux", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Philippus le Keux"}, {"color": "#EE7733", "id": "Venceslas, tragi-comedie.", "label": "Venceslas, tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Venceslas, tragi-comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum I. De theologia.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum I. De theologia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum I. De theologia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de anima vegetatrice ejusque facultatibus.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de anima vegetatrice ejusque facultatibus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de anima vegetatrice ejusque facultatibus."}, {"color": "#007788", "id": "Sulpitius Severus", "label": "Sulpitius Severus", "shape": "dot", "size": 21, "title": "Sulpitius Severus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Pisistratvs. Sive, De ejus vita, \u0026 tyrannide, liber singvlaris.", "label": "Pisistratvs. Sive, De ejus vita, \u0026 tyrannide, liber singvlaris.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pisistratvs. Sive, De ejus vita, \u0026 tyrannide, liber singvlaris."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-octava, de iterata\u0302 codicis editione \u0026 Nouvellarum per Irnerium epitomatione.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-octava, de iterata\u0302 codicis editione \u0026 Nouvellarum per Irnerium epitomatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-octava, de iterata\u0302 codicis editione \u0026 Nouvellarum per Irnerium epitomatione."}, {"color": "#007788", "id": "Galilaeus Galilaei", "label": "Galilaeus Galilaei", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Galilaeus Galilaei"}, {"color": "#007788", "id": "R.F. Willebrordus Snellius a\u0300 Royen", "label": "R.F. Willebrordus Snellius a\u0300 Royen", "shape": "dot", "size": 16, "title": "R.F. Willebrordus Snellius a\u0300 Royen"}, {"color": "#007788", "id": "Constantijn Huygens", "label": "Constantijn Huygens", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Constantijn Huygens"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica, de papismo.", "label": "Dispvtatio theologica, de papismo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica, de papismo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima, de anim\u00e6 human\u00e6 essentia.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima, de anim\u00e6 human\u00e6 essentia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima, de anim\u00e6 human\u00e6 essentia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum qvadragesima-sexta, de causa libera.", "label": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum qvadragesima-sexta, de causa libera.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum qvadragesima-sexta, de causa libera."}, {"color": "#EE7733", "id": "Academie de l\u0027espe\u0301e de Girard Thibault d\u0027Anvers: ou se demonstrent par reigles mathematiques sur le fondement d\u0027un cercle mysterieux la theorie et pratique des [...] secrets du maniement des armes a pied et a cheval.", "label": "Academie de l\u0027espe\u0301e de Girard Thibault d\u0027Anvers: ou se demonstrent par reigles mathematiques sur le fondement d\u0027un cercle mysterieux la theorie et pratique des [...] secrets du maniement des armes a pied et a cheval.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Academie de l\u0027espe\u0301e de Girard Thibault d\u0027Anvers: ou se demonstrent par reigles mathematiques sur le fondement d\u0027un cercle mysterieux la theorie et pratique des [...] secrets du maniement des armes a pied et a cheval."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-octava, qu\u00e6 est secunda de iustificatione hominis ex fide.", "label": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-octava, qu\u00e6 est secunda de iustificatione hominis ex fide.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-octava, qu\u00e6 est secunda de iustificatione hominis ex fide."}, {"color": "#007788", "id": "Charlotte Arbaleste de la Borde", "label": "Charlotte Arbaleste de la Borde", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Charlotte Arbaleste de la Borde"}, {"color": "#EE7733", "id": "Nova nomenclatvra qvatvor lingvarvm, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "label": "Nova nomenclatvra qvatvor lingvarvm, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nova nomenclatvra qvatvor lingvarvm, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta."}, {"color": "#007788", "id": "Ottho Petraeus", "label": "Ottho Petraeus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Ottho Petraeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima, in qua examinantur ea qu\u00e6 de convenientia decreti divini.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima, in qua examinantur ea qu\u00e6 de convenientia decreti divini.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima, in qua examinantur ea qu\u00e6 de convenientia decreti divini."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima, de alienatione, rerum fideicommisso subjectarum.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima, de alienatione, rerum fideicommisso subjectarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima, de alienatione, rerum fideicommisso subjectarum."}, {"color": "#007788", "id": "Florentius Schoonhovius", "label": "Florentius Schoonhovius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Florentius Schoonhovius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Exhortations a repentance et recognoissance: faites au subjet du siege, \u0026 de la reddition de Maestricht [...] en l\u0027eglise franc\u0327oise de la Haye.", "label": "Exhortations a repentance et recognoissance: faites au subjet du siege, \u0026 de la reddition de Maestricht [...] en l\u0027eglise franc\u0327oise de la Haye.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Exhortations a repentance et recognoissance: faites au subjet du siege, \u0026 de la reddition de Maestricht [...] en l\u0027eglise franc\u0327oise de la Haye."}, {"color": "#007788", "id": "Africanus Johannes Leo", "label": "Africanus Johannes Leo", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Africanus Johannes Leo"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvinta, de secundis nuptiis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvinta, de secundis nuptiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvinta, de secundis nuptiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lettres choisies.", "label": "Lettres choisies.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lettres choisies."}, {"color": "#007788", "id": "C. Cornelius Tacitus", "label": "C. Cornelius Tacitus", "shape": "dot", "size": 18, "title": "C. Cornelius Tacitus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Opera mathematica.", "label": "Opera mathematica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Opera mathematica."}, {"color": "#007788", "id": "Jean de Laet", "label": "Jean de Laet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jean de Laet"}, {"color": "#EE7733", "id": "Lingu\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institutio.", "label": "Lingu\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institutio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lingu\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institutio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvarta, de commodato.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvarta, de commodato.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvarta, de commodato."}, {"color": "#EE7733", "id": "Pal\u00e6mon, sive Diatrib\u00e6 scholastic\u00e6.", "label": "Pal\u00e6mon, sive Diatrib\u00e6 scholastic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pal\u00e6mon, sive Diatrib\u00e6 scholastic\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "De duplici viventium terra dissertatio paradoxica.", "label": "De duplici viventium terra dissertatio paradoxica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De duplici viventium terra dissertatio paradoxica."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Westerburgius", "label": "Joannes Westerburgius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Westerburgius"}, {"color": "#007788", "id": "Josias Simler", "label": "Josias Simler", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Josias Simler"}, {"color": "#EE7733", "id": "Quae extant opera.", "label": "Quae extant opera.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Quae extant opera."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-sexta, de retractu conventionali.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-sexta, de retractu conventionali.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-sexta, de retractu conventionali."}, {"color": "#007788", "id": "Constantinus Hugenius", "label": "Constantinus Hugenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Constantinus Hugenius"}, {"color": "#007788", "id": "P. Ovidius Naso", "label": "P. Ovidius Naso", "shape": "dot", "size": 17, "title": "P. Ovidius Naso"}, {"color": "#EE7733", "id": "S\u030cadrat al-adab min kala\u0304m al-Arab [...]. Hoc est Proverbia qv\u00e6dam Alis, imperatoris Muslimici", "label": "S\u030cadrat al-adab min kala\u0304m al-Arab [...]. Hoc est Proverbia qv\u00e6dam Alis, imperatoris Muslimici", "shape": "dot", "size": 15, "title": "S\u030cadrat al-adab min kala\u0304m al-Arab [...]. Hoc est Proverbia qv\u00e6dam Alis, imperatoris Muslimici"}, {"color": "#EE7733", "id": "Satyricon partes quinque.", "label": "Satyricon partes quinque.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Satyricon partes quinque."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima, de societate.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima, de societate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima, de societate."}, {"color": "#007788", "id": "Theod. Gibbonis ab Eerst", "label": "Theod. Gibbonis ab Eerst", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theod. Gibbonis ab Eerst"}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Molinaeus", "label": "Petrus Molinaeus", "shape": "dot", "size": 19, "title": "Petrus Molinaeus"}, {"color": "#EE7733", "id": "De Cyri institutione libri I, II, VIII.", "label": "De Cyri institutione libri I, II, VIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De Cyri institutione libri I, II, VIII."}, {"color": "#007788", "id": "Pierre Du Moulin", "label": "Pierre Du Moulin", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Pierre Du Moulin"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Halesius", "label": "Johannes Halesius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Halesius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Specimen controversiarvm Belgicarvm. Seu Confessio ecclesiarvm reformatarvm in Belgio.", "label": "Specimen controversiarvm Belgicarvm. Seu Confessio ecclesiarvm reformatarvm in Belgio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Specimen controversiarvm Belgicarvm. Seu Confessio ecclesiarvm reformatarvm in Belgio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "label": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum."}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Fabius", "label": "Guilielmus Fabius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Fabius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Novvs orbis seu Descriptionis Indi\u00e6 occidentalis libri XVIII.", "label": "Novvs orbis seu Descriptionis Indi\u00e6 occidentalis libri XVIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Novvs orbis seu Descriptionis Indi\u00e6 occidentalis libri XVIII."}, {"color": "#007788", "id": "sieur du Plessis Marly Philippes de Mornay", "label": "sieur du Plessis Marly Philippes de Mornay", "shape": "dot", "size": 16, "title": "sieur du Plessis Marly Philippes de Mornay"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Beutacq", "label": "Johannes Beutacq", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Beutacq"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-septima, de pericvlo et commodo rei vendit\u00e6.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-septima, de pericvlo et commodo rei vendit\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-septima, de pericvlo et commodo rei vendit\u00e6."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIII. De homine ad imaginem Dei creato.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIII. De homine ad imaginem Dei creato.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIII. De homine ad imaginem Dei creato."}, {"color": "#EE7733", "id": "La Virginie romaine. Tragedie.", "label": "La Virginie romaine. Tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La Virginie romaine. Tragedie."}, {"color": "#007788", "id": "Joh. Poorselius", "label": "Joh. Poorselius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joh. Poorselius"}, {"color": "#EE7733", "id": "De pactis tractatus.", "label": "De pactis tractatus.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De pactis tractatus."}, {"color": "#007788", "id": "Theodorus Steenwyck", "label": "Theodorus Steenwyck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Theodorus Steenwyck"}, {"color": "#007788", "id": "philosophus L. Annaeus Seneca", "label": "philosophus L. Annaeus Seneca", "shape": "dot", "size": 18, "title": "philosophus L. Annaeus Seneca"}, {"color": "#EE7733", "id": "L\u0027arithmetiqve.", "label": "L\u0027arithmetiqve.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u0027arithmetiqve."}, {"color": "#007788", "id": "C. Corn. Tacitus", "label": "C. Corn. Tacitus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "C. Corn. Tacitus"}, {"color": "#007788", "id": "Hubertus Languet", "label": "Hubertus Languet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hubertus Languet"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium duodecima, qu\u00e6 est prior de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium duodecima, qu\u00e6 est prior de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium duodecima, qu\u00e6 est prior de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis."}, {"color": "#007788", "id": "I.A. Comenius", "label": "I.A. Comenius", "shape": "dot", "size": 19, "title": "I.A. Comenius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-octava, qu\u00e6 est octava, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-octava, qu\u00e6 est octava, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-octava, qu\u00e6 est octava, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia."}, {"color": "#007788", "id": "Cl. Salmasius", "label": "Cl. Salmasius", "shape": "dot", "size": 18, "title": "Cl. Salmasius"}, {"color": "#007788", "id": "Daniel D.F. Colonius", "label": "Daniel D.F. Colonius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Daniel D.F. Colonius"}, {"color": "#007788", "id": "Th. Schrevelius", "label": "Th. Schrevelius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Th. Schrevelius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Epistol\u00e6 ad Atticvm, aliosqve.", "label": "Epistol\u00e6 ad Atticvm, aliosqve.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Epistol\u00e6 ad Atticvm, aliosqve."}, {"color": "#EE7733", "id": "La mort de Pompee tragedie.", "label": "La mort de Pompee tragedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "La mort de Pompee tragedie."}, {"color": "#007788", "id": "Hermannus ab Otten", "label": "Hermannus ab Otten", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Hermannus ab Otten"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-qvarta, \u0026 decima-qvinta, de sententia, executione rei judicat\u00e6, \u0026 rebus inter alios judicatis.", "label": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-qvarta, \u0026 decima-qvinta, de sententia, executione rei judicat\u00e6, \u0026 rebus inter alios judicatis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-qvarta, \u0026 decima-qvinta, de sententia, executione rei judicat\u00e6, \u0026 rebus inter alios judicatis."}, {"color": "#007788", "id": "Sieur de Balzac", "label": "Sieur de Balzac", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Sieur de Balzac"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quinta, qu\u00e6 est septima de electione ad gloriam.", "label": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quinta, qu\u00e6 est septima de electione ad gloriam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quinta, qu\u00e6 est septima de electione ad gloriam."}, {"color": "#EE7733", "id": "De vno Deo, Patre, Filio, ac Spiritu Sancto, mysterium pietatis, contra Iohannis Crellii, Franci, De vno Deo Patre, libros dvos, breviter defensum.", "label": "De vno Deo, Patre, Filio, ac Spiritu Sancto, mysterium pietatis, contra Iohannis Crellii, Franci, De vno Deo Patre, libros dvos, breviter defensum.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De vno Deo, Patre, Filio, ac Spiritu Sancto, mysterium pietatis, contra Iohannis Crellii, Franci, De vno Deo Patre, libros dvos, breviter defensum."}, {"color": "#EE7733", "id": "[Opera].", "label": "[Opera].", "shape": "dot", "size": 15, "title": "[Opera]."}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Amesius", "label": "Guilielmus Amesius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Guilielmus Amesius"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Polyander", "label": "Johannes Polyander", "shape": "dot", "size": 21, "title": "Johannes Polyander"}, {"color": "#EE7733", "id": "Latina syntaxis.", "label": "Latina syntaxis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Latina syntaxis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima tertia.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima tertia.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima tertia."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio de obsidione, \u0026 liberatione civitatis Leidensis.", "label": "Oratio de obsidione, \u0026 liberatione civitatis Leidensis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio de obsidione, \u0026 liberatione civitatis Leidensis."}, {"color": "#007788", "id": "Hugo Grotius", "label": "Hugo Grotius", "shape": "dot", "size": 21, "title": "Hugo Grotius"}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Maestertius", "label": "Jacobus Maestertius", "shape": "dot", "size": 153, "title": "Jacobus Maestertius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatiomvm[!] juridicarvm octvagesima-prima, de transmittenda hereditate.", "label": "Disputatiomvm[!] juridicarvm octvagesima-prima, de transmittenda hereditate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatiomvm[!] juridicarvm octvagesima-prima, de transmittenda hereditate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio theologica qvadragesima prima. De Deo Patre, persona divina ordine prima.", "label": "Dispvtatio theologica qvadragesima prima. De Deo Patre, persona divina ordine prima.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio theologica qvadragesima prima. De Deo Patre, persona divina ordine prima."}, {"color": "#007788", "id": "Andre\u0301 Rivet", "label": "Andre\u0301 Rivet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Andre\u0301 Rivet"}, {"color": "#EE7733", "id": "Appendix genealogica illustrando operi chronologico adjecta.", "label": "Appendix genealogica illustrando operi chronologico adjecta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Appendix genealogica illustrando operi chronologico adjecta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm nona, de tempore.", "label": "Dispvtationvm physicarvm nona, de tempore.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm nona, de tempore."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#007788", "id": "Joannes Forestus", "label": "Joannes Forestus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Joannes Forestus"}, {"color": "#EE7733", "id": "Eufrasia. Ooghen-troost, aen Parthenine bejaerde maeghd: over de verduysteringh van haer een ooghe.", "label": "Eufrasia. Ooghen-troost, aen Parthenine bejaerde maeghd: over de verduysteringh van haer een ooghe.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eufrasia. Ooghen-troost, aen Parthenine bejaerde maeghd: over de verduysteringh van haer een ooghe."}, {"color": "#007788", "id": "Jacobus Baselius", "label": "Jacobus Baselius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Jacobus Baselius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix posterior. De monstris eorumque generatione.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix posterior. De monstris eorumque generatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix posterior. De monstris eorumque generatione."}, {"color": "#EE7733", "id": "Le Cid, tragi-comedie.", "label": "Le Cid, tragi-comedie.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Le Cid, tragi-comedie."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-octava kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-octava kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-octava kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Belegh van Leyden. Trevr-spel.", "label": "Belegh van Leyden. Trevr-spel.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Belegh van Leyden. Trevr-spel."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quarta, qu\u00e6 [...] agitur de opere redemptionis.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quarta, qu\u00e6 [...] agitur de opere redemptionis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quarta, qu\u00e6 [...] agitur de opere redemptionis."}, {"color": "#007788", "id": "Godefridus de Ruyter", "label": "Godefridus de Ruyter", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Godefridus de Ruyter"}, {"color": "#EE7733", "id": "Animadversiones in Veteris Testamenti libros omnes.", "label": "Animadversiones in Veteris Testamenti libros omnes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Animadversiones in Veteris Testamenti libros omnes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Idea philosophi\u00e6 moralis.", "label": "Idea philosophi\u00e6 moralis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idea philosophi\u00e6 moralis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quinta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quinta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quinta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Mahalak\u0331 s\u030cevile ha-da\u266dat [...] id est, Mosis Kimchi Odoiporia ad scientiam.", "label": "Mahalak\u0331 s\u030cevile ha-da\u266dat [...] id est, Mosis Kimchi Odoiporia ad scientiam.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mahalak\u0331 s\u030cevile ha-da\u266dat [...] id est, Mosis Kimchi Odoiporia ad scientiam."}, {"color": "#007788", "id": "Abrahamus Go\u0308lnitz", "label": "Abrahamus Go\u0308lnitz", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Abrahamus Go\u0308lnitz"}, {"color": "#007788", "id": "C. Julius Caesar", "label": "C. Julius Caesar", "shape": "dot", "size": 19, "title": "C. Julius Caesar"}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis secvnda.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis secvnda.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis secvnda."}, {"color": "#EE7733", "id": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quarta.", "label": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quarta.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quarta."}, {"color": "#EE7733", "id": "Indvciarvm belli Belgici, libri tres.", "label": "Indvciarvm belli Belgici, libri tres.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Indvciarvm belli Belgici, libri tres."}, {"color": "#EE7733", "id": "Les memoires.", "label": "Les memoires.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Les memoires."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLVIII. De disciplina ecclesiastica.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLVIII. De disciplina ecclesiastica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLVIII. De disciplina ecclesiastica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm tertia, de forma \u0026 privatione.", "label": "Dispvtationvm physicarvm tertia, de forma \u0026 privatione.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm tertia, de forma \u0026 privatione."}, {"color": "#007788", "id": "Janus Vlitius", "label": "Janus Vlitius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Janus Vlitius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Belgii Conf\u0153derati Respublica.", "label": "Belgii Conf\u0153derati Respublica.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Belgii Conf\u0153derati Respublica."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, nona, de S.S. Trinitate.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, nona, de S.S. Trinitate.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, nona, de S.S. Trinitate."}, {"color": "#EE7733", "id": "Raccolta di lettere.", "label": "Raccolta di lettere.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Raccolta di lettere."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-septima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "label": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-septima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-septima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis."}, {"color": "#EE7733", "id": "Disputatio theologica, de iustificatione hominis coram Deo.", "label": "Disputatio theologica, de iustificatione hominis coram Deo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Disputatio theologica, de iustificatione hominis coram Deo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Evdemi\u00e6 libri VIII.", "label": "Evdemi\u00e6 libri VIII.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Evdemi\u00e6 libri VIII."}, {"color": "#EE7733", "id": "Cinna ou La clemence d\u0027Auguste.", "label": "Cinna ou La clemence d\u0027Auguste.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cinna ou La clemence d\u0027Auguste."}, {"color": "#007788", "id": "Vincentius Fabricius", "label": "Vincentius Fabricius", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Vincentius Fabricius"}, {"color": "#007788", "id": "Guilielmus Henricides", "label": "Guilielmus Henricides", "shape": "dot", "size": 17, "title": "Guilielmus Henricides"}, {"color": "#007788", "id": "Cl. S.", "label": "Cl. S.", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Cl. S."}, {"color": "#007788", "id": "Constantinus L\u0027Empereur ab Oppyck", "label": "Constantinus L\u0027Empereur ab Oppyck", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Constantinus L\u0027Empereur ab Oppyck"}, {"color": "#007788", "id": "Andre Rivet", "label": "Andre Rivet", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Andre Rivet"}, {"color": "#EE7733", "id": "Cras credo hodie nihil. Siue, Modus tandem sit ineptiarum. Satyra Menippea.", "label": "Cras credo hodie nihil. Siue, Modus tandem sit ineptiarum. Satyra Menippea.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cras credo hodie nihil. Siue, Modus tandem sit ineptiarum. Satyra Menippea."}, {"color": "#EE7733", "id": "Du\u00e6 orationes Iohannis Polyandri [...]. I. De Christo [...] exosculando. II. De cautione", "label": "Du\u00e6 orationes Iohannis Polyandri [...]. I. De Christo [...] exosculando. II. De cautione", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Du\u00e6 orationes Iohannis Polyandri [...]. I. De Christo [...] exosculando. II. De cautione"}, {"color": "#007788", "id": "P. Du-Ryer", "label": "P. Du-Ryer", "shape": "dot", "size": 16, "title": "P. Du-Ryer"}, {"color": "#007788", "id": "Nathanael Due\u0308z", "label": "Nathanael Due\u0308z", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Nathanael Due\u0308z"}, {"color": "#EE7733", "id": "Miscellane\u00e6 tractationes theologic\u00e6.", "label": "Miscellane\u00e6 tractationes theologic\u00e6.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Miscellane\u00e6 tractationes theologic\u00e6."}, {"color": "#007788", "id": "Gaspar de Coligny", "label": "Gaspar de Coligny", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Gaspar de Coligny"}, {"color": "#EE7733", "id": "De viribvs imaginationis tractatvs.", "label": "De viribvs imaginationis tractatvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "De viribvs imaginationis tractatvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Relationi del cardinal Bentivoglio", "label": "Relationi del cardinal Bentivoglio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Relationi del cardinal Bentivoglio"}, {"color": "#007788", "id": "Girard Thibault", "label": "Girard Thibault", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Girard Thibault"}, {"color": "#007788", "id": "Wesselus Praetorius", "label": "Wesselus Praetorius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Wesselus Praetorius"}, {"color": "#007788", "id": "Henricus Flockenius", "label": "Henricus Flockenius", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Henricus Flockenius"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-nona. De animae intelligentis essentia\u0302.", "label": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-nona. De animae intelligentis essentia\u0302.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-nona. De animae intelligentis essentia\u0302."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de mvndo.", "label": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de mvndo.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de mvndo."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima. De mixtione \u0026 putredine.", "label": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima. De mixtione \u0026 putredine.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima. De mixtione \u0026 putredine."}, {"color": "#EE7733", "id": "Lingv\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institvtio.", "label": "Lingv\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institvtio.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lingv\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institvtio."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dissertatio de sabbatho.", "label": "Dissertatio de sabbatho.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dissertatio de sabbatho."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima, de mora.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima, de mora.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima, de mora."}, {"color": "#007788", "id": "Petrus Suavis Polanus", "label": "Petrus Suavis Polanus", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Petrus Suavis Polanus"}, {"color": "#007788", "id": "Johannes Haringhcarspel", "label": "Johannes Haringhcarspel", "shape": "dot", "size": 16, "title": "Johannes Haringhcarspel"}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtatio juridica de evictionibvs.", "label": "Dispvtatio juridica de evictionibvs.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtatio juridica de evictionibvs."}, {"color": "#EE7733", "id": "Orationes.", "label": "Orationes.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Orationes."}, {"color": "#EE7733", "id": "Oratio, in excessum Gustavi Magni.", "label": "Oratio, in excessum Gustavi Magni.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oratio, in excessum Gustavi Magni."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VIII. De persona patris, \u0026 filii.", "label": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VIII. De persona patris, \u0026 filii.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VIII. De persona patris, \u0026 filii."}, {"color": "#EE7733", "id": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-septima, de pactis incontinenti adjectis.", "label": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-septima, de pactis incontinenti adjectis.", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-septima, de pactis incontinenti adjectis."}]);
        edges = new vis.DataSet([{"from": "Lavdatio fvnebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de magnitudine corporis naturalis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "[Opera].", "to": "Quintus Horatius Flaccus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-octava. De appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs. In usum scholarum Hollandi\u00e6 West-Frisi\u00e6que.", "to": "Homerus"}, {"from": "Opera omnia.", "to": "L. Annaeus Seneca"}, {"from": "Satyricon partes quinque.", "to": "Euphormio Lusininus sive Joannes Barclaius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-tertia, de probationibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Eufrasia. Ooghen-troost, aen Parthenine bejaerde maeghd: over de verduysteringh van haer een ooghe.", "to": "Constantijn Huygens"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLI. De Christo capite ecclesi\u00e6, \u0026 de antichristo.", "to": "Petrus Roylandus"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-septima, qu\u00e6 est octava, de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "to": "Andreas Winckelius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLVIII. De disciplina ecclesiastica.", "to": "Johannes Beutacq"}, {"from": "Dispvtatio metaphysica, de creatione.", "to": "Ephraim Velthusius"}, {"from": "Orationvm editio nova.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Gallia, sive De Francorvm regis dominiis et opibus commentarius.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "[Epitome rerum Romanarum].", "to": "L. Annaeus Florus"}, {"from": "Latina syntaxis.", "to": "Gerardus Jo. Vossius"}, {"from": "De ivre asylorvm, liber singvlaris.", "to": "Petrus Sarpus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima sexta.", "to": "Richardus Woodward"}, {"from": "Collegium physicum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Nov-antiqua sanctissimorum patrum, \u0026 probatorum theologorum doctrina, de Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6 testimoniis, in conclusionibus mere naturalibus.", "to": "Galilaeus Galilaei"}, {"from": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6, dispvtatio tertia, de vna eademque Filii Dei cum Patre suo essentia\u0302.", "to": "Cornelius Costius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXI. De fide, ejusque perseverantia.", "to": "Cornelius Wachendorff"}, {"from": "Ta\u0304ri\u0304k\u0331 al-muslimi\u0304n min s\u0323a\u0304h\u0323ib s\u030cari\u0304\u266da al-isla\u0304m Abi\u0304 al-Qa\u0304sim Muh\u0323ammad ila\u0304 al-dawla al-ata\u0304bakiyya id est, Historia Saracenica.", "to": "Georgius Elmacinus"}, {"from": "La Cleopatre.", "to": "Gautier de Coste de La Calprene\u0300de"}, {"from": "L\u0027eschole de Salerne en vers burlesques.", "to": "Louis Martin"}, {"from": "Disputationum theologicarum tertio\u0300 repetitarum XXXIX. De purgatorio, \u0026 indulgentiis.", "to": "Michael B. Geressi"}, {"from": "Klag- vnd Trawerpredigt, uber den to\u0308dtlichen Abgang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gustavi Adolphi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen.", "to": "Fridericus Schlo\u0308er"}, {"from": "Compendivm mathematicvm, aliaqve tractatvs eodem pertinentes.", "to": "Michael Psellus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de anima vegetatrice ejusque facultatibus.", "to": "Joannes vander Linden"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-octava, qu\u00e6 est secunda de iustificatione hominis ex fide.", "to": "Johannes Zas"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum VIII. de Deo in genere.", "to": "Henricus du Rieu"}, {"from": "Ianua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "to": "I.A. Comenius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinta, de rescriptis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, nona, de S.S. Trinitate.", "to": "Martinus Leo L.F. a\u0300 Coolwijck"}, {"from": "La suite du mentevr, comedie.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Epistol\u00e6, qu\u00e6 exstant.", "to": "philosophus L. Annaeus Seneca"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt trigesima nona. De purgatorio \u0026 indulgentiis.", "to": "Iustinus vander Meer"}, {"from": "Nova et accvrata Itali\u00e6 hodiern\u00e6 descriptio.", "to": "Judocus Hondius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de usuris \u0026 mora.", "to": "Jacobus van Dam"}, {"from": "Ianva avrea reserata qvatvor lingvarvm, sive Compendiosa methodus Latinam, Germanicam, Gallicam \u0026 Italicam linguam perdiscendi.", "to": "I.A. Comenius"}, {"from": "Dissertatio, de ingenii muliebris ad doctrinam, \u0026 meliores litteras aptitudine.", "to": "Anna Maria a\u0300 Schurman"}, {"from": "Athen\u00e6 Batav\u00e6. Sive, De vrbe Leidensi, \u0026 academia\u0302, virisque claris; [...] libri dvo.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-quinta, qu\u00e6 est sexta de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "to": "Joannes Breugelius"}, {"from": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis christian\u00e6 revocatum.", "to": "Antonius Walaeus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-prima, de condictione indebiti.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum sexta kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix posterior. De monstris eorumque generatione.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Histori\u00e6 concilii Tridentini. Libri octo.", "to": "Petrus Suavis Polanus"}, {"from": "Le vray gvidon de la langue franc\u0327oise [...].", "to": "Nathanael Dhue\u0308z"}, {"from": "Cyclometricvs, de circuli dimensione secundum logistarum abacos.", "to": "R.F. Willebrordus Snellius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, secunda. De manifestatione Dei per verbum suum.", "to": "Petrus de Witte"}, {"from": "Disputationvm juridicarvm nonagesima septima \u0026 octava, de legatis: alimentis legatis: \u0026 legato fili\u00e6 relicto in dotem imputando vel non, \u0026 econtra.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigecima-tertia, qvarta, \u0026 sexta, de p\u00e6nali stipulatione: purgatione mor\u00e6: \u0026 novatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio ivridica inavgvralis de servitvtibvs realibvs.", "to": "Joannes a\u0300 Royen"}, {"from": "Historiarum ex Trogo Pompeio lib. XLIV.", "to": "Justinus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum X. De mvndi creatione.", "to": "Michael Mathissevius"}, {"from": "Poematvm editio nova.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-octava kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Oratio de nobilitatis ver\u00e6 origine et natvra.", "to": "Laurentius Rolander"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima, de prorogatione jurisdictionis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-sexta, de substitutione vulgari.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio decima, de Iesu Christo ante formam hominis servilis a\u0300 se assumptam in forma Dei ac Domini supremi existente.", "to": "Bartholomaeus Cervinus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-tertia, de privilegio fori miserabilium personarum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Spiritus Gorgonicus, vi sua saxipara exutus; sive De causis, signis, \u0026 sanatione lithiaseo\u0302s, diatriba.", "to": "Gualterus Charleton"}, {"from": "Librorum de primatu pap\u00e6 pars prima.", "to": "Cl. Salmasius"}, {"from": "Disputatio philosophica de facultatibus anim\u00e6 rationalis.", "to": "Joannes Outhusius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-tertia, de imputationibus in quartam.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Estat de la France, comme elle estoit gouverne\u0301e en l\u0027an MDCXLVIII.", "to": "E. de la Mariniere"}, {"from": "De repvblica Laced\u00e6moniorum libellus.", "to": "Xenophon "}, {"from": "Disputatio theologica, de iustificatione hominis coram Deo.", "to": "Abrahamus Balck"}, {"from": "Helvetiorvm respvblica.", "to": "Josias Simler"}, {"from": "Oratio funebris in excessvm [...] Andre\u00e6 Riveti.", "to": "Johannes Henricus Dauber"}, {"from": "Epistolarvm liber.", "to": "Ph. Melanchthon"}, {"from": "Poemata qu\u00e6 extant.", "to": "Geor. Buchananus"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum quinta anaskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtatio theologica VII. Adversus Iohannem Crellium, de nomine, Iehova, Christo quidem cum Deo Patre ipsius communi, sed personis ac rebus a\u0300 Deo creatis incommunicabili.", "to": "Johannes Ferteus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm quarto repetitarum XIX. De idololatria.", "to": "Hermes Celosse"}, {"from": "De vsvris liber.", "to": "Claudius Salmasius"}, {"from": "Iliados libri I.V.IX.", "to": "Homerus "}, {"from": "Dissertatio de jure pr\u00e6cedenti\u00e6 inter serenissimam Venetam rempubl. \u0026 sereniss. Sabavdi\u00e6 dvcem.", "to": "Theod. I.F. Graswinckelius"}, {"from": "Opera omnia.", "to": "philosophus L. Annaeus Seneca"}, {"from": "De imperio Magni Mogolis sive India vera commentarius.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima sexta, qu\u00e6 est septima de vocatione ad fidem \u0026 gratia\u0302 conversionis.", "to": "Henricus Vogellius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-septima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable vsage de la politique moderne.", "to": "De Silhon"}, {"from": "Scriptorvm fragmenta.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "De calido innato, et semine, pro Aristotele adversus Galenum.", "to": "Caesar Cremoninus"}, {"from": "Sabavdi\u00e6 respvblica et historia.", "to": "Lambert van der Burch"}, {"from": "Dissertatio dvplex. Vna de origine et confirmatione privilegiati scapularis carmelitaru\u0304. Altera de visione Simonis Stochii.", "to": "Joannes de Launoy"}, {"from": "Novvs orbis seu Descriptionis Indi\u00e6 occidentalis libri XVIII.", "to": "Joannes de Laet"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarium physicarum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-tertia, de reditibus annuis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Le politique tres-chrestien ou Discours politiques sur les actions principales de la vie de [...] Richelieu.", "to": "Manoel Fernandez de Villa Real"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-secvnda, de adipiscenda possessione rerum hereditariarum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Hymen auriacus sive gratulatio, ad [...] Guilielmum, Frederici Henrici [...] super nuptiis, cum serenissima principe, Maria, Caroli.", "to": "Joannes Forestus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-tertia, de appellationibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Le mentevr, comedie.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Orationes.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Epistol\u00e6 omnes qu\u00e6 reperiri potuerunt.", "to": "Josephus Scaliger"}, {"from": "L\u0027arithmetiqve.", "to": "Simon Stevin"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-octava, de substitione compendiosa.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Paraphrasis in Ptolem\u00e6i Libros IV. de siderum effectionibus.", "to": "Proclus Diadochus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de stellis ordinariis \u0026 extraordinariis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Variarvm lectionvm libri sex.", "to": "Janus Rutgersius"}, {"from": "Orationvm.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "De mari libero.", "to": "Hugo Grotius"}, {"from": "Le desniaise\u0301 comedie.", "to": "Gillet de La Tessonnerie"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, de libero arbitrio.", "to": "Abrahamus Wttenbroeckius"}, {"from": "Vlysses Belgico-Gallicvs.", "to": "Abrah. Go\u0308lnitzius"}, {"from": "Illustrium materiarum prima rvdimenta, CXLV. disputationibus comprehensa, publicoque examini in alma Leydensi academia subjecta.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Lingv\u00e6 Latin\u00e6 rvdimenta.", "to": "Gerardus Johannes Vossius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-secvnda, de dividuis \u0026 individuis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Quae extant opera.", "to": "C. Cornelius Tacitus"}, {"from": "Disputationvm juridicarvm centesima-trigesima nona, comparatio iuris Romani \u0026 Hollandici; prout hoc observatum est ab excell. D. Hvgone Grotio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dissertatio de sabbatho.", "to": "Antonius Walaeus"}, {"from": "Halik\u0331ot \u266dolam [...] sive Clavis talmvdica.", "to": "Jeshua ben Joseph Ha-levi"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum quarta anaskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvinta, de re aliena pignori data.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Panegyricvs, Gvstavo Magno, Suecorum, Gothorum, Vandalorum, \u0026c. regi, consecratus.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Exeqvi\u00e6 iuvenis nobilissimi Henrici Ploos ab Amstel.", "to": "Nicolaas Heinsius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de epilepsia.", "to": "Franciscus vander Schagen"}, {"from": "Persia seu Regni Persici status.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "Lingu\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institutio.", "to": "Carolus Mulerius"}, {"from": "Oratio inauguralis de causis incredulitatis Jud\u00e6orum.", "to": "Johannes Coccejus"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-sexta, qua\u0302 [...] agitur de natura fidei justificantis.", "to": "Jacobus Heyblocq"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-septima, de exceptione non numerat\u00e6 pecuni\u00e6.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXXV. De libertate Christiana.", "to": "Johannes Tronchinus"}, {"from": "Oraison funebre svr son altesse monseignevr le prince Frederic Henry.", "to": "F. Spanheim"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarvm XXXI. de consummatione seculi, \u0026 ultimo judicio.", "to": "Gerardus Hofmannus"}, {"from": "Dell\u0027historia di Fiandra.", "to": "Cardinal Bentivoglio"}, {"from": "Le Cid, tragi-comedie.", "to": "Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-octava, qu\u00e6 est octava, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "to": "Aegidius Kellenaer"}, {"from": "Gebrvyck of ongebrvyck van\u0027t orgel inde kercken der Vereenighde Nederlanden.", "to": "Constantijn Huygens"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvinta, de contractibus minorum \u0026 curatorum auctoritate.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-prima. De animarvm et animatorum generibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, trigesima, de vocatione hominum ad salutem.", "to": "Joannes Baccovius"}, {"from": "Animadversiones in D. Pauli apostoli Epistolam ad Romanos.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quarta, qu\u00e6 est quarta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Henricus Rhijndijck"}, {"from": "De pactis antenvptialibvs rervm ivdicatarvm observationes.", "to": "Cornelius Neostadius"}, {"from": "Exercitivm pietatis qvotidianvm quadripartitum.", "to": "Johannes Gerhardus"}, {"from": "Andreae Riveti apologeticvs, pro suo de ver\u00e6 \u0026 sincer\u00e6 pacis ecclesi\u00e6 proposito. Contra Hvgonis Grotii votvm", "to": "Andreas Rivetus"}, {"from": "Opera.", "to": "Constantinus "}, {"from": "Tyrannvs, ejusque arcana in vita Tarqvinii Svperbi repr\u00e6sentata.", "to": "Virgilius Malvezzi"}, {"from": "Animadversiones in Veteris Testamenti libros omnes.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Disputatio medica inavgvralis, de febri in genere.", "to": "Bernhardus Varenius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima. De animati corporis anim\u00e6qve essentia.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Histoire de la vie de messire Philippes de Mornay seigneur du Plessis Marly.", "to": "Charlotte Arbaleste de la Borde"}, {"from": "Epistol\u00e6 ad Joachimum Camerarium [...] script\u00e6.", "to": "Jacobus Bongarsius"}, {"from": "La vie de messire Gaspar de Colligny.", "to": "Franc\u0327ois Hotman"}, {"from": "De svccessionibvs ad leges Ebr\u00e6orum in bona defvnctorvm, liber singularis: in pontificatvm, libri dvo.", "to": "Joannes Seldenus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-nona. De animae intelligentis essentia\u0302.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-qvarta, de commodato.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de morbo acvto.", "to": "Petri filius Ludovicus Molineus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima octava.", "to": "Ludovicus Suggeraet"}, {"from": "Colloqvia.", "to": "Des. Erasmus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum IV. De S. Scriptur\u00e6 perfectione, \u0026 inutili traditionum non scriptarum ad eam adjectione.", "to": "Zacharias Cornu"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quarta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "L\u0027illustre theatre de monsr Corneille", "to": "Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-prima, feudalium secunda quarum rerum feudum constitui possit.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des commentaires de Cesar.", "to": "Henri duc de Rohan"}, {"from": "Sph\u00e6ra.", "to": "Joh. de Sacro-Bosco"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis secvnda.", "to": "Servatius Henrici"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm septima, de coelo.", "to": "Marcus Mamuchet"}, {"from": "Les memoires.", "to": "sr. d\u0027Argenton Philippe de Commines"}, {"from": "De contemptv mortis lib. IV.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Omnia qu\u00e6 extant.", "to": "A. Gislenius Busbequius"}, {"from": "Dispvtatio theologica IX. Adversus Iohannem Crellium, de nomine Iehova, quo Christus Dei filius \u00e6que ac Pater ipsius in S. scriptura nuncupatur.", "to": "Bartholomaeus Cervinus"}, {"from": "Collegivm physicvm.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Italia antiqva.", "to": "Philippus Cluverius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-prima, de oblatione, obsignatione, \u0026 depositione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputatio medica inavgvralis de febri in genere.", "to": "Ludovicus de Beaufort"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-quinta, qu\u00e6 est quinta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Hieronymus Christianus"}, {"from": "Oratio inavgvralis qvam de lingv\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6 dignitate ac utilitate habuit Constantinvs L\u0027Emperevr de Oppyck", "to": "Constantinus L\u0027Empereur de Oppyck"}, {"from": "Rodogvne princesse des Parthes. Tragedie.", "to": "de Corneille"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum octava kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta, de anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "to": "Ant. Fil Franciscus Thysius"}, {"from": "La mentevr, comedie.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum trigesima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Rvdimenta lingv\u00e6 Arabic\u00e6.", "to": "Thomas Erpenius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima nona, de revocandis donationibus liberis postea susceptis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Chronologia rervm Romanarvm, cvm serie consvlvm.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Historia sacra continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "to": "Sulpitius Severus"}, {"from": "Epistolarvm atticarvm missvs secvndi, in centvrias tres divisi.", "to": "Erycus Puteanus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tertia, de potestate principis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-nona, qu\u00e6 est tertia de iustificatione hominis ex fide.", "to": "Daniel de Rantre"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum undecima kataskeuastike\u0302, de auctoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Novvelle maniere de fortification par esclvses.", "to": "Symon Stevin"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vndecima, de pr\u00e6statione temporaria.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De qvatvor svmmis imperiis libri tres.", "to": "Joan. Sleidanus"}, {"from": "De modo vsvrarvm liber.", "to": "Claudius Salmasius"}, {"from": "Rhetia, vbi eius verus situs, politia, bella, foedera, et alia memorabilia accuratissime\u0300 describuntur.", "to": "F. Sprecherus"}, {"from": "Grammatica Latina.", "to": "Ger. Joann. Vossius"}, {"from": "Specimen confutationis animadversionum Desiderii Heraldi sive Tractatus de subscribendis \u0026 signandis testamentis.", "to": "Cl. S."}, {"from": "L\u0027heritier ridicule. Ou La dame interesse\u0301e. Comedie.", "to": "Scarron"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de peste, febribvs pestilentialibus atque malignis in genere.", "to": "Jacobus Wichmannus"}, {"from": "De viribvs imaginationis tractatvs.", "to": "Thomas Fienus"}, {"from": "Anatomie de la messe.", "to": "Pierre Du Moulin"}, {"from": "Theantropologia. Sive Elegiarum in [...] Jesu Christi, liberatoris universi. [...] libellvs singvlaris.", "to": "Cornelius Boyus"}, {"from": "Historia Christi Persice conscripta.", "to": "Hieronymus Xavier"}, {"from": "Le mariage dv Cid. Tragi-comedie.", "to": "Urbain Chevreau"}, {"from": "De repvblica Anglorvm libri tres.", "to": "Thomas Smith"}, {"from": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum septima, de concursu Dei.", "to": "Joannes Outhusius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIII. De homine ad imaginem Dei creato.", "to": "Mathias a\u0300 Butevest"}, {"from": "De la verite\u0301 de la religion chrestienne.", "to": "sieur du Plessis Marly Philippes de Mornay"}, {"from": "Janua avrea reserata lingu\u00e6 Latin\u00e6.", "to": "I.A. Comenius"}, {"from": "Dispvtationum medicarum ultima, de arthritide in genere.", "to": "Josephus Securius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-nona, de fideicommissis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima, feudalium prima feudum quid \u0026 quotuplex, nec non de personis infeudum dantibus \u0026 accipientibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Prim\u00e6 philosophi\u00e6 sive Institutionum metaphysicarum libri sex.", "to": "Gilbertus Jacchaeus"}, {"from": "Momenta desultoria. Poe\u0308matum libri XI.", "to": "Constantinus Hugenius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quinquagesima-nona [...] de divinis comminationibus.", "to": "Stephanus A. Szokolaeus"}, {"from": "Deploratio pacis Germanic\u00e6, sive Dissertatio de pace Pragensi.", "to": "Justus Asterius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de peccato primo Adami.", "to": "Wesselus Praetorius"}, {"from": "Disputatio medica inavgvralis de febribus.", "to": "Johannes Jonstonus"}, {"from": "Germani\u00e6 antiqv\u00e6 libri tres.", "to": "Philippus Clu\u0308verius"}, {"from": "Emblemata ofte sinnebeelden met dichten verciert.", "to": "Jacobus Zevecotius"}, {"from": "Klag vnd Trawer-Predigt, vber den to\u0308dtlichen ab-gang zweyer fu\u0308rnemen Ko\u0308nigen [...] Gvstavi Adophi Ko\u0308nigs zu Schweden [...] vnd Friderici Ko\u0308nigs zu Bo\u0308hmen. By Fridericus Schlo\u0308er", "to": "Fridericus Schlo\u0308er"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum nona kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum vicesima-octava, de ortu anim\u00e6 rationalis.", "to": "Lambertus Sanderus"}, {"from": "Oratio funebris, in obitvm [...] Ludovici de Dieu.", "to": "Johannes Polyander a\u0300 Kerckhoven"}, {"from": "Le Cid.", "to": "Corneille"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum septima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphoru\u0303, in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-nona, de usuris precii ab emptore non soluti.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-nona, de testamento inter liberos.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quinta.", "to": "Nicolaus Casparus Wassenbergh"}, {"from": "Oratio fvnebris dicta honori \u0026 memori\u00e6 V. Cl. D. Petri PavI.", "to": "Everardus Vorstius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-octava, de jurejurando, sive voluntario, sive necessario, sive judiciali.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Belegh van Leyden. Trevr-spel.", "to": "Jacobus Zevecotius"}, {"from": "Commentarivs de rebvs pace belloqve gestis dom. Fabiani senioris burggravii a\u0300 Dhona.", "to": "Gerardus Johannes Vossius"}, {"from": "Dispvtatio theologica ordinariarum XIV. De lapsu Adami.", "to": "Bartholomaeus Cervinus"}, {"from": "Mare clavsvm sev De dominio maris libri dvo.", "to": "Joannes Seldenus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-nona, de arbitris.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvinta, de litis-contestatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima vigesima-nona, de furtis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima, de societate.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De pactis tractatus.", "to": "Arnoldus Vinnius"}, {"from": "Coronis ad collationem Hagiensem, qua\u0302 argumenta pastorum Hollandi\u00e6 adversus remonstrantium quinque articulos de divina pr\u00e6destinatione [...] producta [...] vindicantur.", "to": "Guilielmus Amesius"}, {"from": "Pisistratvs. Sive, De ejus vita, \u0026 tyrannide, liber singvlaris.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-sexta, \u00e6stimatio rerum ex quo tempore vel loco facienda.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Svada Attica, sive Orationvm selectarvm syntagma.", "to": "Erycius Puteanus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt, vigesima-tertia, de Vetere \u0026 Novo Testamento.", "to": "Arnoldus Senguerdius"}, {"from": "Gr\u00e6cia lvdibvnda. Sive, De lvdis Gr\u00e6corvm, liber singularis.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Arboretvm sacrvm, sive De arborum [..] usu ac qualitate. Libri III.", "to": "filius Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-octava, de actione empti venditi.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dissertatio epistolica, de aliquot sui temporis theologastrorum ineptijs.", "to": "Thomas Morus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvinta. De anima sentiente, \u0026 sensu in genere.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "De Cyri institutione libri I, II, VIII.", "to": "Xenophon "}, {"from": "Dispvtatio theologica, de papismo.", "to": "Jacobus Ravens"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-septima, qu\u00e6 est septima, de vere fidelium in vera fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Casparus a\u0300 Wallendal"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-secvnda, de emphyteusi.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Nievwe maniere van sterctebov, door spil-slvysen.", "to": "Symon Stevin"}, {"from": "Politicorvm libri VIII.", "to": "Aristoteles "}, {"from": "Le guidon de la langue italienne.", "to": "Nathanael Due\u0308z"}, {"from": "De vno Deo, Patre, Filio, ac Spiritu Sancto, mysterium pietatis, contra Iohannis Crellii, Franci, De vno Deo Patre, libros dvos, breviter defensum.", "to": "Joh. Henr. Bisterfeldius"}, {"from": "De la sagesse trois livres.", "to": "Pierre Charron"}, {"from": "Ovvertvre du theatre du palais cardinal. Mirame. Tragi-comedie.", "to": "Jean Desmarets de Saint-Sorlin"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nona, de pactis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-nona, de in litem jurando.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "D. Sanche d\u0027Arragon, comedie heroique.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de prima rerum naturalium materia.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de natura\u0302, causa efficiente, \u0026 fine rerum naturalium.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "De repvblica Venetorvm libri quinque.", "to": "Caspar Contarenus"}, {"from": "Diatribe I.[-II.] de lingva Hebr\u00e6orvm.", "to": "Ezechiel Spanhemius"}, {"from": "De qvatvor svmmis imperiis libri tres.", "to": "I. Sleidanus"}, {"from": "Consilivm Gregorio XV. Pontifici Maximo.", "to": "Michael Lonigus"}, {"from": "Castrametatio, dat is legermeting.", "to": "Symon Stevyn"}, {"from": "Dispvtationis theologic\u00e6 de perfectione Sacr\u00e6 Scriptur\u00e6.", "to": "Johannes Sylvius"}, {"from": "De Cyri institvtione libri I, II, VIII.", "to": "Xenophon "}, {"from": "L\u0027histoire dv nouveau monde ou Description des Indes occidentales.", "to": "Jean de Laet"}, {"from": "Latina grammatica.", "to": "Gerardus Joannes Vossius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima septima.", "to": "Arnoldus Brants"}, {"from": "Dissertationes de indvciis belli Belgici.", "to": "Er. Puteanus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-secvnda, de quarta Falcidia.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-octava, de compensationibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputatio theologica, de verbo Dei Agrapho\u0302i \u0026 Eggravo\u0302i.", "to": "Hieronymus Wetzelius"}, {"from": "Disputatio medica inavgvralis, de venenis.", "to": "Thomas Gifford"}, {"from": "Dispvtatio theologica, tertia in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "to": "Laurens P.F. Laurentius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-octava, de regenitorum imperfectione \u0026 lucta spirituali.", "to": "Johannes Haringhcarspel"}, {"from": "In titvlvm Digestorvm de diversis regvlis ivris antiqvi enarrationes.", "to": "Everardus Bronchorst"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-septima kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Disputatiomvm[!] juridicarvm centesima-dvodecima. De cumulando petitorio \u0026 possessorio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De officio ivdicis dissertatio.", "to": "Erycius Puteanus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de mvndo.", "to": "Joannes Boy"}, {"from": "Della guerra di Fiandra.", "to": "Cardinal Bentivoglio"}, {"from": "Dispvtatio theologica de divina providentia.", "to": "Reinerus Vogelsangius"}, {"from": "La castrametation.", "to": "Symon Stevin"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-secunda kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Les trois Dorote\u0301es ov Le Iodelet sovfflete\u0301. Comedie.", "to": "Scaron"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm septima, de motu in genere.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Les satyres, et autres oeuvres.", "to": "Regnier"}, {"from": "Le Virgile travesty en vers bvrlesqves.", "to": "Scarron"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de convulsione.", "to": "Rogerius Drake"}, {"from": "Oratio, qva, ab illustrissimo principe Aravsiorvm accitus, \u0026 educationi principis filii pr\u00e6fectus, public\u00e6 professionis theologic\u00e6 exercitia intermissurus, academi\u00e6 valedixit, \u0026 gratias egit.", "to": "Andreas Rivetus"}, {"from": "Gr\u00e6corvm respvblic\u00e6.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "[De l\u0027vsage des passions.]", "to": "J.F. Senault"}, {"from": "Le Iodelet ou le Me valet comedie.", "to": "Scarron"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima-prima, de causa impulsiva\u0302 pietatis \u0026 obedienti\u00e6.", "to": "Petrus Plancius"}, {"from": "Pharos ad templum bon\u00e6 mentis, sive Stimulus quietis, carmen pon\u00e6neticum.", "to": "Johannes Cools"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima, de corpore misto, ejusque ortu, interitu, \u0026 affectionibus.", "to": "Dan. Fil Daniel Colonius"}, {"from": "Dispvtatio theologica, secunda in cap. 2. sect. 2. \u0026 cap. 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua\u0302 mediatoris.", "to": "Abrahamus Du Pre\u0301"}, {"from": "Animadversiones in acta apostolorvm.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Dispvtationvm practicarum qvarta, de summo bono.", "to": "Henricus Veghe"}, {"from": "Oratio inauguralis de Gr\u00e6carum litterarum pr\u00e6stantia ac utilitate.", "to": "Lambertus Barlaeus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-octava, de tutelis \u0026 curis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Traicte\u0301 de la cour, ou Instruction des courtisans.", "to": "Du Refuge"}, {"from": "Metamorphoseon liber I. II. VIII. \u0026 XIII", "to": "P. Ovidius Naso"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima trigesima-qvinta, de jure fisci.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Epistol\u00e6 ad Atticvm, aliosqve.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Principia matheseos vniversalis, sev Introductio ad geometri\u00e6 methodum Renati Des Cartes.", "to": "Franciscus a\u0300 Schooten"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-tertia, qu\u00e6 est posterior [...] de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "to": "Laurentius Piscator"}, {"from": "Oratio inauguralis de singularibus Scriptur\u00e6.", "to": "Abrahamus Heidanus"}, {"from": "Meditationes sacrae.", "to": "Johannes Gerhardus"}, {"from": "Historiarum libri.", "to": "Titus Livius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-prima, de inventario.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Carolvs Piso envcleatvs, sive Observationes medic\u00e6 Pisonis.", "to": "Carolus Piso"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-septima, de pr\u00e6scriptionibus adversus minores.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-prima, de crimine l\u00e6s\u00e6 majestatis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Benedictorvm libri IV.", "to": "Marcus a Lyclama in Nyeholt"}, {"from": "Annales rervm Anglicarvm, et Hibernicarvm, regnante Elizabetha.", "to": "Guil. Camdenus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima qvadragesima-secvnda, feudalium tertia, quibus modis feudum constituatur, \u0026 acquiratur.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Compendivm grammatic\u00e6 Gallic\u00e6.", "to": "Nathanael Duesius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-sexta, de dolo, culpa \u0026 casu fortuito.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De l\u0027interest des princes et estats de la chrestiente\u0301.", "to": "Henri duc de Rohan"}, {"from": "Regni Chinensis descriptio.", "to": "Nicolas Trigault"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-sexta, de pr\u00e6rogativa mulieris in bonis mariti.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Historie ofte iaerlijck verhael van de verrichtinghen der geoctroyeerde West-Indische Compagnie, zedert haer begin, tot het eynde van\u0027t jaer sesthien-hondert ses-en-dertich.", "to": "Joannes de Laet"}, {"from": "L\u0027Ovide en belle hvmevr.", "to": "Dassoucy"}, {"from": "Respvblica Bojema.", "to": "Paulus Stransky"}, {"from": "Oratio inauguralis de officio theologi.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvinta, de rescindenda venditione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "In qvatvor libros Institvtionvm ivris civilis divi Iustiniani commentarivs.", "to": "Gerardus Tuningius"}, {"from": "Le gvidon de la langve italienne.", "to": "Nathanael Dhue\u0308z"}, {"from": "Dispvtationvm medicarvm sexta, de tremore.", "to": "Rogerius Drake"}, {"from": "Princeps, eiusque arcana: in vita Romvli repr\u00e6sentata.", "to": "Virgilius Malvezzi"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-quinta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Latina prosodia, et artis metric\u00e6 elementa.", "to": "Gerardus Jo. Vossius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvarta, de sponsalibus, \u0026 nuptiis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-decima. De diffamationis querela.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Rerum Alexandri Magni libri VIII su(per)stites.", "to": "Q. Curtius Rufus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm sexta. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 14. 15. 16. 17. 18. De ivstitia opervm.", "to": "Theophilus Copius"}, {"from": "Ad L. \u0026 M. Ann\u00e6os Senecas not\u00e6.", "to": "Joh. Fred. Gronovius"}, {"from": "Pal\u00e6mon, sive Diatrib\u00e6 scholastic\u00e6.", "to": "Th. Schrevelius"}, {"from": "Raccolta di lettere.", "to": "Bentivoglio"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, octava, qu\u00e6 est posterior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "to": "Johannes Bekius"}, {"from": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica: prosaica \u0026 metrica.", "to": "Anna Maria a\u0300 Schurman"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-sexta, de eo quod interest.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Oculus hoc est: Fundamentum opticum.", "to": "Christophorus Scheiner"}, {"from": "Itinerarivm D. Beniaminis.", "to": "Benjamin "}, {"from": "Poemation in nvptias illustrissimi [...] domini Thom\u00e6 Howard [...] et [...] Walburgis a\u0300 Kerckhove.", "to": "Casparus Barlaeus"}, {"from": "De principatibvs Itali\u00e6, tractatus vary.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "De dIs Syris syntagmata II.", "to": "Joannes Seldenus"}, {"from": "Histoire dv siege de Bol Dvc.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-secvnda et vltima, de mvndo.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Maet-constigh liniael, ofte proportionalen ry ende platten passer.", "to": "Adrianus Metius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvinta, feudalium sexta, de feudi amissione; nec non judiciis feudalibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-septima, de qua fide \u0026 modo Iustinianus, vel (cujus opera potissimum usus est) Tribonianus leges \u0026 constitutiones Romanas retractavit aut novas edidit.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-qvarta, feudalium quinta, de fine \u0026 effectu feudi.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Sacrificiorvm patriarchalivm schola sacra.", "to": "Joh. Cloppenburgius"}, {"from": "D. Isaaci Abrabanielis \u0026 R. Mosis Alschechi comment. in Esai\u00e6 prophetiam 30 [...]. Subiuncta huiusmodi refutatione [...] ut plena de Christi satisfactione doctrina exhibeatur.", "to": "Constantinus L\u0027Empereur ab Oppyck"}, {"from": "Iliados libri primvs, qvintvs \u0026 nonvs.", "to": "Homerus "}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima secunda, qu\u00e6 est tertia de vocatione ad fidem, \u0026 gratia conversionis.", "to": "Jacobus Baselius"}, {"from": "Dispvtationes tredecim. De iusta \u0026 gratiosa Dei dispensatione circa salutem generis humani", "to": "Andreas Rivetus"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-septima, de vere fidelium, seu regenitorum imperfectione, \u0026 lucta spirituali.", "to": "Samuel Scerphoff"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis nona.", "to": "Jacobus Petraeus"}, {"from": "De annis climactericis et antiqua astrologia diatrib\u00e6.", "to": "Cl. Salmasius"}, {"from": "Polyeucte martyr, tragedie.", "to": "Corneille"}, {"from": "La coifevse a la mode. Comedie.", "to": "Antoine Le Me\u0301tel d\u0027Ouville"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-octava, qu\u00e6 est nona, \u0026 vltima, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione ad fidem.", "to": "Petrus Caspari Caprarius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta, de appetitu sensitivo, affectibus \u0026 loco-motiva\u0302.", "to": "Gerardus Henrici"}, {"from": "Analysis paraphrastica Institvtionvm theologicarum Ioh. Calvini disputationibus XLI contexta.", "to": "Daniel Colonius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XVI. De peccato actvali.", "to": "Johannes Casparus Olius"}, {"from": "De pestis contagio \u0026 fuga dissertatio.", "to": "Theodorus Beza"}, {"from": "Dispvtatio philosophica continens positiones miscellas.", "to": "Jacobus a\u0300 Niebergen"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-sexta, qu\u00e6 est sexta, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Samuel Scerphoff"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de elementis, ut sunt partes mundi.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm nona, de elementis.", "to": "Petrus Happart"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis quarta.", "to": "Abel ab Hesse"}, {"from": "Poematvm juvenilium libri III.", "to": "Vincentius Fabricius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de magnitvdine \u0026 qualitate corporum naturalium.", "to": "Joh. Jacobus Snabelius"}, {"from": "Compendivm grammatic\u00e6 Hebr\u00e6\u00e6, breviter complectens praecipva.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima, de condictione causa dati, causa non secuta.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-septima, de substitutione pupillari.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-tertia, qu\u00e6 est tertia, de vere fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "J.F. Jacobus Triglandius"}, {"from": "Memoires.", "to": "Gaspar de Coligny"}, {"from": "Histoire de la gverre de Flandre.", "to": "Famianus Strada"}, {"from": "Dispvtatio theologica continens positiones de fide ac fidei justificatione.", "to": "Lucas Meisterus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vndecima, de meteoris.", "to": "Joh. Jacobus Snabelius"}, {"from": "Opvs chronologicvm novvm, plvribvs partibvs constans.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XI. De providentia Dei.", "to": "Johannes Halesius"}, {"from": "Oratio funebris in excessum [...] Ioannis Polyandri.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum secunda kataskeuastike\u0302, de usu Scriptur\u00e6 Vet. Testamenti in ecclesia christiana\u0302.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "De tristibvs libri V.", "to": "P. Ovidius Naso"}, {"from": "Dispvtatio medica de melancholia.", "to": "Ahasverus Schmitnerus"}, {"from": "Breda expvgnata.", "to": "Dan. Fil. Nicolaus Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-octava, de restutitione eorum qui reipublic\u00e6 causa absunt.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Qv\u00e6stiones philosophic\u00e6 aliqvot illvstres.", "to": "Gulielmus Montgomerius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-septima, de impensis in rem alienam factis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-secvnda, de pactis emptioni adjectis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De tragoedi\u00e6 constitvtione liber.", "to": "Dan. Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-sexta, septima \u0026 octava, de novi operis nuntiatione \u0026 actione negatoria \u0026 confessoria: de primo \u0026 secundo decreto: de contractibus vel alienationibus factis ante vel post capitale crimen contractum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs quinquaginta duabus comprehensa.", "to": "Johannes Poliander"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima. De mixtione \u0026 putredine.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtatio theologica, prior in cap 2. sect. 2. \u0026 16. apol. remonst. de adoratione religiosa Christi mediatoris, qua mediatoris.", "to": "Franciscus Ridderus"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 naturalis, sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Herodes infanticida, trag\u0153dia.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Synopsis institvtionvm Hebraicarum.", "to": "Johannes Meelfu\u0308hrer"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-qvinta, de successione ab intestato.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "La mort de Pompee. Tragedie.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-octava, de evictionibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Oratio, in excessum Gustavi Magni.", "to": "Benedictus Skytte"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de arthritide.", "to": "Johannes Dedel"}, {"from": "Corona virtvtvm principe dignarvm.", "to": "Walter Quin"}, {"from": "Sph\u00e6ra.", "to": "Johannes de Sacro-bosco"}, {"from": "Lexicon Arabico-Latinum.", "to": "Jacobus Golius"}, {"from": "Oratio de differentia inter consolationes ethnicas ac christianas amicis plaga mortifera afflictis inculcandas.", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Le parfaict capitaine. Avtrement, L\u0027abrege\u0301 des gverres de la Gavle des Commentaires de Cesar.", "to": "Henri duc de Rohan"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-qvarta. De generatione viventium ex semine.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima, de suitate.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "S\u030cadrat al-adab min kala\u0304m al-Arab [...]. Hoc est Proverbia qv\u00e6dam Alis, imperatoris Muslimici", "to": "Ali"}, {"from": "Dispvtatio theologica de notis ecclesi\u00e6 incertis atque accidentariis.", "to": "Franciscus Goudartius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-qvarta, de retractu gentilitio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarum secundo repetitarum quinta, de perspicuitate \u0026 interpretatione S. Scriptur\u00e6.", "to": "Leonardus L. Fodinaeus"}, {"from": "Theophrastvs. Sive, De illius libris, qui injuria\u0302 temporis interciderunt, liber singvlaris.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Defensio regia, pro Carolo I.", "to": "Claudius Salmasius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quinta, in qua [...] agitur de cognitione voluntatis divin\u00e6 in f\u0153dere novo patefact\u00e6.", "to": "Angelus I.F. ab Aken"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-nona, qu\u00e6 est tertia de fidelium, seu regenitorum in hac vita imperfectione.", "to": "Henricus du Rieu"}, {"from": "Epistol\u00e6 politic\u00e6 et historic\u00e6 ad Philippvm Sydn\u00e6vm.", "to": "Hubertus Languet"}, {"from": "Zodiacvs, sive de corona anni oratio.", "to": "Theodorus Schrevelius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-septima, de pactis incontinenti adjectis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "L\u0027intrigue des filous, comedie.", "to": "Claude de L\u0027Estoile"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis octava.", "to": "Christianus Dengbertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexta, de moratoria pr\u00e6scriptione, sive De literis dilatoriis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio theologica qvadragesima prima. De Deo Patre, persona divina ordine prima.", "to": "Cornelius Costius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima, de locatione conductione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Relationi del cardinal Bentivoglio", "to": "Cardinal Bentivoglio"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima, qu\u00e6 est secunda. De electione ad gloriam.", "to": "I.F. Jacobus Triglandius"}, {"from": "Epistolarvm libri X. \u0026 Panegyricvs.", "to": "C. Plinius Caecilius Secundus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-nona, de mandato.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-qvarta, \u0026 decima-qvinta, de sententia, executione rei judicat\u00e6, \u0026 rebus inter alios judicatis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 naturalis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Venceslas, tragi-comedie.", "to": "De Rotrou"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-septima, de lege commissoria.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-prima, de foro competenti.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Vindici\u00e6 Gallic\u00e6, adversvs Alexandrvm Patricivm Armacanvm, theologum.", "to": "Daniel de Priezac"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvadragesima-tertia, feudalium quarta, de feudi successione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-secvnda, de causarum dirimendarum temporibus \u0026 expensarum condemnatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Opera mathematica.", "to": "Franciscus Vieta"}, {"from": "Belgii Conf\u0153derati Respublica.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "De contemptv mortis libri IV.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-prima, de usufructu accrescendo.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Epinicivm, in Silvam Dvcis expvgnatam.", "to": "Joannes Westerburgius"}, {"from": "Appendix genealogica illustrando operi chronologico adjecta.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-tertia, de codicillis \u0026 clausula codicillari.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima-secvnda, de homicidio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Historia Saracenica.", "to": "Georgius Elmacinus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima, de mora.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Martyremata academica, sive Doctrin\u00e6 \u0026 probitatis testimonia.", "to": "Erycus Puteanus"}, {"from": "Disputatio philosophica continens qu\u00e6stiones illustres.", "to": "Johannes D. Brandes"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-sexta, de legitima portione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de perseverantia sanctorum.", "to": "Stephanus A. Szokolaeus"}, {"from": "Epistolarvm selectarvm libri tres: editi in usum scholarum.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXVIII. De statu exaltationis Christi.", "to": "Joannes Episcopius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis tertia.", "to": "Hermannus Georgius"}, {"from": "De duplici viventium terra dissertatio paradoxica.", "to": "Josephus Antonius Gonc\u0327alez de Salas"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-octava kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "De calcvlo renum \u0026 vesic\u00e6 liber singularis.", "to": "Joh. Beverovicius"}, {"from": "Qvintus Horativs Flaccvs.", "to": "Quintus Horatius Flaccus"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-nona kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Princeps ex C. Tacito curata\u0302 opera\u0302 deformatus.", "to": "Abrahamus Go\u0308lnitz"}, {"from": "Horace tragedie.", "to": "Corneille"}, {"from": "De l\u0027vsage des passions.", "to": "J.F. Senault"}, {"from": "Elegia in fvnvs nobilissimi pr\u00e6stantissimique viri, D. Ioannis Polyandri a Kerckhove.", "to": "Petrus Scriverius"}, {"from": "Elementorvm architectvr\u00e6 militaris. Libri IV.", "to": "Nicolaus Goldmannus"}, {"from": "Vetvs Gr\u00e6cia.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de angina.", "to": "Joannes a\u0300 Moerberghen"}, {"from": "Qv\u00e6 exstant.", "to": "Cl. Claudianus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvinta, de mutuo brevi (ut dicunt) manu contracto.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittan\u0304i, Oxoniensis, editio postrema", "to": "Joannes Owen"}, {"from": "Gr\u00e6cia feriata. Siue, De festis Gr\u00e6corum, libri VI.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima, septima de cessione bonorum, concursu \u0026 privilegiis creditorum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Gemmul\u00e6 linguarum, Latin\u00e6, Gallic\u00e6, Italic\u00e6 \u0026 Germanic\u00e6.", "to": "Philippus Garnerius"}, {"from": "Disputationvm physicarvm decima-qvinta. De meteoris igneis, \u0026 ae\u0308reis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "In titulum digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "to": "Ever. Bronchorst"}, {"from": "Epistolarvm ad familiares libri XVI.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Indvciarvm belli Belgici, libri tres.", "to": "Dominicus Baudius"}, {"from": "Catalogvs plantarvm horti academici Lvgdvno-Batavi.", "to": "Adolfus Vorstius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum prima generalis [...] de origine [...] anabaptistarum.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm, qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt vigesima septima, de statu humiliationis Christi.", "to": "Wilhelmus Dilburgh"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima, de usufructu \u0026 cautione ejus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputatio theologica, de libertate christiana.", "to": "Maliardus C\u00e6sarius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-sexta. Meteoris aqueis compositis, \u0026 apparentibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvinta, positi in conditione an vocati censeantur.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm octava, de corpore subc\u0153lesti, ejusque affectionibus in genere.", "to": "Henricus Helmondius"}, {"from": "De Constantinopoleos topographia lib. IV.", "to": "P. Gyllius"}, {"from": "Dispvtatio physica de coelo.", "to": "Johannes Braun"}, {"from": "Gr\u00e6corum respvblic\u00e6.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium. Undecima, in qua\u0302 agitur de Providentia\u0302 Dei.", "to": "Gerardus Hofmannus"}, {"from": "[Opera] cum veterum historicorum fragmentis.", "to": "C. Sallustius Crispus"}, {"from": "Rerum Alexandri Magni libri VIII superstites.", "to": "Q. Curtius Rufus"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, de fine.", "to": "Philippus Le Keux"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 natvralis; sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm dvodecima, de anima in genere.", "to": "Jacobus Armetus"}, {"from": "Dispvtatio theologica de sanctificatione.", "to": "David a\u0300 Dooreslaer"}, {"from": "Disputatio theologica, de purgatorio.", "to": "Everardus Paes"}, {"from": "Lavdatio fvnebris Gustavi Magni Svecorum, Gothorum, Vandalorumq [...] quam in academia Lugdunensi Batava [...] publice\u0300 dixit.", "to": "Johannes Jesperus Kruus"}, {"from": "Thesivm ethicarum, de miseria humana, dispvtatio tertia.", "to": "Petrus van Wyngaerden"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-tertia. De nutritione \u0026 accretione.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "De repvblica Hebr\u00e6orvm libri III.", "to": "Petrus Cunaeus"}, {"from": "Histori\u00e6 naturalis libri XXXVII.", "to": "C. Plinius Secundus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-qvarta, de mutuo.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Catalogvs plantarum horti academici Lvgdvno-Batavi.", "to": "Adolfus Vorstius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-octava, de nummorum valore, ejusq; mutatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-sexta, de contractibus juratis minorum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-nona, de usuris.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio inavgvralis continens positiones de legatis.", "to": "Wilhelmus Dedel"}, {"from": "Dispvtatio philosophica continens qvaestionvm decadem.", "to": "Jacobus Sylvius"}, {"from": "Venatio novantiqua.", "to": "Janus Vlitius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vndecima, de acquirenda vel amittenda possessione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Tiphys Batavvs, sive Histiodromice, de navium cursibus, et re navali.", "to": "R.F. Willebrordus Snellius a\u0300 Royen"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quinta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Rervm ad Sylvam-Dvcis atqve alibi in Belgio avt a Belgis anno M DCXXIX gestarvm historia.", "to": "Dan. Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-decima-octava, decima-nona \u0026 vigesima, de interdictis: vi ulciscenda \u0026 defendenda: vi, \u0026 retinend\u00e6 possessionis interdicto.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Oratio de S. propheti\u00e6 pr\u00e6stantia\u0302 ac norma.", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Vit\u00e6 \u0026 rerum gestarum Timuri, qui vulgo Tamerlanes dicitur, historia.", "to": "Ahmed Arabsiades "}, {"from": "De officiis libri tres", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum duodecima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Theoremata de quadratura hyperboles, ellipsis et circuli, ex dato portionum gravitatis centro.", "to": "Const. F Christianus Hugenius"}, {"from": "Disputatio theologica, de ecclesi\u00e6 circa res fidei potestate.", "to": "Johannes de Lannoy"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-prima, de ejectione conductoris, \u0026 remissione pensionis ob sterilitatem.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Qu\u00e6 extant.", "to": "C.Julius Caesar"}, {"from": "Genealogia universalis imperatorum, regum, principum, aliorumq; illustr. virorum a dilvvio ad nostra vsqve tempora luculenter diducta.", "to": "Ubbo Emmius"}, {"from": "Beschrijvinghe van West-Indien.", "to": "Joannes de Laet"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvarta, de consuetudine.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-qvarta, de liberis pr\u00e6teritis vel exheredatis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Judicium \u0026 consilium de com\u00e6 \u0026 vestium usu \u0026 abusu.", "to": "Johannes Polyander a\u0300 Kerckhoven"}, {"from": "Disputatio philosophica de ente in genere. Pars prima.", "to": "Johannes Braun"}, {"from": "Nova nomenclatvra qvatvor lingvarvm, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "to": "Nathanael Dhuesius"}, {"from": "Sacrarvm exercitationvm ad Novvm Testamentum libri XX.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Qu\u00e6 extant.", "to": "C. Julius Caesar"}, {"from": "Epigrammatum Ioannis Ovven Cambro-Brittani, Oxoniensis editio postrema", "to": "Joannes Owen"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quarta, qu\u00e6 est sexta de electione ad gloriam.", "to": "Johannes Damius"}, {"from": "Respvblica et statvs regni Hvngari\u00e6.", "to": "Martinus Scho\u0308del"}, {"from": "Disputationvm juridicarvm centesima trigesima-qvarta, de attentatis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Panegyricus, celsissimo ac felicissimo principi, Bernhardo, Saxoni\u00e6, Vinari\u00e6, \u0026c. dvci, dictus, post devictos alibi exercitus, \u0026 expugnatam nuper Brisacum.", "to": "Simon Gakelius"}, {"from": "De cognitione Dei tractatvs.", "to": "Petrus Molinaeus"}, {"from": "Disputationum practicarum decima-octava, de virtutis moralis incremento.", "to": "Petrus Holbeeck"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm tertia, de forma \u0026 privatione.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Nitocris, reine de Babylone. Tragi-comedie.", "to": "P. Duryer"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm qvinta, de tempore.", "to": "A.F. Franciscus Thysius"}, {"from": "Theses theologic\u00e6 de notis ecclesi\u00e6 visibilis.", "to": "Guilielmus F.f. vander Merwen"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-qvinta, de fidejussoribus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm dvodecima, de transactionibus in publicis criminibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Orationvm selectarvm liber.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm secvnda, de vi ac potestate legis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-vicesima-septima, de cessione actionum \u0026 exceptione cedendarum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Epistola, qva dissertationi D. Balsaci ad Heroden infanticidam, respondetur.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, continens quaestionum decadem.", "to": "Jacobus Fr. F. Sceperus"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de angina.", "to": "Simon Curtius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-tertia, de transactione jurata \u0026 perjurio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XLV. De coena Domini.", "to": "Petrus B. Tartsalinus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvinta, de sensibvs internis \u0026 externis.", "to": "Petrus Happart"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-secvnda, de actione arbitraria de eo quod certo loco dari oportet.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dspvtationum[!] theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima quarta, qu\u00e6 est quinta de vocatione efficaci \u0026 gratia conversionis.", "to": "Isaacus Le Maire"}, {"from": "Mars Gallicvs, sev De ivstitia armorvm, et foedervm regis Galli\u00e6, libri dvo.", "to": "Alexander Patricius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm trigesima. De intellectu, ejusq; actionibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm qvarta, de motu, ejusque speciebus.", "to": "Johannes vander Linden"}, {"from": "Themata philosophica miscellanea.", "to": "Guilielmus Henricides"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septima, de jurisdictione \u0026 imperio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Nobile stvdiorvm triennivm: itemque Christ. Coleri de ordinando stvdio politico epistola.", "to": "Arn. Clapmarius"}, {"from": "Collegivm physicvm. In qvo tota philosophia naturalis aliquot disputationibus perspicue \u0026 compendiose explicatur", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Emblemata Florentii Schoonhovii I.C. Goudani, partim moralia partim etiam civilia", "to": "Florentius Schoonhovius"}, {"from": "De pactis antenuptialibus rerum judicatarum observationes.", "to": "Cornelius Neostadius"}, {"from": "Cras credo hodie nihil. Siue, Modus tandem sit ineptiarum. Satyra Menippea.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Argonavticorvm libri IV.", "to": "Apollonius Rhodius"}, {"from": "Dsipvtationvm[!] jvridicarvm centesima decima-tertia, de usucapione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-nona anaskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Vindici\u00e6 cavs\u00e6 Palatin\u00e6; sive Assertio \u0026 deductio juris inviolabilis legitim\u00e6 successionis [...] Caroli Ludovici.", "to": "Joannes Joachimus a\u0300 Rusdorf"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-septima, de pericvlo et commodo rei vendit\u00e6.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Historia sacra.", "to": "Sulpitius Severus"}, {"from": "La mort de Pompee tragedie.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octvagesima-nona, de substitutione quasi pupillari, sive exemplari.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Itinerarivm Frisio-Hollandicvm.", "to": "Gotfr. Hegenitius"}, {"from": "Disputatio philosophica inauguralis exhibens qu\u00e6stiones illustres ex omnibus liberalium artium \u0026 philosophi\u00e6 partibus desumptas.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Theses inavgvrales medic\u00e6 de angina.", "to": "Joannes Turnerus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis prima.", "to": "Goverardus Crousius"}, {"from": "Specimen controversiarvm Belgicarvm. Seu Confessio ecclesiarvm reformatarvm in Belgio.", "to": "Festus Hommius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-octava, de fructibus ex re aliena perceptis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium duodecima, qu\u00e6 est prior de peccato \u0026 miseria\u0302 hominis.", "to": "Abrahamus de Lannoy"}, {"from": "Opera.", "to": "P. Virgilius Maro"}, {"from": "Epitome dictionvm quarundam \u00e6quivocarum \u0026 ambiguarum in lingua Gallica.", "to": "Nathanael Duesius"}, {"from": "Lavs asini.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Academie de l\u0027espe\u0301e de Girard Thibault d\u0027Anvers: ou se demonstrent par reigles mathematiques sur le fondement d\u0027un cercle mysterieux la theorie et pratique des [...] secrets du maniement des armes a pied et a cheval.", "to": "Girard Thibault"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava, \u0026 ultima. De intellectu, \u0026 voluntate.", "to": "Joannes Boy"}, {"from": "Lexicon Gr\u00e6co-Latinum.", "to": "Joan. Scapula"}, {"from": "La Virginie romaine. Tragedie.", "to": "Le Clerc"}, {"from": "Nova nomenclatvra quatuor linguarum, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "to": "Nathanael Duesius"}, {"from": "Disputatio philosophica, inavgvralis, continens positiones miscellaneas, ex universa philosophia depromptas.", "to": "Johannes Klenck"}, {"from": "Le vray gvidon de la langue francoise [...].", "to": "Nathanael Dhue\u0308z"}, {"from": "Nobilissimo \u0026 generoso iuveni Carolo de Manmaker, cum publice ac merito licenti\u00e6 gradu in vtroque iure donatus esset.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm nona, de tempore.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de bono perseveranti\u00e6.", "to": "Lambertus Sanderus"}, {"from": "De feudi juris scripti, Hollandici, VVest-frisiciqve, successione.", "to": "Cornelius Neostadius"}, {"from": "Isagoges in rem herbariam libri duo.", "to": "Adrianus Spigelius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de lue venerea.", "to": "Albertus Kyper"}, {"from": "Decadem hanc philosophicam, fretvs pr\u00e6sidio [...] Gilberti Iacch\u00e6i [...] sustinebo Gvilielmvs Henricides", "to": "Guilielmus Henricides"}, {"from": "Le parfait capitaine. Avtrement L\u0027abrege\u0301 des gverres des Commentaires de Cesar.", "to": "Henri duc de Rohan"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima tertia.", "to": "Hermannus ab Otten"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, continens varias positiones morales.", "to": "Petrus Le Coq"}, {"from": "Evdemi\u00e6 libri VIII.", "to": "Janus Nicius Erythraeus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-secvnda, de vita \u0026 morte.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de fractura cranii.", "to": "Stephanus Schultetus"}, {"from": "De organica conicarum sectionum in plano descriptione, tractatus.", "to": "Franciscus a\u0300 Schooten"}, {"from": "Enchiridivm: seu Institvtiones imperiales.", "to": "Joh. Ar. Corvinus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-quarta, qu\u00e6 [...] agitur de opere redemptionis.", "to": "Joannes Messu"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-tertia, qu\u00e6 est quinta de electione ad gloriam.", "to": "Johannes a\u0300 Nooye"}, {"from": "Mare libervm sive De iure quod Batavis competit ad Indicana commercia dissertatio.", "to": "Hugo Grotius"}, {"from": "Sicilia antiqva.", "to": "Philippus Cluverius"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 moralis, sive Compendiosa institutio.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Oratio de obsidione, \u0026 liberatione civitatis Leidensis.", "to": "Vincentius Fabritius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvinta, de tacito pignore in invectis \u0026 illatis in pr\u00e6dia urbana.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "L\u0027architectvre militaire ou La fortification novvelle.", "to": "Adam Fritach"}, {"from": "Arcana politica, sive de prudentia civili liber singularis.", "to": "Hieronymus Cardanus"}, {"from": "Com\u0153di\u00e6 sex.", "to": "Pub. Terentius"}, {"from": "Historiarum libri.", "to": "Q. Curtius Rufus"}, {"from": "Dispvtatio physica, de mvndo.", "to": "Gedeon Chardevenus"}, {"from": "[Opera].", "to": "C. Cornelius Tacitus"}, {"from": "Instrvction preparatoire a\u0300 la Saincte Cene: avec cinq predications.", "to": "Andre\u0301 Rivet"}, {"from": "Disputatio philosophica de usu philosophiae, prima.", "to": "Godefridus de Ruyter"}, {"from": "Dispvtatio physica, de anima\u0302 in genere.", "to": "Johannes de Lannoy"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XXVII. De statu humiliationis Christi.", "to": "Theodorus Collinus"}, {"from": "Lingv\u00e6 Gallic\u00e6 compendiosa institvtio.", "to": "Carolus Mulerius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de conversione hominis ad Deum.", "to": "Johannes Cuperus"}, {"from": "Anatome miss\u00e6.", "to": "Petrus Molinaeus"}, {"from": "Africae descriptio IX. lib. absoluta.", "to": "Africanus Johannes Leo"}, {"from": "Aphorismi.", "to": "Hippocrates "}, {"from": "Disputationum ex philosophia\u0302 selectarum qvadragesima-sexta, de causa libera.", "to": "Theod. Gibbonis ab Eerst"}, {"from": "Disputatio theologica, de papatu.", "to": "Petrus de Breen"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, sexta [...]: de S. Scriptur\u00e6 authoritate.", "to": "Gerardus Hofmannus"}, {"from": "Manuale Gr\u00e6carum vocum N. Testamenti.", "to": "Georgius Pasor"}, {"from": "Progymnasmata.", "to": "Sophista Theon"}, {"from": "L\u0027art de regner ou Le sage gouverneur. Tragi-comedie.", "to": "Gillet de La Tessonnerie"}, {"from": "Nova nomenclatvra quatuor linguarum, Gallico, Germanico, Italico, \u0026 Latino idiomate conscripta.", "to": "Nathanael Dhuesius"}, {"from": "Theologic\u00e6 \u0026 scholastic\u00e6 exercitationes CXC. in Genesin.", "to": "Andreas Rivet"}, {"from": "Protestatio serenissimi \u0026 celsissimi principis Caroli Ludovici, comitis Palatini ad Rhenum", "to": "Carolus Ludovicus "}, {"from": "Secund\u00e6 concertationis anti-socinian\u00e6 dispvtatio vigesima-sexta, qvo pacto apostolus Iesu Christo rerum omnium creationem attribuat, Coloss. 1. 16.", "to": "Johannes Pontanus"}, {"from": "In consvltationem G. Cassandri annotata.", "to": "Hugo Grotius"}, {"from": "Exhortations a repentance et recognoissance: faites au subjet du siege, \u0026 de la reddition de Maestricht [...] en l\u0027eglise franc\u0327oise de la Haye.", "to": "Andre Rivet"}, {"from": "Histoire de la guerre de Flandre.", "to": "Famianus Strada"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quinquagesima, qu\u00e6 est decima \u0026 vltima, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Jacobus Fridericus Lycius"}, {"from": "De foenore et vsvris, brevis institvtio.", "to": "Joh. Cloppenburgius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm septima. Ad lib. tertij Institution. Calvin. cap. 19. De libertate christiana.", "to": "Johannes Jacobus Du Boys"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-quarta anaskeuastike\u0302, de authoritate librorum apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum tertia kataskeuastike\u0302, de vsu Scriptur\u00e6 Veteris Testamenti in ecclesia\u0302 christiana\u0302.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Lingv\u00e6 Italic\u00e6 compendiosa institvtio.", "to": "Carolus Mulerius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm prima, de constitutione physices.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Argenis.", "to": "Jo. Barclaius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima, in qua examinantur ea qu\u00e6 de convenientia decreti divini.", "to": "Esaias Coertenius"}, {"from": "Disputatio politica, de legato.", "to": "Franciscus ab Aerssen de Sommelsdiick"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-prima kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtatio ethica secvnda, de virtute morali in genere, de ejus genere, subjecto, objecto, \u0026 forma.", "to": "Everardus Paes"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-vigesima-prima, de exceptionibvs.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Laudatio funebris celsissimi herois Frederici Henrici.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-tertia kataskeuastike\u0302, de authoritate libroru\u0303 apocryphorum in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-tertia, de pr\u00e6scriptis verbis, \u0026 in factum actione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm secundo repetitarum nona, de persona Spiritus sancti.", "to": "Petrus Cabeliau"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis undecima.", "to": "Nicolaus Warendorp"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de phthisi.", "to": "Philippus Benoist"}, {"from": "Oratio funebris, in obitum [...] Friderici Spanhemii.", "to": "Abrahamus Heidanus"}, {"from": "Dissertatio theologica de quinque controversis in ecclesiis Belgicis articulis.", "to": "Jacobus Sceperus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-nona. De mistorvm corporum speciebus \u0026 differentiis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Respvblica Bohemi\u00e6.", "to": "Paulus Stranskius"}, {"from": "Animadversiones sive commentarivs in quatuor euangelia.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Opuscula Hebr\u00e6a, Gr\u00e6ca, Latina, Gallica. Prosaica \u0026 metrica.", "to": "Anna Maria a\u0300 Schurman"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima-nona, qu\u00e6 est prima. De electione ad gloriam.", "to": "Jacobus Trigland"}, {"from": "Lavdatio fvnebris, invicto \u0026 excels\u00e6 memori\u00e6 principi Mavritio.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Dispvtationvm practicarvm secvnda, de summo bono.", "to": "Henricus Du Rieu"}, {"from": "Dialogi de repvb. Venetorvm.", "to": "Donatus Jannotius"}, {"from": "Rodogune princesse des Parthes. Tragedie.", "to": "De Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm ordinariarum prima. De S.S. theologia.", "to": "Gerardus Hofmannus"}, {"from": "Sacra historia continvata ex Iohannis Sleydani libro De quatuor summis imperiis.", "to": "Sulpitius Severus"}, {"from": "Opera omnia qu\u00e6 extant.", "to": "Sulpitius Severus"}, {"from": "Tractaet tegen de gierigheyt.", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm septvagesima-secvnda, de modo usurarum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De Bosporo Thracio lib. III.", "to": "P. Gyllius"}, {"from": "Aphorismi de statv ecclesiae restavrando.", "to": "Michael Lonigus"}, {"from": "Honori ornatissimi ivvenis, D. Adriani Heereboord, oratione inaugurali professionem logic\u00e6 in Leydensi academia feliciter auspicantis.", "to": "Guilielmus Surendonck"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 natvralis: sive Methodus definitionum \u0026 controversiarum physicarum.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm centesima-trigesima-octava, de iterata\u0302 codicis editione \u0026 Nouvellarum per Irnerium epitomatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VII. De S. sancta trinitate.", "to": "Stephanus G. Jeneinius"}, {"from": "Le parfait ambassadeur:  3 parts.", "to": "conde de la Roca Juan Antonio de Vera Zu\u0301n\u0303iga y Figueroa"}, {"from": "De legatione evangelica ad Indos capessenda admonitio.", "to": "Joan. Fil. Justus Heurnius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quinta.", "to": "Philippus Baldaeus"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima prima, qu\u00e6 est tertia de electione ad gloriam.", "to": "Simon ab Helt"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm qu\u00e6 ex ordine repeti consueverunt decima-sexta. De peccato actvali.", "to": "Stephanus P. Thornaeus"}, {"from": "Orationvm tomvs I(-III).", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Tractatus pacis, inter Hispaniam et Unitum Belgium, Monasterii.", "to": "Lieuwe van Aitzema"}, {"from": "Sph\u00e6ra.", "to": "Johannes de Sacro-Bosco"}, {"from": "Cinna ou La clemence d\u0027Auguste.", "to": "Pierre Corneille"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXII. De eungelio.", "to": "Petrus Brest"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm sexagesima-qvarta, de servitutibus pignori dandis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Lavdatio fvnebris recitata in exequijs viri clarissimi D. \u00c6lii Everardi Vorsti.", "to": "Petrus Cunaeus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-qvarta, de refutatione iudicum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "De officiis libri tres.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "Exercitatio in Hippocratis aphorismvm de calculo.", "to": "Joh. Beverovicius"}, {"from": "Orationes du\u00e6 de vera religione.", "to": "Jacobus Triglandius"}, {"from": "Elevsinia. Sive, De Cereris Eleusin\u00e6 sacro, ac festo. Liber singularis.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Disputationvm juridicarvm octvagesima-secvnda, de posthumis instituendis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium quadragesima, qu\u00e6 est quarta, de vere\u0300 fidelium, seu regenitorum, in hac vita\u0302 imperfectione.", "to": "Jacobus Caroli Zouterius"}, {"from": "De poetica liber.", "to": "Aristoteles "}, {"from": "Le ministre d\u0027estat, avec le veritable usage de la politique moderne.", "to": "De Silhon"}, {"from": "Les \u0153uvres mathematiques.", "to": "Simon Stevin"}, {"from": "Thesivm ethicarum, de temperantia, dispvtatio secvnda, de sobrietate \u0026 castitate.", "to": "Aegidius van Boedonck"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima tertia, qu\u00e6 est quarta de vocatione efficaci.", "to": "Guilielmus Panterus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima-qvarta, de procuratoribus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 natvralis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de essentia omnium febrium.", "to": "Joannes Regius"}, {"from": "Disputatio philosophica de qvalitate.", "to": "Jacobus Pennockius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-sexta, de dote, \u0026 divisione fructuum inter conjuges soluto matrimonio.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima, de alienatione, rerum fideicommisso subjectarum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Paroemi\u00e6.", "to": "Michael Apostolius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm prima, de principiis rervm naturalium \u0026 earum natura.", "to": "Daniel D.F. Colonius"}, {"from": "Idea philosophi\u00e6 moralis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Lingv\u00e6 Hispanic\u00e6 compendiosa institvtio.", "to": "Carolus Mulerius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-septima. De sensu interno, ejusque affectionibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "De ivre regni diascepsis.", "to": "Alexander Irvinus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-octava. De temperamentis, aliisq; misti corporis affectionibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-tertia kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Gode-lof-dicht in-ghestelt ter eeren des doorluchtighen ende hoochgheboren fursts Frederic Henric de Nassav.", "to": "I. Le Bleu"}, {"from": "Thevrgicon, sive De miracvlis Christi libri IV.", "to": "Franciscus Vavasseur"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima, qua initium fit concertationis, de gratia\u0302 efficaci, \u0026 vocatione hominis ad salutem.", "to": "Lambertus a\u0300 Ryswyck"}, {"from": "Dispvtatio theologica desumta ex septimo capite epistol\u00e6 Pauli ad Romanos, in qua probatur Apostolum ibi a\u0300 vers. 14. ad finem usque loqui de se tanquam regenito, \u0026 ad fidem converso.", "to": "Johannes Heinsius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima-nona.", "to": "Guilielmus Fabius"}, {"from": "Cosroe\u0301s, tragedie.", "to": "De Rotrou"}, {"from": "Diqduq les\u030conot ha-qedem [...].", "to": "Ludovicus de Dieu"}, {"from": "Lettres choisies.", "to": "De Balzac"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-sexta, in qua agitur de variis fidelium gradibus.", "to": "Daniel Pels"}, {"from": "Sapientia, sive Od\u00e6 select\u00e6.", "to": "Q. Horatius Flaccus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm quarto\u0300 repetitarum XLIII. De sacramentis in genere.", "to": "Johannes Ludovicus Grouwels"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima-sexta kataskeuastike\u0302, de conseqventiis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Dispvtationum theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium decima-septima, qua\u0302 [...] agitur de iustificatione hominis ex fide.", "to": "Bartholomaeus Wegelinus"}, {"from": "Opera qv\u00e6 exstant.", "to": "C. Cornelius Tacitus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm decima, de pacto futur\u00e6 successionis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Compendivm Ethic\u00e6 Aristotelic\u00e6 ad normam veritatis Christian\u00e6 revocatum.", "to": "Antonius Walaeus"}, {"from": "Dispvtatio politica, de bello.", "to": "Theodorus Steenwyck"}, {"from": "Disputatiomvm[!] juridicarvm octvagesima-prima, de transmittenda hereditate.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm sexta, de loco \u0026 vacvo.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis sexta.", "to": "Philippus Baldaeus"}, {"from": "In Q. Horatii Flacci opera, animadversiones et not\u00e6.", "to": "Quintus Horatius Flaccus"}, {"from": "Opera.", "to": "Pub. Ovidius Naso"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm tricesima-secvnda, de servitutum usucapione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Opvscvla theologica.", "to": "Petrus Picherellus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum I. De theologia.", "to": "Henricus Flockenius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-tertia, de privilegiis scholarium.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "In obitum clarissimi viri Philippi Clvveri, geographi celeberrimi, oratio.", "to": "Daniel Heinsius"}, {"from": "Panathen\u00e6a. Sive, De Minerv\u00e6 illo gemino festo, liber singularis.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-prima \u0026 tertia, de fideicommissimis a\u0300 liberis relictis. \u0026 de duarum quartarum deductione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Le Cid. Tragi-comedie novvelle.", "to": "Corneille"}, {"from": "Quarti voluminis anti-sociniani dispvtatio secvnda, de pr\u00e6destinatione divina.", "to": "Philippus le Keux"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm octava, de motvs speciebvs.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-sexta, de jure accrescendi ex conjunctione legatariorum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Descriptio comet\u00e6, qui anno 1618 mense novembri primu\u0300m effulsit.", "to": "Willebrordus Snellius"}, {"from": "Du\u00e6 orationes Iohannis Polyandri [...]. I. De Christo [...] exosculando. II. De cautione", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm vicesima-nona, de venditione rei facta duobus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio juridica inavgvralis, de pignoribus \u0026 hypothecis.", "to": "Daniel Zwaerdecroon"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima quarta.", "to": "Christianus Gerhardi"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm trigesima-prima. De voluntate \u0026 libero arbitrio.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Philosophicorvm tomvs I(-II).", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "De Hellenistica commentarius, controversiam de lingua Hellenistica decidens.", "to": "Claudius Salmasius"}, {"from": "Poematvm editio nova.", "to": "Caspar Barlaeus"}, {"from": "De imaginibvs libri IV.", "to": "Joannes Dallaeus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-sexta, de retractu conventionali.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Opera.", "to": "P. Virgilus Maro"}, {"from": "Ad T. Livii Patavini libros superstites not\u00e6.", "to": "Joh. Fred. Gronovius"}, {"from": "La nouvelle fortification.", "to": "Nicolas Goldman"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, septima, qu\u00e6 est prior de cognitione natur\u00e6 \u0026 essenti\u00e6 divin\u00e6.", "to": "Cornelius Butenius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-secunda, qu\u00e6 est secunda, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "to": "Adrianus Montanus"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum VIII. De persona patris, \u0026 filii.", "to": "Gerardus Vinck"}, {"from": "Lavrvs Flandrica anni M D cxlvi. auspiciis christianissimi regis Lvdovici xiv.", "to": "Pandulphus Prateius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm prima, de statutis, seu institutis civitatum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "[Opera].", "to": "C. Corn. Tacitus"}, {"from": "Cleopatre.", "to": "Gautier de Coste de La Calprene\u0300de"}, {"from": "Dispvtatio juridica de evictionibvs.", "to": "Melchior de Jonge"}, {"from": "Historia delle guerre della Germania Inferiore.", "to": "Jeronimo Conestaggio"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XXV. De filii Dei incarnatione \u0026 unione personali duarum naturarum in Christo.", "to": "Ioannes Ribbius"}, {"from": "Enodatio gravissimarum qu\u00e6stionum de providentia Dei.", "to": "Petrus Molinaeus"}, {"from": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs quinquaginta duabus comprehensa.", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, prima. De communione cum Deo.", "to": "Alexander vander Lith"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima kataskeuastike\u0302, de authoritate librorum aprocryphorum[!] in condendis \u0026 probandis fidei articulis.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Les oevvres diverses.", "to": "Sieur de Balzac"}, {"from": "Epistol\u00e6 ad Gallos.", "to": "Hugo Grotius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-nona, qu\u00e6 est nona, de vere\u0300 fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia\u0302.", "to": "Johannes Kischius"}, {"from": "Dispvtationvm medicarvm decima, de palpitatione cordis.", "to": "Philippus de Glarges"}, {"from": "Belli et pacis statera, qua indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "to": "Erycius Puteanus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis duodecima.", "to": "Johannes Coops"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima, de c\u0153lo ejusque affectionibus.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dissertatio de successionibus ascendentium tam in allodialibus quam in feudis.", "to": "alias Schenck Johannes Tilemannus"}, {"from": "De fevdi ivris scripti, Hollandici, VVestfrisiciqve, svccesione.", "to": "Cornelius Neostadius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvadragesima-sexta, de senatus-consulto Vellejano.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 libri VI.", "to": "Adr. Metius"}, {"from": "Oratio Syriaca de pr\u00e6senti orbis christiani statv [...]. In illvstri qvod Lvgdvni Batavorvm est, Athen\u00e6o exercitii loco [...] habita.", "to": "Joh. Georgius Nisselius"}, {"from": "Positiones medic\u00e6 miscellane\u00e6, de plerisq; ac pr\u00e6cipuis cerebri affectibus.", "to": "Vincentius Fabricius"}, {"from": "Epithalamivm in nuptias ornatissimi [...] Michaelis Eversdiick [...] et [...] Elizabeth\u00e6 Camerlingh.", "to": "Caspar Barlaeus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis septima.", "to": "Nicolaus Massis"}, {"from": "Opera.", "to": "M. Tullius Cicero"}, {"from": "De flagrorum usu in re veneria.", "to": "Joan. Henricus Meibomius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium, quadragesima-prima, qu\u00e6 est prima, de fidelium [...] in fide \u0026 pietate perseverantia.", "to": "Petrus Plancius"}, {"from": "Dispvtationvm practicarvm tertia, de summo bono.", "to": "Jacobus Caroli Zouterius"}, {"from": "Introdvctionis in vniversam geographiam, tam veterem qua\u0300m novam, libri VI.", "to": "Philippus Cluverius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-qvinta, de secundis nuptiis.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, de intelligentiis, sive angelis, qvam, auxiliante Deo opt. max.", "to": "Philippus le Keux"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-qvarta. De ortu \u0026 interitu.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Les visionnaires comedie.", "to": "Jean Desmarets de Saint-Sorlin"}, {"from": "Disputationum logicarum quarta, de vniversalibvs.", "to": "David Molenyser"}, {"from": "Discvrsvs dvo medici, publice\u0300 \u0026 inauguraliter in inclyta ac celeberrima Argentinensium Vniversitate.", "to": "Daniel Haderschlieff"}, {"from": "Heraclivs empereur d\u0027Orient, tragedie.", "to": "Corneille"}, {"from": "Synopsis purioris theologi\u00e6, dispvtationibvs qvinqvaginta dvabvs comprehensa.", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Dispvtatio theologica qvadragesima secvnda. Qua deum patrem, non solam, sed primam Deitatis personam esse demonstratur.", "to": "Joh. Poorselius"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, continens positiones aliquot morales.", "to": "Daniel de Rantre"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-quinta, qu\u00e6 est septima de electione ad gloriam.", "to": "Jacobus Bitterus"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima prima et ultima.", "to": "Philippus Baldaeus"}, {"from": "Palamedes; siue De tabvla lvsoria, alea, et variis lvdis, libri tres.", "to": "Daniel Souterius"}, {"from": "Dispvtationvm juridicarvm octvagesima-tertia, de mortis naturalis \u0026 civilis \u00e6quiparatione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis decima.", "to": "Franciscus Koene"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-qvarta, de collationibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Axiomata theologica contra socinum de fide ivstificante.", "to": "Johannes Mathon"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvarta, de alienationis prohibitione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Themistocle, tragi-comedie.", "to": "P. Du-Ryer"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum decima-sexta kataskeuastike\u0302, de enthusiasmo.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Arithmetic\u00e6 libri dvo: et geometri\u00e6 lib. VI.", "to": "Adrianus Metius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm centesima-trigesima, de injuriarum actione.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm secvnda, de natura.", "to": "Ottho Petraeus"}, {"from": "Belli et pacis statera, qva indvci\u00e6, auspicio regio inter provincias regias \u0026 f\u0153deratas tractari c\u0153pt\u00e6, expenduntur.", "to": "Erycius Puteanus"}, {"from": "[Opera].", "to": "M. Velleius Paterculus"}, {"from": "Atticarvm lectionvm libri VI.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Systema cosmicvm.", "to": "Galilaeus Galilaei"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima, de substitutione reciproca.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm qvinqvagesima-prima, error in corpore vel materia quatenus emptionem vitiet.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesima-sexta. De sensibus externis.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-tertia, de elementis in ordine ad mistionem.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de perseverantia sanctorum.", "to": "Franciscus Cranenburgius"}, {"from": "Disputationum anti-anabaptisticarum vigesima anaskeuastike\u0302, de enthvsiasmo.", "to": "Fridericus Spanhemius"}, {"from": "Architectvra militaris nova et aucta, oder Newe vermehrte Fortification.", "to": "Adamus Freitag"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis, de catarrho.", "to": "Guilielmus Perkinsius"}, {"from": "Dispvtationvm theologicarvm tertio\u0300 repetitarum XIX. De idololatria.", "to": "Michael Mathissevius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium vigesima prima, qu\u00e6 est altera de vocatione ad salutem, \u0026 gratia\u0302 efficaci.", "to": "Johannes Roman"}, {"from": "Vallesi\u00e6 et Alpivm descriptio.", "to": "Josias Simlerus"}, {"from": "Discorsi e dimostrazioni matematiche.", "to": "Galileo Galilei"}, {"from": "Dispvtatio philosophica, de anima hvmana.", "to": "Jacobus Vertrechtius"}, {"from": "Proxeneta, seu De prudentia ciuili liber.", "to": "Hieronymus Cardanus"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm vigesim\u00e6-qvart\u00e6 appendix prior, de iis qu\u00e6 sua sponte generantur.", "to": "Franco Burgersdicius"}, {"from": "Dispvtationvm physicarvm decima-septima, de anim\u00e6 human\u00e6 essentia.", "to": "Henricus Helmondius"}, {"from": "Anatome arminianismi seu, Envcleatio controversiarvm qvae in Belgio agitantur.", "to": "Petrus Molinaeus"}, {"from": "Examen animadversionvm Hvgonis Grotii.", "to": "Andreas Rivetus"}, {"from": "Miscellane\u00e6 tractationes theologic\u00e6.", "to": "Johannes Polyander"}, {"from": "Dispvtatio philosophica continens qv\u00e6stiones illvstres.", "to": "Johannes Fredericus Tatinghoff"}, {"from": "Epistola ad Andream Colvium: super cap. XI. prim\u00e6 ad Corinth. epist. de c\u00e6sarie virorum et mulierum coma.", "to": "Cl. Salmasius"}, {"from": "Hispania, sive De regis Hispani\u00e6 regnis et opibus commentarius.", "to": "Johannes de Laet"}, {"from": "Idea medicin\u00e6 vetervm.", "to": "Joh. Beverovicius"}, {"from": "Rerum Anglicarvm et Hibernicarvm annales, regnante Elisabetha.", "to": "Guilielmus Camdenus"}, {"from": "Histoire dv ministere d\u0027Armand Jean du Plessis cardinal duc de Richelieu.", "to": "a Sancto Paulo Carolus"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm septvagesima-septima, de legitimatione per subsequens matrimonium.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "In titvlvm Digestorum de diversis regulis juris antiqui enarrationes.", "to": "Ever. Bronchorst"}, {"from": "Collationvm theologicarvm de principio euangelii Johannis vicesima.", "to": "Winandus Neostadius"}, {"from": "Dispvtatio medica inavgvralis de scorbuto.", "to": "Johannes Verlaen"}, {"from": "Assertiones philosophic\u00e6 miscellane\u00e6.", "to": "Arnoldus Hanecopius"}, {"from": "Entretien dv sage ministre d\u0027estat, sur l\u0027egalite\u0301 de sa conduitte en faueur \u0026 en disgrace.", "to": "Edmond Breuche\u0301 de La Croix"}, {"from": "Dissertationes vndeviginti, quibus universum jus Institutionum ex principiis explicatur.", "to": "Bernhardus Sutholt"}, {"from": "Oratio panegyrica. De illustri victoria, quam amplissimi rerum Indi\u00e6 Occidentalis administratores, ductu magnanimi herois Petri Henrici [...] retulerunt.", "to": "Dan. Fil Daniel Colonius"}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm octava, de libello conventionis, \u0026 cumulatione, emendatione, \u0026 mutatione actionum.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Mahalak\u0331 s\u030cevile ha-da\u266dat [...] id est, Mosis Kimchi Odoiporia ad scientiam.", "to": "Moses Kimchi"}, {"from": "Itinerarivm Benjaminis.", "to": "Benjamin "}, {"from": "Dispvtationvm jvridicarvm nonagesima-qvinta, de donationibus \u0026 inofficiosis donationibus.", "to": "Jacobus Maestertius"}, {"from": "Cecropia. Sive De Athenarvm arce, \u0026 ejusdem antiquitatibus, liber singvlaris.", "to": "Joannes Meursius"}, {"from": "Dispvtatio theologica de sabbatho \u0026 die dominico, ejusque observatione.", "to": "Dominicus Acronius"}, {"from": "Disputationvm theologicarvm in confessionem \u0026 apologiam remonstrantium trigesima-secunda, qu\u00e6 est secunda de electione ad gloriam.", "to": "Samuel Pistorius"}, {"from": "Le mariage d\u0027Oroondate et de Statira, ov La conclusion de Casandre. Tragi-comedie.", "to": "Jean Magnon"}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "forceAtlas2Based": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.01,
            "damping": 0.4,
            "gravitationalConstant": -60,
            "springConstant": 0.08,
            "springLength": 100
        },
        "solver": "forceAtlas2Based",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        
        network.on("stabilizationProgress", function(params) {
      		document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
	        var maxWidth = 496;
	        var minWidth = 20;
	        var widthFactor = params.iterations/params.total;
	        var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);

	        document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
	        document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
	    });
	    network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
	        document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
	        document.getElementById('bar').style.width = '496px';
	        document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
	        // really clean the dom element
	        setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
	    });
        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>